<?xml version="1.0" encoding="UTF8"?>
<interaction-documentation library="sap.m" xmlns="http://schemas.sap.com/sapui5/extension/sap.ui.core.InteractionDocumentation/1">
	<control-interactions>
		<control name="sap.ui.table.Table"/>
		<control name="sap.ui.table.AnalyticalTable"/>
		<control name="sap.ui.table.TreeTable"/>
		<interaction> <kbd>ArrowUp</kbd> <kbd>ArrowDown</kbd> <kbd>ArrowRight</kbd> <kbd>ArrowLeft</kbd> <description>
				<p>Yn symud y ffocws i'r gell nesaf o fewn yr un golofn neu res yn y cyfeiriadau perthnasol.</p>
				<p><kbd>ArrowUp</kbd></p>
				<p>Os yw'r ffocws ar y rhes gyntaf, bydd y ffocws yn symud i bennawd y golofn.</p>
				<p><kbd>ArrowDown</kbd></p>
				<p>Os yw'r ffocws ar bennawd colofn, bydd y ffocws yn symud i'r gell yn rhes weladwy gyntaf y golofn hon, sy'n dibynnu ar y safle sgrolio presennol.</p>
				<p>Os yw'r ffocws ar y blwch ticio <span class="uicontrol">Dewis Pob Un</span>, bydd y ffocws yn symud i'r dewisydd celloedd yn y rhes weladwy gyntaf, sy'n dibynnu ar y safle sgrolio presennol.</p>
				<p><kbd>ArrowLeft</kbd></p>
				<p>Os yw'r ffocws ar gell yn y golofn gyntaf, bydd y ffocws yn symud i'r dewisydd rhesi.</p>
				<p>Os yw'r ffocws ar bennawd colofn, bydd y ffocws yn symud i bennawd y golofn ar y chwith.</p>
				<p>Os yw'r ffocws ar bennawd colofn y golofn gyntaf, bydd y ffocws yn symud i'r blwch ticio <span class="uicontrol">Dewis Pob Un</span>.</p>
				<p>Os yw'r ffocws ar y pennawd grŵp sydd wedi'i ehangu, bydd y grŵp yn cael ei grebachu.</p>
				<p><kbd>ArrowRight</kbd></p>
				<p>Os yw'r ffocws ar y pennawd colofn, bydd y ffocws yn symud i bennawd y golofn ar y dde.</p>
				<p>Os yw'r ffocws ar y dewisydd rhesi, bydd y ffocws yn symud i gell y golofn gyntaf o fewn yr un rhes.</p>
				<p>Os yw'r ffocws ar y blwch ticio <span class="uicontrol">Dewis Pob Un</span>, bydd y ffocws yn symud i bennawd colofn y golofn gyntaf.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>PageUp</kbd> <description>
				<p>Os yw'r ffocws ar lefel cell, bydd y ffocws yn symud i'r gell ar frig uchaf yr un golofn. Os yw'r ffocws eisoes ar y lefel honno, bydd y ffocws yn symud un dudalen i fyny ac yn aros ar yr un golofn gyda'r sgrolio gofynnol.</p>
				<p>Os yw'r ffocws ar y rhes gyntaf, bydd y ffocws yn symud i bennawd y golofn.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>PageDown</kbd> <description>
				<p>Os yw'r ffocws ar lefel cell, bydd y ffocws yn symud i'r gell weladwy olaf yn yr un golofn. Os yw'r ffocws eisoes ar y lefel honno, bydd yn symud un dudalen i lawr ac yn aros ar yr un golofn gyda'r sgrolio gofynnol.</p>
				<p>Os yw'r ffocws ar bennawd y golofn, bydd y ffocws yn symud i'r rhes gyntaf.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Alt + PageUp</kbd> <description>
				<p>Os yw'r ffocws ar lefel cell neu bennawd colofn, bydd y ffocws yn symud pum colofn i'r chwith (maint diofyn tudalen). Os oes llai o golofnau ar y chwith na maint cyfredol y dudalen, bydd y ffocws yn symud i’r golofn gyntaf.</p>
				<p>Os yw'r ffocws ar y golofn gyntaf ar lefel cell, bydd y ffocws yn symud i'r dewisydd rhesi.</p>
				<p>Os yw'r ffocws ar bennawd colofn y golofn gyntaf, bydd y ffocws yn symud i <span class="uicontrol">Dewis Pob Un</span>.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Alt + PageDown</kbd> <description>
				<p>Os yw'r ffocws ar lefel cell, bydd y ffocws yn symud pum colofn i'r dde (maint diofyn y dudalen).</p>
				<p>Os yw'r ffocws ar bennawd colofn a bod llai o golofnau ar y dde na maint cyfredol y dudalen, bydd y ffocws yn symud i'r golofn olaf.</p>
				<p>Os yw'r ffocws ar y dewisydd rhesi, bydd y ffocws yn symud i'r golofn gyntaf yn yr un rhes.</p>
				<p>Os yw'r ffocws ar <span class="uicontrol">Dewis Pob Un</span>, bydd y ffocws yn symud i bennawd y golofn gyntaf.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Home</kbd> <kbd>Pos1</kbd> <description>
				<p>Os yw'r ffocws ar y gell, bydd y ffocws yn symud i'r golofn gyntaf yn yr un rhes.</p>
				<p>Os yw'r ffocws ar y gell yn y golofn gyntaf, bydd y ffocws yn symud i'r dewisydd rhesi.</p>
				<p>Os yw'r ffocws ar bennawd colofn, bydd y ffocws yn symud i bennawd y golofn gyntaf.</p>
				<p>Os yw'r ffocws ar bennawd y golofn gyntaf, bydd y ffocws yn symud i <span class="uicontrol">Dewis Pob Un</span>.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>End</kbd> <description>
				<p>Os yw'r ffocws ar y gell neu ar bennawd colofn, bydd y ffocws yn symud i'r golofn olaf.</p>
				<p>Os yw'r ffocws ar y dewisydd rhesi, bydd y ffocws yn symud i'r golofn gyntaf yn yr un rhes.</p>
				<p>Os yw'r ffocws ar <span class="uicontrol">Dewis Pob Un</span>, bydd y ffocws yn symud i bennawd y golofn gyntaf.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + Home</kbd> <kbd>Pos1</kbd> <description>
				<p>Os yw'r ffocws ar y gell, bydd y ffocws yn symud i bennawd y golofn.</p>
				<p>Os yw'r ffocws ar y dewisydd rhesi, bydd y ffocws yn symud i <span class="uicontrol">Dewis Pob Un</span>.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + End</kbd> <description>
				<p>Os yw'r ffocws ar y gell neu ar bennawd colofn, bydd y ffocws yn symud i'r rhes olaf yn yr un golofn.</p>
				<p>Os yw'r ffocws ar y dewisydd rhesi neu ar <span class="uicontrol">Dewis Pob Un</span>, bydd y ffocws yn symud i ddewisydd y rhes olaf.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Enter</kbd> <kbd>Spacebar</kbd> <description>
				<p>Os yw'r ffocws ar y gell, bydd y ffocws yn symud i'r rheolydd cyntaf y gellir rhoi ffocws arno yn y gell.</p>
				<p>Os yw'r ffocws ar y blwch ticio <span class="uicontrol">Dewis Pob Un</span> neu ddewisydd rhesi, bydd yn toglo'r cyflwr blwch ticio.</p>
				<p>Os yw'r ffocws ar bennawd colofn, bydd dewislen pennawd y golofn yn agor.</p>
				<p>Os yw'r ffocws ar bennawd grŵp, bydd y grŵp cysylltiedig yn cael ei grebachu neu ei ehangu.</p>
				<p><kbd>Enter</kbd></p>
				<p>Os yw'r ffocws ar bennawd grŵp, bydd dewislen pennawd y grŵp yn agor.</p>
				<p><kbd>Spacebar</kbd></p>
				<p><span class="emphasis">Os yw dewis cell wedi'i alluogi:</span></p>
				<p>Os yw'r ffocws ar gell, caiff y gell lle mae'r ffocws ei dewis.</p>
				<p>Os yw'r ffocws ar floc dewis celloedd, bydd y dewis o gelloedd yn cael ei dynnu.</p>
				<p>Os yw'r ffocws ar gell a bod gan y tabl ffurfweddiad penodol yr ymddygiad dan sylw (i ddewis rhes, gallwch naill ai ddewis y rhes ei hun neu flwch ticio'r dewis os yw hyn ar gael), dim ond y gell lle mae'r ffocws gaiff ei dewis yn hytrach na'r rhes. </p>
				<p><kbd>Shift + Spacebar</kbd></p>
				<p>Os yw'r ffocws ar gell neu'r dewisydd rhesi, mae hyn yn toglo dewis y rhes gyfredol.</p>
				<p><span class="emphasis">Os yw dewis cell wedi'i alluogi:</span></p>
				<p>Os yw'r ffocws ar floc dewis celloedd, bydd y bloc dewis celloedd yn newid i ddewis rhesi. Bydd y dewis o gelloedd yn cael ei dynnu.</p>
				<p>Yn dibynnu ar y modd dewis rhesi, bydd y canlynol yn digwydd:</p>
				<ul>
					<li>Bydd pob rhes yn y bloc yn cael ei dewis (amlddewis)</li>
					<li>Dim ond y rhes sydd â'r gell lle mae'r ffocws ar hyn o bryd fydd yn cael ei dewis (dewis un)</li>
					<li>Dim rhesi yn cael eu dewis</li>
				</ul>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>ESC</kbd> <description>
				<p><span class="emphasis">Os yw dewis cell wedi'i alluogi:</span></p>
				<p>Os yw'r ffocws y tu mewn i'r tabl a chelloedd yn cael eu dewis, bydd y dewis o gelloedd yn cael ei dynnu.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>F2</kbd> <description>
				<p>Yn toglo'r ffocws rhwng y gell a'i chynnwys (ac eithrio testun darllen-yn-unig).</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + Spacebar</kbd> <description>
				<p>Os yw'r ffocws ar <span class="uicontrol">Dewis Pob Un</span> a <kbd>Spacebar</kbd> yn cael ei bwyso, ni fydd y digwyddiad cyfatebol yn cael ei sbarduno. Mae <kbd>Shift</kbd> yn atal y gweithgarwch hwn.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + Spacebar</kbd> <kbd>Shift + Enter</kbd> <description>
				<p>Os yw'r ffocws ar bennawd colofn, a <kbd>Spacebar</kbd> neu <kbd>Enter</kbd> yn cael ei bwyso, ni fydd y digwyddiad cyfatebol yn cael ei sbarduno.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + ArrowUp</kbd> <description>
				<p>Os yw'r ffocws ar gell neu'r dewisydd rhesi, a bod y rhes berthnasol wedi'i dewis, bydd y ffocws yn symud i'r rhes uwchlaw, a bydd y broses dewis yn ymestyn at y rhes hon.</p>
				<p>Os yw'r ffocws ar gell neu'r dewisydd rhesi, ac <span class="emphasis">nad</span> yw'r rhes berthnasol wedi'i dewis, bydd y ffocws yn symud i'r rhes uwchlaw, a bydd y dewis yn cael ei dynnu ar gyfer y rhes hon.</p>
				<p><span class="emphasis">Os yw dewis cell wedi'i alluogi:</span></p>
				<p>Os yw'r ffocws ar gell <span class="emphasis">nad</span> yw wedi'i dewis ac <span class="emphasis">nad</span> yw'r rhes wedi'i dewis, bydd y gell lle mae'r ffocws a'r gell uwchben yn cael eu dewis. Bydd y ffocws yn symud i'r gell uwchlaw'r gell lle mae'r ffocws.</p>
				<p>Os yw'r ffocws ar gell sydd wedi'i dewis, bydd y gell uwchlaw yn cael y ffocws, ac mae’r broses dewis celloedd yn ymestyn at y gell hon.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + ArrowDown</kbd> <description>
				<p>Os yw'r ffocws ar gell neu'r dewisydd rhesi a bod y rhes berthnasol wedi'i dewis, bydd y ffocws yn symud i'r rhes isod, a bydd y broses dewis yn ymestyn at y rhes hon.</p>
				<p>Os yw'r ffocws ar gell neu'r dewisydd rhesi ac <span class="emphasis">nad</span> yw'r rhes berthnasol wedi'i dewis, bydd y ffocws yn symud i'r rhes isod, a bydd y dewis yn cael ei dynnu ar gyfer y rhes hon.</p>
				<p><span class="emphasis">Os yw dewis cell wedi'i alluogi:</span></p>
				<p>Os yw'r ffocws ar gell <span class="emphasis">nad</span> yw wedi'i dewis ac <span class="emphasis">nad</span> yw'r rhes wedi'i dewis, bydd y gell lle mae'r ffocws a'r gell islaw yn cael eu dewis. Bydd y ffocws yn symud i'r gell islaw'r gell lle mae'r ffocws.</p>
				<p>Os yw'r ffocws ar gell sydd wedi'i dewis, bydd y gell islaw yn cael y ffocws, ac mae’r broses dewis celloedd yn ymestyn at y gell hon.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + ArrowRight</kbd> <description>
				<p>Os yw'r ffocws ar bennawd colofn, bydd lled y golofn yn cynyddu 1 em. Mae hyn yn cael ei ailadrodd os byddwch yn dal yn pwyso ar y fysell.</p>
				<p><span class="emphasis">Os yw dewis cell wedi'i alluogi:</span></p>
				<p>Os yw'r ffocws ar gell <span class="emphasis">nad</span> yw wedi'i dewis, bydd y gell lle mae'r ffocws a'r gell i'r dde yn cael eu dewis. Bydd y ffocws yn symud i'r gell ar y dde i'r gell lle mae'r ffocws.</p>
				<p>Os yw'r ffocws ar gell sydd wedi'i dewis, bydd y gell ar y dde yn cael y ffocws, ac mae’r broses dewis celloedd yn ymestyn at y gell hon.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + ArrowLeft</kbd> <description>
				<p>Os yw'r ffocws ar bennawd colofn, bydd lled y golofn yn gostwng 1 em. Mae hyn yn cael ei ailadrodd os byddwch yn dal yn pwyso ar y fysell.</p>
				<p><span class="emphasis">Os yw dewis cell wedi'i alluogi:</span></p>
				<p>Os yw'r ffocws ar gell <span class="emphasis">nad</span> yw wedi'i dewis, bydd y gell lle mae'r ffocws a'r gell i'r chwith yn cael eu dewis. Bydd y ffocws yn symud i'r gell ar y chwith i'r gell lle mae'r ffocws.</p>
				<p>Os yw'r ffocws ar gell sydd wedi'i dewis, bydd y gell ar y chwith yn cael y ffocws, ac mae’r broses dewis celloedd yn ymestyn at y gell hon.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + ArrowRight</kbd> <description>
				<p>Os yw'r ffocws ar bennawd colofn, bydd y golofn berthnasol yn symud un safle i'r dde.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + ArrowLeft</kbd> <description>
				<p>Os yw'r ffocws ar bennawd colofn, bydd y golofn berthnasol yn symud un safle i'r chwith.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + ArrowUp</kbd> <description>
				<p>Yn symud y ffocws i'r elfen nesaf y gellir rhoi ffocws arni yn y rhes uchod.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + ArrowDown</kbd> <description>
				<p>Yn symud y ffocws i'r elfen nesaf y gellir rhoi ffocws arni yn y rhes isod.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + A</kbd> <description>
				<p>Os yw'r ffocws ar gell, y dewisydd rhesi, neu <span class="uicontrol">Dewis Pob Un</span>, mae hyn yn toglo'r blwch ticio <span class="uicontrol">Dewis Pob Un</span>: Bydd pob rhes yn cael ei dewis neu ei dad-ddewis yn y drefn honno.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + Shift + A</kbd> <description>
				<p><span class="emphasis">Os yw dewis cell wedi'i alluogi:</span></p>
				<p>Os yw'r ffocws y tu mewn i'r tabl, bydd y dewis ar gyfer unrhyw resi a chelloedd yn cael ei dynnu.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Alt + ArrowUp</kbd> <kbd>Alt + ArrowDown</kbd> <kbd>F4</kbd> <description>
				<p>Os yw'r ffocws ar gell, bydd y ffocws yn symud i'w chynnwys (ac eithrio testun darllen-yn-unig).</p>
				<p>Os yw'r ffocws ar bennawd grŵp neu gwgn heb fod yn ddeilen mewn coeden, bydd hyn yn toglo ehangu'r grŵp: Bydd y grŵp yn ehangu neu'n cwympo yn y drefn honno.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + F10</kbd> <description>
				<p>Os yw'r ffocws ar bennawd grŵp, bydd dewislen pennawd y grŵp yn agor.</p>
				<p>Os yw'r ffocws ar bennawd colofn, bydd dewislen pennawd y golofn yn agor.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + mouse click</kbd> <description>
				<p><span class="emphasis">Os yw dewis cell wedi'i alluogi:</span></p>
				<p>Os caiff celloedd eu dewis, bydd <kbd>Shift + click</kbd> ar gell wahanol yn ymestyn y dewis hyd at y gell y cliciwyd arni.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + C</kbd> <description>
				<p>Yn copïo’r rhesi neu'r celloedd a ddewiswyd i'r clipfwrdd, os yw ar gael a bod y nodwedd wedi'i galluogi.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + V</kbd> <description>
				<p>Yn gludo'r cynnwys o'r clipfwrdd, os yw'r nodwedd wedi'i galluogi.</p>
			</description>
		</interaction>
	</control-interactions>
</interaction-documentation>