<?xml version="1.0" encoding="UTF8"?>
<interaction-documentation library="sap.m" xmlns="http://schemas.sap.com/sapui5/extension/sap.ui.core.InteractionDocumentation/1">
	<control-interactions>
		<control name="sap.ui.table.Table"/>
		<control name="sap.ui.table.AnalyticalTable"/>
		<control name="sap.ui.table.TreeTable"/>
		<interaction> <kbd>ArrowUp</kbd> <kbd>ArrowDown</kbd> <kbd>ArrowRight</kbd> <kbd>ArrowLeft</kbd> <description>
				<p>Μετακινεί την εστίαση στο επόμενο κελί εντός της ίδιας στήλης ή σειράς στις αντίστοιχες κατευθύνσεις.</p>
				<p><kbd>ArrowUp</kbd></p>
				<p>Αν η εστίαση είναι στην πρώτη σειρά, η εστίαση μετακινείται στην κεφαλίδα στήλης.</p>
				<p><kbd>ArrowDown</kbd></p>
				<p>Αν η εστίαση βρίσκεται στην κεφαλίδα στήλης, η εστίαση μετακινείται στο κελί στην πρώτη ορατή σειρά αυτής της στήλης, το οποίο εξαρτάται από την τρέχουσα θέση κύλισης.</p>
				<p>Αν η εστίαση βρίσκεται στο πλαίσιο ελέγχου <span class="uicontrol">Επιλογή Όλων</span>, η εστίαση μετακινείται στον επιλογέα σειράς στην πρώτη ορατή σειρά, που εξαρτάται από την τρέχουσα θέση κύλισης.</p>
				<p><kbd>ArrowLeft</kbd></p>
				<p>Αν η εστίαση βρίσκεται στο κελί στην πρώτη στήλη, η εστίαση μετακινείται στον επιλογέα σειράς.</p>
				<p>Αν η εστίαση βρίσκεται στην κεφαλίδα στήλης, η εστίαση μετακινείται στην κεφαλίδα στήλης αριστερά.</p>
				<p>Αν η εστίαση βρίσκεται στην κεφαλίδα στήλης της πρώτης στήλης, η εστίαση μετακινείται στο πλαίσιο ελέγχου <span class="uicontrol">Επιλογή Όλων</span> </p>
				<p>Αν η εστίαση βρίσκεται στην κεφαλίδα ομάδας της διευρυμένης ομάδας, η ομάδα συμπτύσσεται.</p>
				<p><kbd>ArrowRight</kbd></p>
				<p>Αν η εστίαση βρίσκεται στην κεφαλίδα στήλης, η εστίαση μετακινείται στην κεφαλίδα στήλης δεξιά.</p>
				<p>Αν η εστίαση βρίσκεται στον επιλογέα σειράς, η εστίαση μετακινείται στο κελί της πρώτης στήλης μέσα στην ίδια σειρά.</p>
				<p>Αν η εστίαση βρίσκεται στο πλαίσιο ελέγχου <span class="uicontrol">Επιλογή Όλων</span>, η εστίαση μετακινείται στην κεφαλίδα στήλης της πρώτης στήλης.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>PageUp</kbd> <description>
				<p>Αν η εστίαση βρίσκεται στο επίπεδο κελιού, η εστίαση μετακινείται στο κελί στην αρχή της ίδιας στήλης. Αν η εστίαση βρίσκεται ήδη σε αυτό το επίπεδο, η εστίαση μετακινείται μία σελίδα πάνω και παραμένει στην ίδια στήλη με την απαιτούμενη κύλιση.</p>
				<p>Αν η εστίαση είναι στην πρώτη σειρά, η εστίαση μετακινείται στην κεφαλίδα στήλης.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>PageDown</kbd> <description>
				<p>Αν η εστίαση βρίσκεται στο επίπεδο κελιού, η εστίαση μετακινείται στο τελευταίο ορατό κελί στην ίδια στήλη. Αν η εστίαση βρίσκεται ήδη σε αυτό το επίπεδο, μετακινείται μία σελίδα κάτω και παραμένει στην ίδια στήλη με την απαιτούμενη κύλιση.</p>
				<p>Αν η εστίαση είναι στην κεφαλίδα στήλης, η εστίαση μετακινείται στην πρώτη σειρά.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Alt + PageUp</kbd> <description>
				<p>Αν η εστίαση βρίσκεται στο επίπεδο κελιού ή στην κεφαλίδα στήλης, η εστίαση μετακινείται πέντε στήλες αριστερά (προεπιλεγμένο μέγεθος σελίδας). Αν υπάρχουν λιγότερες στήλες αριστερά από το τρέχον μέγεθος σελίδας, η εστίαση μετακινείται στην πρώτη στήλη.</p>
				<p>Αν η εστίαση βρίσκεται στην πρώτη στήλη στο επίπεδο κελιού, η εστίαση μετακινείται στον επιλογέα σειράς.</p>
				<p>Αν η εστίαση βρίσκεται στην κεφαλίδα στήλης της πρώτης στήλης, η εστίαση μετακινείται στο <span class="uicontrol">Επιλογή Όλων</span>.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Alt + PageDown</kbd> <description>
				<p>Αν η εστίαση βρίσκεται στο επίπεδο κελιού, η εστίαση μετακινείται πέντε στήλες δεξιά (προεπιλεγμένο μέγεθος σελίδας).</p>
				<p>Αν η εστίαση βρίσκεται στην κεφαλίδα στήλης και υπάρχουν λιγότερες στήλες δεξιά από το τρέχον μέγεθος σελίδας, η εστίαση μετακινείται στην τελευταία στήλη.</p>
				<p>Αν η εστίαση βρίσκεται στον επιλογέα σειράς, η εστίαση μετακινείται στην πρώτη στήλη μέσα στην ίδια σειρά.</p>
				<p>Αν η εστίαση βρίσκεται στο <span class="uicontrol">Επιλογή Όλων</span>, η εστίαση μετακινείται στην κεφαλίδα της πρώτης στήλης.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Home</kbd> <kbd>Pos1</kbd> <description>
				<p>Αν η εστίαση βρίσκεται στο κελί, η εστίαση μετακινείται στην πρώτη στήλη μέσα στην ίδια σειρά.</p>
				<p>Αν η εστίαση βρίσκεται στο κελί στην πρώτη στήλη, η εστίαση μετακινείται στον επιλογέα σειράς.</p>
				<p>Αν η εστίαση βρίσκεται στην κεφαλίδα στήλης, η εστίαση μετακινείται στην κεφαλίδα της πρώτης στήλης.</p>
				<p>Αν η εστίαση βρίσκεται στην κεφαλίδα στήλης, η εστίαση μετακινείται στο <span class="uicontrol">Επιλογή Όλων</span>.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>End</kbd> <description>
				<p>Αν η εστίαση βρίσκεται στο κελί ή στην κεφαλίδα στήλης, η εστίαση μετακινείται στην τελευταία στήλη.</p>
				<p>Αν η εστίαση βρίσκεται στον επιλογέα σειράς, η εστίαση μετακινείται στην πρώτη στήλη μέσα στην ίδια σειρά.</p>
				<p>Αν η εστίαση βρίσκεται στο <span class="uicontrol">Επιλογή Όλων</span>, η εστίαση μετακινείται στην κεφαλίδα της πρώτης στήλης.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + Home</kbd> <kbd>Pos1</kbd> <description>
				<p>Αν η εστίαση είναι στο κελί, η εστίαση μετακινείται στην κεφαλίδα στήλης.</p>
				<p>Αν η εστίαση βρίσκεται στον επιλογέα σειράς, η εστίαση μετακινείται στο <span class="uicontrol">Επιλογή Όλων</span>.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + End</kbd> <description>
				<p>Αν η εστίαση βρίσκεται στο κελί ή στην κεφαλίδα στήλης, η εστίαση μετακινείται στην τελευταία στήλη.</p>
				<p>Αν η εστίαση βρίσκεται στον επιλογέα σειράς ή στο <span class="uicontrol">Επιλογή Όλων</span>, η εστίαση μετακινείται στον επιλογέα τελευταίας σειράς.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Enter</kbd> <kbd>Spacebar</kbd> <description>
				<p>Αν η εστίαση βρίσκεται στο κελί, η εστίαση μετακινείται στον πρώτο έλεγχο με δυνατότητα εστίασης στο κελί.</p>
				<p>Αν η εστίαση βρίσκεται στο πλαίσιο ελέγχου <span class="uicontrol">Επιλογή Όλων</span> ή στον επιλογέα σειράς, εναλλάσσει την κατάσταση πλαισίου ελέγχου.</p>
				<p>Αν η εστίαση βρίσκεται στην κεφαλίδα στήλης, το μενού κεφαλίδας στήλης είναι ανοικτό.</p>
				<p>Αν η εστίαση βρίσκεται στην κεφαλίδα ομάδας, η σχετική ομάδα συμπτύσσεται ή επεκτείνεται.</p>
				<p><kbd>Enter</kbd></p>
				<p>Αν η εστίαση βρίσκεται στην κεφαλίδα ομάδας, το μενού κεφαλίδας ομάδας είναι ανοικτό.</p>
				<p><kbd>Spacebar</kbd></p>
				<p><span class="emphasis">Αν είναι ενεργοποιημένη η επιλογή κελιού:</span></p>
				<p>Αν η εστίαση βρίσκεται στο κελί, το εστιασμένο κελί επιλέγεται.</p>
				<p>Αν η εστίαση βρίσκεται στη δέσμευση επιλογής κελιού, η επιλογή των κελιών καταργείται.</p>
				<p>Αν η εστίαση βρίσκεται στο κελί και ο πίνακας έχει συγκεκριμένη διαμόρφωση για την συμπεριφορά επιλογής (για να επιλέξετε σειρά, μπορείτε είτε να επιλέξετε την ίδια τη σειρά ή το πλαίσιο ελέγχου επιλογής αν υπάρχει), μόνο το εστιασμένο κελί επιλέγεται αντί της σειράς.</p>
				<p><kbd>Shift + Spacebar</kbd></p>
				<p>Αν η εστίαση βρίσκεται στο κελί ή στον επιλογέα σειράς, αυτό εναλλάσσει την επιλογή της τρέχουσας σειράς.</p>
				<p><span class="emphasis">Αν είναι ενεργοποιημένη η επιλογή κελιού:</span></p>
				<p>Αν η εστίαση βρίσκεται στη δέσμευση επιλογής κελιού, η δέσμευση επιλογής κελιού αλλάζει στην επιλογή σειράς. Η επιλογή σειράς καταργείται.</p>
				<p>Ανάλογα με τη λειτουργία επιλογής σειράς συμβαίνουν τα εξής:</p>
				<ul>
					<li>Όλες οι σειρές της δέσμευσης επιλέγονται (πολλαπλή επιλογή)</li>
					<li>Μόνο μία σειρά με το πρόσφατα εστιασμένο κελί επιλέγεται (μία επιλογή)</li>
					<li>Καμία από τις σειρές δεν επιλέγεται</li>
				</ul>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>ESC</kbd> <description>
				<p><span class="emphasis">Αν είναι ενεργοποιημένη η επιλογή κελιού:</span></p>
				<p>Αν η εστίαση βρίσκεται μέσα στον πίνακα και τα κελιά επιλεγούν, η επιλογή των κελιών καταργείται.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>F2</kbd> <description>
				<p>Εναλλάσσει την εστίαση μεταξύ του κελιού και των περιεχομένων του (με την εξαίρεση του κειμένου για ανάγνωση μόνο).</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + Spacebar</kbd> <description>
				<p>Αν η εστίαση βρίσκεται στο <span class="uicontrol">Επιλογή Όλων</span> και πατηθεί το <kbd>Spacebar</kbd>, το αντίστοιχο συμβάν δεν ξεκινάει. Το <kbd>Shift</kbd> εμποδίζει αυτήν τη δραστηριότητα.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + Spacebar</kbd> <kbd>Shift + Enter</kbd> <description>
				<p>Αν η εστίαση βρίσκεται στην κεφαλίδα στήλης και πατηθεί το <kbd>Spacebar</kbd> ή το <kbd>Enter</kbd>, το αντίστοιχο συμβάν δεν ξεκινάει.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + ArrowUp</kbd> <description>
				<p>Αν η εστίαση βρίσκεται στο κελί ή στον επιλογέα σειράς και επιλεχτεί η σχετική σειρά, η εστίαση μετακινείται στην από πάνω σειρά και η επιλογή βελτιώνεται μέχρι αυτήν τη σειρά.</p>
				<p>Αν η εστίαση βρίσκεται στο κελί ή στον επιλογέα σειράς και η σχετική σειρά <span class="emphasis">δεν</span> επιλέχτηκε, η εστίαση μετακινείται στην από πάνω σειρά και η επιλογή καταργείται για αυτή τη σειρά.</p>
				<p><span class="emphasis">Αν είναι ενεργοποιημένη η επιλογή κελιού:</span></p>
				<p>Αν η εστίαση βρίσκεται στο κελί και αυτό <span class="emphasis">δεν</span> επιλέχτηκε και η σειρά <span class="emphasis">δεν</span> επιλέχτηκε, το εστιασμένο κελί και το κελί από πάνω επιλέγονται. Η εστίαση μετακινείται στο κελί πάνω από το εστιασμένο κελί.</p>
				<p>Αν η εστίαση βρίσκεται στο επιλεγμένο κελί, το κελί από πάνω λαμβάνει την εστίαση και η επιλογή κελιού βελτιώνεται μέχρι αυτό το κελί.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + ArrowDown</kbd> <description>
				<p>Αν η εστίαση βρίσκεται στο κελί ή στον επιλογέα σειράς και επιλεχτεί η σχετική σειρά, η εστίαση μετακινείται στην από κάτω σειρά και η επιλογή βελτιώνεται μέχρι αυτήν τη σειρά.</p>
				<p>Αν η εστίαση βρίσκεται στο κελί ή στον επιλογέα σειράς και η σχετική σειρά <span class="emphasis">δεν</span> επιλέχτηκε, η εστίαση μετακινείται στην από κάτω σειρά και η επιλογή καταργείται για αυτή τη σειρά.</p>
				<p><span class="emphasis">Αν είναι ενεργοποιημένη η επιλογή κελιού:</span></p>
				<p>Αν η εστίαση βρίσκεται στο κελί που <span class="emphasis">δεν</span> επιλέχτηκε και η σειρά <span class="emphasis">δεν</span> επιλέχτηκε, το εστιασμένο κελί και το κελί από κάτω επιλέγονται. Η εστίαση μετακινείται στο κελί κάτω από το εστιασμένο κελί.</p>
				<p>Αν η εστίαση βρίσκεται στο επιλεγμένο κελί, το κελί από κάτω λαμβάνει την εστίαση και η επιλογή κελιού βελτιώνεται μέχρι αυτό το κελί.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + ArrowRight</kbd> <description>
				<p>Αν η εστίαση βρίσκεται στην κεφαλίδα στήλης, το πλάτος αυτής της στήλης αυξάνεται κατά 1 em. Αυτό επαναλαμβάνεται αν το πλήκτρο παραμένει πατημένο.</p>
				<p><span class="emphasis">Αν είναι ενεργοποιημένη η επιλογή κελιού:</span></p>
				<p>Αν η εστίαση βρίσκεται στο κελί που <span class="emphasis">δεν</span> επιλέχτηκε, το εστιασμένο κελί και το κελί δεξιά επιλέγονται. Η εστίαση μετακινείται στο κελί δεξιά από το εστιασμένο κελί.</p>
				<p>Αν η εστίαση βρίσκεται στο εστιασμένο κελί, το κελί δεξιά λαμβάνει την εστίαση και η επιλογή κελιού βελτιώνεται μέχρι αυτό το κελί.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + ArrowLeft</kbd> <description>
				<p>Αν η εστίαση βρίσκεται στην κεφαλίδα στήλης, το πλάτος αυτής της στήλης μειώνεται κατά 1 em. Αυτό επαναλαμβάνεται αν το πλήκτρο παραμένει πατημένο.</p>
				<p><span class="emphasis">Αν είναι ενεργοποιημένη η επιλογή κελιού:</span></p>
				<p>Αν η εστίαση βρίσκεται στο κελί που <span class="emphasis">δεν</span> επιλέχτηκε, το εστιασμένο κελί και το κελί αριστερά επιλέγονται. Η εστίαση μετακινείται στο κελί αριστερά από το εστιασμένο κελί.</p>
				<p>Αν η εστίαση βρίσκεται στο εστιασμένο κελί, το κελί αριστερά λαμβάνει την εστίαση και η επιλογή κελιού βελτιώνεται μέχρι αυτό το κελί.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + ArrowRight</kbd> <description>
				<p>Αν η εστίαση βρίσκεται στην κεφαλίδα στήλης, η σχετική στήλη μετακινείται μία θέση δεξιά.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + ArrowLeft</kbd> <description>
				<p>Αν η εστίαση βρίσκεται στην κεφαλίδα στήλης, η σχετική στήλη μετακινείται μία θέση αριστερά.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + ArrowUp</kbd> <description>
				<p>Μετακινεί την εστίαση στο επόμενο στοιχείο με δυνατότητα εστίασης στην σειρά από πάνω.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + ArrowDown</kbd> <description>
				<p>Μετακινεί την εστίαση στο επόμενο στοιχείο με δυνατότητα εστίασης στην σειρά από κάτω.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + A</kbd> <description>
				<p>Αν η εστίαση βρίσκεται στο κελί, στον επιλεγέα σειράς ή στο <span class="uicontrol">Επιλογή Όλων</span>, αυτό εναλλάσσει το πλαίσιο ελέγχου <span class="uicontrol">Επιλογή Όλων</span>: Όλες οι σειρές επιλέγονται ή αποεπιλέγονται αντίστοιχα.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + Shift + A</kbd> <description>
				<p><span class="emphasis">Αν είναι ενεργοποιημένη η επιλογή κελιού:</span></p>
				<p>Αν η εστίαση βρίσκεται μέσα στον πίνακα, η επιλογή για οποιεσδήποτε σειρές και κελιά καταργείται.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Alt + ArrowUp</kbd> <kbd>Alt + ArrowDown</kbd> <kbd>F4</kbd> <description>
				<p>Αν η εστίαση βρίσκεται στο κελί, η εστίαση μετακινείται στα περιεχόμενά της (με την εξαίρεση του κειμένου για ανάγνωση μόνο).</p>
				<p>Αν η εστίαση βρίσκεται στην κεφαλίδα ομάδας ή στον κόμβο ενότητας του δέντρου, αυτό εναλλάσσει την επέκταση της ομάδας: Η ομάδα επεκτείνεται ή συμπτύσσεται αντίστοιχα.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + F10</kbd> <description>
				<p>Αν η εστίαση βρίσκεται στην κεφαλίδα ομάδας, το μενού κεφαλίδας ομάδας είναι ανοικτό.</p>
				<p>Αν η εστίαση βρίσκεται στην κεφαλίδα στήλης, το μενού κεφαλίδας στήλης είναι ανοικτό.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + mouse click</kbd> <description>
				<p><span class="emphasis">Αν είναι ενεργοποιημένη η επιλογή κελιού:</span></p>
				<p>Αν τα κελιά επιλεχτούν, το <kbd>Shift + click</kbd> σε διαφορετικό κελί βελτιώνει την επιλογή μέχρι το κελί που έχει επιλεχτεί.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + C</kbd> <description>
				<p>Αντιγράφει τις επιλεγμένες σειρές και τα επιλεγμένα κελιά στο πρόχειρο, αν υπάρχει και το χαρακτηριστικό ενεργοποιείται.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + V</kbd> <description>
				<p>Επικολλάει το περιεχόμενο από το πρόχειρο, αν το χαρακτηριστικό ενεργοποιηθεί.</p>
			</description>
		</interaction>
	</control-interactions>
</interaction-documentation>