<?xml version="1.0" encoding="UTF8"?>
<interaction-documentation library="sap.m" xmlns="http://schemas.sap.com/sapui5/extension/sap.ui.core.InteractionDocumentation/1">
	<control-interactions>
		<control name="sap.ui.table.Table"/>
		<control name="sap.ui.table.AnalyticalTable"/>
		<control name="sap.ui.table.TreeTable"/>
		<interaction> <kbd>ArrowUp</kbd> <kbd>ArrowDown</kbd> <kbd>ArrowRight</kbd> <kbd>ArrowLeft</kbd> <description>
				<p>Переміщує курсор до наступної комірки в тому ж самому стовпчику або рядку у відповідних напрямках.</p>
				<p><kbd>ArrowUp</kbd></p>
				<p>Якщо курсор знаходиться у першому рядку, то курсор переміщується до заголовка стовпчика.</p>
				<p><kbd>ArrowDown</kbd></p>
				<p>Якщо курсор знаходиться у заголовку стовпчика, то курсор переміщується до комірки в першому видимому рядку цього стовпчика, який залежить від поточного розташування прокрутки.</p>
				<p>Якщо курсор знаходиться на прапорці <span class="uicontrol">Вибрати все</span>, то курсор переміщується до селектора рядка в першому видимому рядку, який залежить від поточного розташування прокрутки.</p>
				<p><kbd>ArrowLeft</kbd></p>
				<p>Якщо курсор знаходиться у першому стовпчику, то курсор переміщується до селектора рядка.</p>
				<p>Якщо курсор знаходиться у заголовку стовпчика, то курсор переміщується до заголовка стовпчика ліворуч.</p>
				<p>Якщо курсор знаходиться у заголовку стовпчика, то курсор переміщується до прапорця <span class="uicontrol">Вибрати все</span>.</p>
				<p>Якщо курсор знаходиться у заголовку групи або розширеної групи, група згортається.</p>
				<p><kbd>ArrowRight</kbd></p>
				<p>Якщо курсор знаходиться у заголовку стовпчика, то курсор переміщується до заголовка стовпчика праворуч.</p>
				<p>Якщо курсор знаходиться на селекторі рядка, то курсор переміщується до комірки першого стовпчика в межах того самого рядка.</p>
				<p>Якщо курсор знаходиться на прапорці <span class="uicontrol">Вибрати все</span>, то курсор переміщується до заголовка першого стовпчика.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>PageUp</kbd> <description>
				<p>Якщо курсор знаходиться на рівні комірки, то курсор переміщується до верхньої комірки цього стовпчика. Якщо курсор вже знаходиться на цьому рівні, то курсор переміщується на одну сторінку вище і залишається на тому самому стовпчику з необхідною прокруткою.</p>
				<p>Якщо курсор знаходиться у першому рядку, то курсор переміщується до заголовка стовпчика.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>PageDown</kbd> <description>
				<p>Якщо курсор знаходиться на рівні комірки, то курсор переміщується до останньої видимої комірки цього стовпчика. Якщо курсор вже знаходиться на цьому рівні, то він переміщується на одну сторінку нижче і залишається на тому самому стовпчику з необхідною прокруткою.</p>
				<p>Якщо курсор знаходиться у заголовку рядка, то курсор переміщується до першого рядка.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Alt + PageUp</kbd> <description>
				<p>Якщо курсор знаходиться на рівні комірки або на рівні стовпчика, то курсор переміщується на п’ять стовпчиків ліворуч (усталений розмір сторінки). Якщо ліворуч менше стовпчиків, ніж поточний розмір сторінки, то курсор переміщується до першого стовпчика.</p>
				<p>Якщо курсор знаходиться у першому стовпчику на рівні комірки, то курсор переміщується до селектора рядка.</p>
				<p>Якщо курсор знаходиться у заголовку першого стовпчика, то курсор переміщується до прапорця <span class="uicontrol">Вибрати все</span>.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Alt + PageDown</kbd> <description>
				<p>Якщо курсор знаходиться на рівні комірки, то курсор переміщується на п’ять стовпчиків праворуч (усталений розмір сторінки).</p>
				<p>Якщо курсор знаходиться у заголовку стовпчика та праворуч існує менше стовпчиків, ніж поточний розмір сторінки, то курсор переміщується до останнього стовпчика.</p>
				<p>Якщо курсор знаходиться на селекторі рядка, то курсор переміщується до першого стовпчика в тому самому рядку.</p>
				<p>Якщо курсор знаходиться на <span class="uicontrol">Вибрати все</span>, то курсор переміщується до заголовка першого стовпчика.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Home</kbd> <kbd>Pos1</kbd> <description>
				<p>Якщо курсор знаходиться у комірці, то курсор переміщується до першого стовпчика в тому самому рядку.</p>
				<p>Якщо курсор знаходиться у комірці, то курсор переміщується до селектора рядка.</p>
				<p>Якщо курсор знаходиться у заголовку стовпчика, то курсор переміщується до заголовка першого стовпчика.</p>
				<p>Якщо курсор знаходиться у заголовку першого стовпчика, то курсор переміщується до <span class="uicontrol">Вибрати все</span>.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>End</kbd> <description>
				<p>Якщо курсор знаходиться у заголовку стовпчика, то курсор переміщується до останнього стовпчика.</p>
				<p>Якщо курсор знаходиться на селекторі рядка, то курсор переміщується до першого стовпчика в тому самому рядку.</p>
				<p>Якщо курсор знаходиться на <span class="uicontrol">Вибрати все</span>, то курсор переміщується до заголовка першого стовпчика.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + Home</kbd> <kbd>Pos1</kbd> <description>
				<p>Якщо курсор знаходиться у комірці, то курсор переміщується до заголовка стовпчика.</p>
				<p>Якщо курсор знаходиться на селекторі рядка, то курсор переміщується до <span class="uicontrol">Вибрати все</span>.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + End</kbd> <description>
				<p>Якщо курсор знаходиться у комірці або у заголовку стовпчика, то курсор переміщується до останнього рядка в тому самому стовпчику.</p>
				<p>Якщо курсор знаходиться на селекторі рядка або на <span class="uicontrol">Вибрати все</span>, то курсор переміщується до останнього селектора рядка.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Enter</kbd> <kbd>Spacebar</kbd> <description>
				<p>Якщо курсор знаходиться у комірці, то курсор переміщується до першого елемента керування в комірці, на якому можна встановити курсор.</p>
				<p>Якщо курсор знаходиться на прапорці <span class="uicontrol">Вибрати все</span> або на селекторі рядка, то він перемикає стан прапорця.</p>
				<p>Якщо курсор знаходиться у заголовку стовпчика, то відкривається меню заголовка стовпчика.</p>
				<p>Якщо курсор знаходиться у заголовку групи, то пов’язана група згортається або розгортається.</p>
				<p><kbd>Enter</kbd></p>
				<p>Якщо курсор знаходиться у заголовку стовпчика, то відкривається меню заголовка групи.</p>
				<p><kbd>Spacebar</kbd></p>
				<p><span class="emphasis">Якщо вибір комірки активовано:</span></p>
				<p>Якщо курсор знаходиться в комірці, то вибрано комірку з курсором.</p>
				<p>Якщо курсор знаходиться на блоці вибору комірок, то вибір комірок видаляється.</p>
				<p>Якщо курсор знаходиться в комірці, а таблиця має певну конфігурацію поведінки вибору (щоб вибрати рядок, ви можете вибрати сам рядок або прапорець вибору, якщо він доступний), то вибирається лише комірка з курсором замість рядка.</p>
				<p><kbd>Shift + Spacebar</kbd></p>
				<p>Якщо курсор знаходиться в комірці або селекторі рядка, це перемикає вибір поточного рядка.</p>
				<p><span class="emphasis">Якщо вибір комірки активовано:</span></p>
				<p>Якщо курсор знаходиться у блоці вибору комірки, то блок вибору комірки змінюється на вибір рядка. Вибір комірки видаляється.</p>
				<p>Залежно від режиму вибору рядка відбувається наступне:</p>
				<ul>
					<li>Вибираються всі рядки блоку (множинний вибір)</li>
					<li>Вибирається лише рядок, де наразі знаходиться курсор (окремий вибір)</li>
					<li>Жодний рядок не вибирається</li>
				</ul>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>ESC</kbd> <description>
				<p><span class="emphasis">Якщо вибір комірки активовано:</span></p>
				<p>Якщо курсор знаходиться всередині таблиці, а комірки виділено, то виділення комірок буде знято.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>F2</kbd> <description>
				<p>Перемикає курсор між коміркою та її вмістом (окрім тексту лише для читання).</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + Spacebar</kbd> <description>
				<p>Якщо курсор знаходиться на <span class="uicontrol">Вибрати все</span> і натиснуто <kbd>Spacebar</kbd>, то відповідна подія не ініціюється. <kbd>Shift</kbd> заважає цій операції.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + Spacebar</kbd> <kbd>Shift + Enter</kbd> <description>
				<p>Якщо курсор знаходиться у заголовку стовпчика і натиснуто <kbd>Spacebar</kbd> або <kbd>Enter</kbd>, то відповідна подія не ініціюється.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + ArrowUp</kbd> <description>
				<p>Якщо курсор знаходиться на селекторі комірки або рядка, і вибрано відповідний рядок, то курсор переміщується до рядка вище, а вибір розширюється до цього рядка.</p>
				<p>Якщо курсор знаходиться на селекторі комірки або рядка, і відповідний рядок <span class="emphasis">не</span> вибрано, то курсор переміщується до рядка вище, а вибір для цього рядка видаляється.</p>
				<p><span class="emphasis">Якщо вибір комірки активовано:</span></p>
				<p>Якщо курсор знаходиться у комірці, яка <span class="emphasis">не</span> вибрана, і рядок <span class="emphasis">не</span> вибрано, то буде вибрано комірку з курсором і комірку над нею. Курсор переміщується до комірки над коміркою з курсором.</p>
				<p>Якщо курсор знаходиться у вибраній комірці, то курсор переміщується до комірки вище, а вибір комірок розширюється до цієї комірки.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + ArrowDown</kbd> <description>
				<p>Якщо курсор знаходиться на селекторі комірки або рядка, і вибрано відповідний рядок, то курсор переміщується до рядка нижче, а вибір розширюється до цього рядка.</p>
				<p>Якщо курсор знаходиться на селекторі комірки або рядка, і відповідний рядок <span class="emphasis">не</span> вибрано, то курсор переміщується до рядка нижче, а вибір для цього рядка видаляється.</p>
				<p><span class="emphasis">Якщо вибір комірки активовано:</span></p>
				<p>Якщо курсор знаходиться у комірці, яку <span class="emphasis">не</span> вибрано, і рядок <span class="emphasis">не</span> вибрано, то буде вибрано комірку з курсором і комірку під нею. Курсор переміщується до комірки під коміркою з курсором.</p>
				<p>Якщо курсор знаходиться у вибраній комірці, то курсор переміщується до комірки нижче, а вибір комірок розширюється до цієї комірки.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + ArrowRight</kbd> <description>
				<p>Якщо курсор знаходиться у заголовку стовпчика, то ширина цього стовпчика збільшується на 1 em. Це повторюється, якщо продовжити натискати кнопку.</p>
				<p><span class="emphasis">Якщо вибір комірки активовано:</span></p>
				<p>Якщо курсор знаходиться у комірці, яка <span class="emphasis">не</span> вибрана, то буде вибрано комірку з курсором і комірку праворуч від неї. Курсор переміщується до комірки праворуч від комірки з курсором.</p>
				<p>Якщо курсор знаходиться у вибраній комірці, то комірка праворуч отримує курсор, а вибір комірок розширюється до цієї комірки.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + ArrowLeft</kbd> <description>
				<p>Якщо курсор знаходиться у заголовку стовпчика, то ширина цього стовпчика зменшується на 1 em. Це повторюється, якщо продовжити натискати кнопку.</p>
				<p><span class="emphasis">Якщо вибір комірки активовано:</span></p>
				<p>Якщо курсор знаходиться у комірці, яка <span class="emphasis">не</span> вибрана, то буде вибрано комірку з курсором і комірку ліворуч від неї. Курсор переміщується до комірки ліворуч від комірки з курсором.</p>
				<p>Якщо курсор знаходиться у вибраній комірці, то комірка ліворуч отримує курсор, а вибір комірок розширюється до цієї комірки.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + ArrowRight</kbd> <description>
				<p>Якщо курсор знаходиться у заголовку стовпчика, то релевантний стовпчик переміщується на одну позицію праворуч.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + ArrowLeft</kbd> <description>
				<p>Якщо курсор знаходиться у заголовку стовпчика, то релевантний стовпчик переміщується на одну позицію ліворуч.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + ArrowUp</kbd> <description>
				<p>Переміщує курсор до наступного елемента, де можна розмістити курсор, в рядку вище.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + ArrowDown</kbd> <description>
				<p>Переміщує курсор до наступного елемента, де можна розмістити курсор, в рядку ниже.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + A</kbd> <description>
				<p>Якщо курсор знаходиться у комірці, селекторі рядка чи <span class="uicontrol">Вибрати все</span>, то це перемикає прапорець <span class="uicontrol">Вибрати все</span>: Вибираються всі рядки або відміняється вибір всіх рядків відповідно.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + Shift + A</kbd> <description>
				<p><span class="emphasis">Якщо вибір комірки активовано:</span></p>
				<p>Якщо курсор знаходиться всередині таблиці, то видаляється вибір для будь-яких рядків та комірок.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Alt + ArrowUp</kbd> <kbd>Alt + ArrowDown</kbd> <kbd>F4</kbd> <description>
				<p>Якщо курсор знаходиться у комірці, то курсор переміщується до її вмісту (окрім текстів лише для читання).</p>
				<p>Якщо курсор знаходиться у заголовку групи або на некінцевому вузлі дерева, то це перемикає розгортання групи: група розгортається або згортається відповідно.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + F10</kbd> <description>
				<p>Якщо курсор знаходиться у заголовку стовпчика, то відкривається меню заголовка групи.</p>
				<p>Якщо курсор знаходиться у заголовку стовпчика, то відкривається меню заголовка стовпчика.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + mouse click</kbd> <description>
				<p><span class="emphasis">Якщо вибір комірки активовано:</span></p>
				<p>Якщо вибрано комірки, то <kbd>Shift + click</kbd> в іншій комірці розширює вибір аж до клацнутої комірки.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + C</kbd> <description>
				<p>Копіює виділені рядки або комірки до буфера обміну в разі наявності та за умови увімкнення функції.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + V</kbd> <description>
				<p>Вставляє вміст із буфера обміну, якщо ця функція активована.</p>
			</description>
		</interaction>
	</control-interactions>
</interaction-documentation>