<?xml version="1.0" encoding="UTF8"?>
<interaction-documentation library="sap.m" xmlns="http://schemas.sap.com/sapui5/extension/sap.ui.core.InteractionDocumentation/1">
	<control-interactions>
		<control name="sap.ui.table.Table"/>
		<control name="sap.ui.table.AnalyticalTable"/>
		<control name="sap.ui.table.TreeTable"/>
		<interaction> <kbd>ArrowUp</kbd> <kbd>ArrowDown</kbd> <kbd>ArrowRight</kbd> <kbd>ArrowLeft</kbd> <description>
				<p>Move o foco para a célula seguinte dentro da mesma coluna ou linha nas respectivas direções.</p>
				<p><kbd>ArrowUp</kbd></p>
				<p>Se o foco estiver na primeira linha, o foco é movido para o cabeçalho da coluna.</p>
				<p><kbd>ArrowDown</kbd></p>
				<p>Se o foco estiver em um cabeçalho da coluna, o foco é movida para a célula na primeira linha visível desta coluna, que depende da posição de rolagem atual.</p>
				<p>Se o foco estiver na caixa de seleção <span class="uicontrol">Selecionar tudo</span>, o foco é movido para o seletor de linhas na primeira linha visível, que depende da posição de rolagem atual.</p>
				<p><kbd>ArrowLeft</kbd></p>
				<p>Se o foco estiverem uma célula na primeira coluna, o foco é movido para o seletor de linhas.</p>
				<p>Se o foco estiver em um cabeçalho da coluna, o foco é movido para o cabeçalho da coluna à esquerda.</p>
				<p>Se o foco estiver no cabeçalho da coluna da primeira coluna, o foco é movido para a caixa de seleção <span class="uicontrol">Selecionar tudo</span>.</p>
				<p>Se o foco estiver no cabeçalho do grupo de um grupo expandido, o grupo é recolhido.</p>
				<p><kbd>ArrowRight</kbd></p>
				<p>Se o foco estiver no cabeçalho da coluna, o foco é movido para o cabeçalho da coluna à direita.</p>
				<p>Se o foco estiver no seletor de linhas, o foco é movido para a célula da primeira coluna dentro da mesma linha.</p>
				<p>Se o foco estiver na caixa de seleção <span class="uicontrol">Selecionar tudo</span>, o foco é movido para o cabeçalho da coluna da primeira coluna.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>PageUp</kbd> <description>
				<p>Se o foco estiver no nível da célula, o foco é movido para a célula no topo da mesma coluna. Se o foco já estiver nesse nível, o foco é movido uma página para cima e permanece na mesma coluna com a rolagem necessária.</p>
				<p>Se o foco estiver na primeira linha, o foco é movido para o cabeçalho da coluna.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>PageDown</kbd> <description>
				<p>Se o foco estiver no nível da célula, o foco é movido para a última célula visível na mesma coluna. Se o foco já estiver nesse nível, o foco é movido uma página para baixo e permanece na mesma coluna com a rolagem necessária.</p>
				<p>Se o foco estiver no cabeçalho da coluna, o foco é movido para a primeira linha.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Alt + PageUp</kbd> <description>
				<p>Se o foco estiver no nível da célula ou em um cabeçalho da coluna, o foco é movido cinco colunas para a esquerda (tamanho da página padrão). Se existirem menos colunas à esquerda do que o tamanho da página atual, o foco é movido para a primeira coluna.</p>
				<p>Se o foco estiver na primeira coluna no nível da célula, o foco é movido para o seletor de linhas.</p>
				<p>Se o foco estiver no cabeçalho da coluna da primeira coluna, o foco é movido para <span class="uicontrol">Selecionar tudo</span>.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Alt + PageDown</kbd> <description>
				<p>Se o foco estiver no nível da célula, o foco é movido cinco colunas para a direita (tamanho da página padrão).</p>
				<p>Se o foco estiver no cabeçalho da coluna e existirem menos colunas à direita do que no tamanho da página atual, o foco é movido para a última coluna.</p>
				<p>Se o foco estiver no seletor de linhas, o foco é movido para a primeira coluna na mesma linha.</p>
				<p>Se o foco estiver em <span class="uicontrol">Selecionar tudo</span>, o foco é movido para o cabeçalho da primeira coluna.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Home</kbd> <kbd>Pos1</kbd> <description>
				<p>Se o foco estiver na célula, o foco é movido para a primeira coluna na mesma linha.</p>
				<p>Se o foco estiver na célula na primeira coluna, o foco é movido para o seletor de linhas.</p>
				<p>Se o foco estiver no cabeçalho da coluna, o foco é movido para o cabeçalho da primeira coluna.</p>
				<p>Se o foco estiver no primeiro cabeçalho da coluna, o foco é movido para <span class="uicontrol">Selecionar tudo</span>.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>End</kbd> <description>
				<p>Se o foco estiver na célula ou no cabeçalho da coluna, o foco é movido para a última coluna.</p>
				<p>Se o foco estiver no seletor de linhas, o foco é movido para a primeira coluna na mesma linha.</p>
				<p>Se o foco estiver em <span class="uicontrol">Selecionar tudo</span>, o foco é movido para o cabeçalho da primeira coluna.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + Home</kbd> <kbd>Pos1</kbd> <description>
				<p>Se o foco estiver na célula, o foco é movido para o cabeçalho da coluna.</p>
				<p>Se o foco estiver no seletor de linhas, o foco é movido para <span class="uicontrol">Selecionar tudo</span>.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + End</kbd> <description>
				<p>Se o foco estiver na célula ou no cabeçalho da coluna, o foco é movido para a última coluna da mesma coluna.</p>
				<p>Se o foco estiver no seletor de linhas ou <span class="uicontrol">Selecionar tudo</span>, o foco é movido para o último seletor de linhas.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Enter</kbd> <kbd>Spacebar</kbd> <description>
				<p>Se o foco estiver na célula, o foco é movido para o primeiro controle focável na célula.</p>
				<p>Se o foco estiver na caixa de seleção <span class="uicontrol">Selecionar tudo</span> ou no seletor de linhas, muda o estado da caixa de seleção.</p>
				<p>Se o foco estiver no cabeçalho da coluna, o menu do cabeçalho da coluna é aberto.</p>
				<p>Se o foco estiver no cabeçalho do grupo, o grupo relacionado é recolhido ou expandido.</p>
				<p><kbd>Enter</kbd></p>
				<p>Se o foco estiver no cabeçalho do grupo, o menu do cabeçalho do grupo é aberto.</p>
				<p><kbd>Spacebar</kbd></p>
				<p><span class="emphasis">Se a seleção de células for ativada:</span></p>
				<p>Se o foco estiver em uma célula, a célula focada é selecionada.</p>
				<p>Se o foco estiver em um bloco de seleção de células, a seleção das células é removida.</p>
				<p>Se o foco estiver em uma célula e a tabela tiver uma determinada configuração do comportamento da seleção (para selecionar uma linha, você pode selecionar a própria linha ou a caixa de seleção, se disponível), somente a célula focada é selecionada, ao invés da linha.</p>
				<p><kbd>Shift + Spacebar</kbd></p>
				<p>Se o foco estiver em uma célula ou seletor de linhas, isso muda a seleção da linha atual.</p>
				<p><span class="emphasis">Se a seleção de células for ativada:</span></p>
				<p>Se o foco estiver em um bloco de seleção de células, o bloco de seleção de células é mudado para uma seleção de linhas. A seleção de células é removida.</p>
				<p>Dependendo do modo de seleção de linhas, acontece o seguinte:</p>
				<ul>
					<li>Todas as linhas do bloco são selecionadas (seleção múltipla)</li>
					<li>Somente é selecionada a linha com a célula focada atualmente (seleção individual)</li>
					<li>Nenhuma das linhas é selecionada</li>
				</ul>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>ESC</kbd> <description>
				<p><span class="emphasis">Se a seleção de células for ativada:</span></p>
				<p>Se o foco estiver dentro da tabela e as células estiverem selecionadas, a seleção das células é removida.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>F2</kbd> <description>
				<p>Troca o foco entre a célula e o respectivo conteúdo (com a exceção do texto somente leitura).</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + Spacebar</kbd> <description>
				<p>Se o foco estiver em <span class="uicontrol">Selecionar tudo</span> e <kbd>Spacebar</kbd> é pressionado, o evento correspondente não é acionado. <kbd>Shift</kbd> evita esta atividade.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + Spacebar</kbd> <kbd>Shift + Enter</kbd> <description>
				<p>Se o foco estiver em um cabeçalho da coluna e <kbd>Spacebar</kbd> ou <kbd>Enter</kbd> for pressionado, o evento correspondente não é acionado.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + ArrowUp</kbd> <description>
				<p>Se o foco estiver na célula ou no seletor de linhas e a linha relevante for selecionada, o foco é movido para a linha acima, e a seleção é expandida até essa linha.</p>
				<p>Se o foco estiver na célula ou no seletor de linhas e a linha relevante <span class="emphasis">não</span> for selecionada, o foco é movido para a linha acima, e a seleção é removida para essa linha.</p>
				<p><span class="emphasis">Se a seleção de células for ativada:</span></p>
				<p>Se o foco estiver em uma célula que <span class="emphasis">não</span> é selecionada e a linha <span class="emphasis">não</span> é selecionada, são selecionadas a célula focada e a célula acima. O foco é movido para a célula acima da célula focada.</p>
				<p>Se o foco estiver em uma célula selecionada, a célula acima recebe o foco e a seleção de células é expandida até essa célula.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + ArrowDown</kbd> <description>
				<p>Se o foco estiver na célula ou no seletor de linhas e a linha relevante for selecionada, o foco é movido para a linha abaixo, e a seleção é expandida até essa linha.</p>
				<p>Se o foco estiver na célula ou no seletor de linhas e a linha relevante <span class="emphasis">não</span> for selecionada, o foco é movido para a linha abaixo, e a seleção é removida para essa linha.</p>
				<p><span class="emphasis">Se a seleção de células for ativada:</span></p>
				<p>Se o foco estiver em uma célula que <span class="emphasis">não</span> é selecionada e a linha <span class="emphasis">não</span> é selecionada, são selecionadas a célula focada e a célula abaixo. O foco é movido para a célula abaixo da célula focada.</p>
				<p>Se o foco estiver em uma célula selecionada, a célula abaixo recebe o foco e a seleção de células é expandida até essa célula.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + ArrowRight</kbd> <description>
				<p>Se o foco estiver em um cabeçalho da coluna, a largura dessa coluna é aumentada em 1 em. Isso é repetido enquanto o botão se mantiver pressionado.</p>
				<p><span class="emphasis">Se a seleção de células for ativada:</span></p>
				<p>Se o foco estiver em uma célula que <span class="emphasis">não</span> é selecionada, são selecionadas a célula focada e a célula à direita. O foco é movido para a célula à direita da célula focada.</p>
				<p>Se o foco estiver em uma célula selecionada, a célula à direita recebe o foco e a seleção de células é expandida até essa célula.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + ArrowLeft</kbd> <description>
				<p>Se o foco estiver no cabeçalho da coluna, a largura dessa coluna é reduzida em 1 em. Isso é repetido enquanto o botão se mantiver pressionado.</p>
				<p><span class="emphasis">Se a seleção de células for ativada:</span></p>
				<p>Se o foco estiver em uma célula que <span class="emphasis">não</span> é selecionada, são selecionadas a célula focada e a célula à esquerda. O foco é movido para a célula à esquerda da célula focada.</p>
				<p>Se o foco estiver em uma célula selecionada, a célula à esquerda recebe o foco e a seleção de células é expandida até essa célula.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + ArrowRight</kbd> <description>
				<p>Se o foco estiver em um cabeçalho da coluna, a coluna relevante é movida uma posição para a direita.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + ArrowLeft</kbd> <description>
				<p>Se o foco estiver em um cabeçalho da coluna, a coluna relevante é movida uma posição para a esquerda.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + ArrowUp</kbd> <description>
				<p>Move o foco para o elemento focável seguinte na linha acima.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + ArrowDown</kbd> <description>
				<p>Move o foco para o elemento focável seguinte na linha abaixo.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + A</kbd> <description>
				<p>Se o foco estiver em uma célula, seletor de linhas ou <span class="uicontrol">Selecionar tudo</span>, isso muda a caixa de seleção <span class="uicontrol">Selecionar tudo</span>: todas as linhas são marcadas ou desmarcadas, respectivamente.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + Shift + A</kbd> <description>
				<p><span class="emphasis">Se a seleção de células for ativada:</span></p>
				<p>Se o foco estiver dentro da tabela, a seleção para qualquer linha ou célula é removida.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Alt + ArrowUp</kbd> <kbd>Alt + ArrowDown</kbd> <kbd>F4</kbd> <description>
				<p>Se o foco estiver em uma célula, o foco é movido para o seu conteúdo (com a exceção de um texto somente leitura).</p>
				<p>Se o foco estiver no cabeçalho do grupo ou em um nó não folha de uma árvore, isso muda a expansão do grupo: o grupo é expandido ou comprimido, respectivamente.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + F10</kbd> <description>
				<p>Se o foco estiver no cabeçalho do grupo, o menu do cabeçalho do grupo é aberto.</p>
				<p>Se o foco estiver no cabeçalho da coluna, o menu do cabeçalho da coluna é aberto.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + mouse click</kbd> <description>
				<p><span class="emphasis">Se a seleção de células for ativada:</span></p>
				<p>Se as células forem selecionadas, <kbd>Shift + click</kbd> em uma célula diferente expande a seleção até a célula clicada.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + C</kbd> <description>
				<p>Copia as linhas ou células selecionadas para o clipboard, se disponível, e o recurso é ativado.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + V</kbd> <description>
				<p>Cola o conteúdo do clipboard, se o recurso estiver ativado.</p>
			</description>
		</interaction>
	</control-interactions>
</interaction-documentation>