<?xml version="1.0" encoding="UTF8"?>
<interaction-documentation library="sap.m" xmlns="http://schemas.sap.com/sapui5/extension/sap.ui.core.InteractionDocumentation/1">
	<control-interactions>
		<control name="sap.ui.table.Table"/>
		<control name="sap.ui.table.AnalyticalTable"/>
		<control name="sap.ui.table.TreeTable"/>
		<interaction> <kbd>ArrowUp</kbd> <kbd>ArrowDown</kbd> <kbd>ArrowRight</kbd> <kbd>ArrowLeft</kbd> <description>
				<p>ย้ายโฟกัสไปยังเซลล์ถัดไปภายในคอลัมน์หรือแถวเดียวกันในทิศทางที่สอดคล้องกัน</p>
				<p><kbd>ArrowUp</kbd></p>
				<p>ถ้าโฟกัสอยู่ที่แถวแรก โฟกัสจะย้ายไปยังส่วนหัวของคอลัมน์</p>
				<p><kbd>ArrowDown</kbd></p>
				<p>ถ้าโฟกัสอยู่ที่ส่วนหัวของคอลัมน์ โฟกัสจะย้ายไปยังเซลล์ในแถวแรกที่มองเห็นได้ของคอลัมน์นี้ โดยขึ้นอยู่กับตำแหน่งการเลื่อนในปัจจุบัน</p>
				<p>ถ้าโฟกัสอยู่ที่เช็คบ็อกซ์ <span class="uicontrol">เลือกทั้งหมด</span> โฟกัสจะย้ายไปยังตัวเลือกแถวในแถวแรกที่มองเห็นได้ โดยขึ้นอยู่กับตำแหน่งการเลื่อนในปัจจุบัน</p>
				<p><kbd>ArrowLeft</kbd></p>
				<p>ถ้าโฟกัสอยู่ที่เซลล์ในคอลัมน์แรก โฟกัสจะย้ายไปยังตัวเลือกแถว</p>
				<p>ถ้าโฟกัสอยู่ที่ส่วนหัวของคอลัมน์ โฟกัสจะย้ายไปยังส่วนหัวของคอลัมน์ทางซ้าย</p>
				<p>ถ้าโฟกัสอยู่ที่ส่วนหัวของคอลัมน์ในคอลัมน์แรก โฟกัสจะย้ายไปยังเช็คบ็อกซ์ <span class="uicontrol">เลือกทั้งหมด</span></p>
				<p>ถ้าโฟกัสอยู่ที่ส่วนหัวของกลุ่มสำหรับกลุ่มที่ขยาย กลุ่มจะถูกย่อรวม</p>
				<p><kbd>ArrowRight</kbd></p>
				<p>ถ้าโฟกัสอยู่ที่ส่วนหัวของคอลัมน์ โฟกัสจะย้ายไปยังส่วนหัวของคอลัมน์ทางขวา</p>
				<p>ถ้าโฟกัสอยู่ที่ตัวเลือกแถว โฟกัสจะย้ายไปยังเซลล์ของคอลัมน์แรกภายในแถวเดียวกัน</p>
				<p>ถ้าโฟกัสอยู่ที่เช็คบ็อกซ์ <span class="uicontrol">เลือกทั้งหมด</span> โฟกัสจะย้ายไปยังส่วนหัวของคอลัมน์ในคอลัมน์แรก</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>PageUp</kbd> <description>
				<p>ถ้าโฟกัสอยู่ที่ระดับเซลล์ โฟกัสจะย้ายไปยังเซลล์ที่ด้านบนสุดในคอลัมน์เดียวกัน ถ้าโฟกัสอยู่ที่ระดับนั้นอยู่แล้ว โฟกัสจะย้ายขึ้นหนึ่งหน้าและยังคงอยู่ในคอลัมน์เดิมโดยต้องมีการเลื่อน</p>
				<p>ถ้าโฟกัสอยู่ที่แถวแรก โฟกัสจะย้ายไปยังส่วนหัวของคอลัมน์</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>PageDown</kbd> <description>
				<p>ถ้าโฟกัสอยู่ที่ระดับเซลล์ โฟกัสจะย้ายไปยังเซลล์สุดท้ายที่มองเห็นได้ในคอลัมน์เดียวกัน ถ้าโฟกัสอยู่ที่ระดับนั้นอยู่แล้ว โฟกัสจะย้ายลงหนึ่งหน้าและยังคงอยู่ในคอลัมน์เดิมโดยต้องมีการเลื่อน</p>
				<p>ถ้าโฟกัสอยู่ที่ส่วนหัวของคอลัมน์ โฟกัสจะย้ายไปยังแถวแรก</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Alt + PageUp</kbd> <description>
				<p>ถ้าโฟกัสอยู่ที่ระดับเซลล์หรือที่ส่วนหัวของคอลัมน์ โฟกัสจะย้ายไปทางซ้ายห้าคอลัมน์ (ขนาดหน้าตั้งต้น) ถ้ามีคอลัมน์ทางซ้ายน้อยกว่าขนาดหน้าปัจจุบัน โฟกัสจะย้ายไปยังคอลัมน์แรก</p>
				<p>ถ้าโฟกัสอยู่ที่คอลัมน์แรกในระดับเซลล์ โฟกัสจะย้ายไปยังตัวเลือกแถว</p>
				<p>ถ้าโฟกัสอยู่ที่ส่วนหัวของคอลัมน์ในคอลัมน์แรก โฟกัสจะย้ายไปยัง <span class="uicontrol">เลือกทั้งหมด</span></p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Alt + PageDown</kbd> <description>
				<p>ถ้าโฟกัสอยู่ที่ระดับเซลล์ โฟกัสจะย้ายไปทางขวาห้าคอลัมน์ (ขนาดหน้าตั้งต้น)</p>
				<p>ถ้าโฟกัสอยู่ที่ส่วนหัวของคอลัมน์และมีคอลัมน์ทางขวาน้อยกว่าขนาดหน้าปัจจุบัน โฟกัสจะย้ายไปยังคอลัมน์สุดท้าย</p>
				<p>ถ้าโฟกัสอยู่ที่ตัวเลือกแถว โฟกัสจะย้ายไปยังคอลัมน์แรกในแถวเดียวกัน</p>
				<p>ถ้าโฟกัสอยู่ที่ <span class="uicontrol">เลือกทั้งหมด</span> โฟกัสจะย้ายไปยังส่วนหัวของคอลัมน์แรก</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Home</kbd> <kbd>Pos1</kbd> <description>
				<p>ถ้าโฟกัสอยู่ที่เซลล์ โฟกัสจะย้ายไปยังคอลัมน์แรกในแถวเดียวกัน</p>
				<p>ถ้าโฟกัสอยู่ที่เซลล์ในคอลัมน์แรก โฟกัสจะย้ายไปยังตัวเลือกแถว</p>
				<p>ถ้าโฟกัสอยู่ที่ส่วนหัวของคอลัมน์ โฟกัสจะย้ายไปยังส่วนหัวของคอลัมน์แรก</p>
				<p>ถ้าโฟกัสอยู่ที่ส่วนหัวของคอลัมน์แรก โฟกัสจะย้ายไปยัง <span class="uicontrol">เลือกทั้งหมด</span></p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>End</kbd> <description>
				<p>ถ้าโฟกัสอยู่ที่ส่วนหัวของเซลล์หรือคอลัมน์ โฟกัสจะย้ายไปยังคอลัมน์สุดท้าย</p>
				<p>ถ้าโฟกัสอยู่ที่ตัวเลือกแถว โฟกัสจะย้ายไปยังคอลัมน์แรกในแถวเดียวกัน</p>
				<p>ถ้าโฟกัสอยู่ที่ <span class="uicontrol">เลือกทั้งหมด</span> โฟกัสจะย้ายไปยังส่วนหัวของคอลัมน์แรก</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + Home</kbd> <kbd>Pos1</kbd> <description>
				<p>ถ้าโฟกัสอยู่ที่เซลล์ โฟกัสจะย้ายไปยังส่วนหัวของคอลัมน์</p>
				<p>ถ้าโฟกัสอยู่ที่ตัวเลือกแถว โฟกัสจะย้ายไปยัง <span class="uicontrol">เลือกทั้งหมด</span></p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + End</kbd> <description>
				<p>ถ้าโฟกัสอยู่ที่ส่วนหัวของเซลล์หรือคอลัมน์ โฟกัสจะย้ายไปยังแถวสุดท้ายในคอลัมน์เดียวกัน</p>
				<p>ถ้าโฟกัสอยู่ที่ตัวเลือกแถวหรือ <span class="uicontrol">เลือกทั้งหมด</span> โฟกัสจะย้ายไปยังตัวเลือกแถวสุดท้าย</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Enter</kbd> <kbd>Spacebar</kbd> <description>
				<p>ถ้าโฟกัสอยู่ที่เซลล์ โฟกัสจะย้ายไปยังตัวควบคุมแรกที่โฟกัสได้ในเซลล์</p>
				<p>ถ้าโฟกัสอยู่ที่เช็คบ็อกซ์ <span class="uicontrol">เลือกทั้งหมด</span> หรือตัวเลือกแถว จะสลับสถานะของเช็คบ็อกซ์</p>
				<p>ถ้าโฟกัสอยู่ที่ส่วนหัวของคอลัมน์ เมนูส่วนหัวของคอลัมน์จะเปิดขึ้น</p>
				<p>ถ้าโฟกัสอยู่ที่ส่วนหัวของกลุ่ม กลุ่มที่เกี่ยวข้องจะถูกย่อรวมหรือขยาย</p>
				<p><kbd>Enter</kbd></p>
				<p>ถ้าโฟกัสอยู่ที่ส่วนหัวของกลุ่ม เมนูส่วนหัวของกลุ่มจะเปิดขึ้น</p>
				<p><kbd>Spacebar</kbd></p>
				<p><span class="emphasis">ถ้าเปิดใช้งานการเลือกเซลล์:</span></p>
				<p>ถ้าโฟกัสอยู่ที่เซลล์ เซลล์ที่โฟกัสจะถูกเลือก</p>
				<p>ถ้าโฟกัสอยู่ที่บล็อคการเลือกเซลล์ การเลือกเซลล์จะถูกย้ายออก</p>
				<p>ถ้าโฟกัสอยู่ที่เซลล์ และตารางมีการกำหนดรูปแบบลักษณะการเลือกบางอย่าง (เมื่อต้องการเลือกแถว คุณสามารถเลือกแถวนั้นหรือเลือกเช็คบ็อกซ์การเลือกได้ ถ้ามี) เซลล์ที่โฟกัสเท่านั้นที่จะถูกเลือกแทนแถว</p>
				<p><kbd>Shift + Spacebar</kbd></p>
				<p>ถ้าโฟกัสอยู่ที่ตัวเลือกเซลล์หรือแถว การดำเนินการนี้จะสลับการเลือกแถวปัจจุบัน</p>
				<p><span class="emphasis">ถ้าเปิดใช้งานการเลือกเซลล์:</span></p>
				<p>ถ้าโฟกัสอยู่ที่บล็อคการเลือกเซลล์ บล็อคการเลือกเซลล์จะเปลี่ยนเป็นการเลือกแถว การเลือกเซลล์จะถูกย้ายออก</p>
				<p>ทั้งนี้ขึ้นอยู่กับโหมดการเลือกแถว สิ่งที่จะเกิดขึ้นมีดังต่อไปนี้</p>
				<ul>
					<li>ทุกแถวในบล็อคจะถูกเลือก (การเลือกหลายรายการ)</li>
					<li>แถวที่มีเซลล์ที่โฟกัสอยู่ในขณะนี้เท่านั้นที่จะถูกเลือก (การเลือกรายการเดียว)</li>
					<li>ไม่มีการเลือกแถวใดๆ</li>
				</ul>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>ESC</kbd> <description>
				<p><span class="emphasis">ถ้าเปิดใช้งานการเลือกเซลล์:</span></p>
				<p>ถ้าโฟกัสอยู่ภายในตาราง และมีการเลือกแถว การเลือกเซลล์จะถูกย้ายออก</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>F2</kbd> <description>
				<p>สลับโฟกัสระหว่างเซลล์กับเนื้อหาของเซลล์ (ยกเว้นข้อความแบบอ่านอย่างเดียว)</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + Spacebar</kbd> <description>
				<p>ถ้าโฟกัสอยู่ที่ <span class="uicontrol">เลือกทั้งหมด</span> และมีการกด <kbd>Spacebar</kbd> เหตุการณ์ที่เกี่ยวข้องจะไม่ถูกทริกเกอร์ <kbd>Shift</kbd> จะป้องกันไม่ให้เกิดกิจกรรมนี้</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + Spacebar</kbd> <kbd>Shift + Enter</kbd> <description>
				<p>ถ้าโฟกัสอยู่ที่ส่วนหัวของคอลัมน์ และมีการกด <kbd>Spacebar</kbd> หรือ <kbd>Enter</kbd> เหตุการณ์ที่เกี่ยวข้องจะไม่ถูกทริกเกอร์</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + ArrowUp</kbd> <description>
				<p>ถ้าโฟกัสอยู่ที่ตัวเลือกเซลล์หรือแถว และมีการเลือกแถวที่เกี่ยวข้อง โฟกัสจะย้ายไปยังแถวด้านบน และการเลือกจะถูกเพิ่มเติมจนถึงแถวนี้</p>
				<p>ถ้าโฟกัสอยู่ที่ตัวเลือกเซลล์หรือแถว และ<span class="emphasis">ไม่</span>ได้เลือกแถวที่เกี่ยวข้อง โฟกัสจะย้ายไปยังแถวด้านบน และการเลือกจะถูกย้ายออกสำหรับแถวนี้</p>
				<p><span class="emphasis">ถ้าเปิดใช้งานการเลือกเซลล์:</span></p>
				<p>ถ้าโฟกัสอยู่ที่เซลล์ที่<span class="emphasis">ไม่</span>ได้เลือก และ<span class="emphasis">ไม่</span>ได้เลือกแถว เซลล์ที่โฟกัสและเซลล์ด้านบนจะถูกเลือก โฟกัสจะย้ายไปยังเซลล์ด้านบนของเซลล์ที่โฟกัส</p>
				<p>ถ้าโฟกัสอยู่ที่เซลล์ที่เลือก เซลล์ด้านบนจะถูกโฟกัส และการเลือกเซลล์จะถูกเพิ่มเติมจนถึงเซลล์นี้</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + ArrowDown</kbd> <description>
				<p>ถ้าโฟกัสอยู่ที่ตัวเลือกเซลล์หรือแถว และมีการเลือกแถวที่เกี่ยวข้อง โฟกัสจะย้ายไปยังแถวด้านล่าง และการเลือกจะถูกเพิ่มเติมจนถึงแถวนี้</p>
				<p>ถ้าโฟกัสอยู่ที่ตัวเลือกเซลล์หรือแถว และ<span class="emphasis">ไม่</span>ได้เลือกแถวที่เกี่ยวข้อง โฟกัสจะย้ายไปยังแถวด้านล่าง และการเลือกจะถูกย้ายออกสำหรับแถวนี้</p>
				<p><span class="emphasis">ถ้าเปิดใช้งานการเลือกเซลล์:</span></p>
				<p>ถ้าโฟกัสอยู่ที่เซลล์ที่<span class="emphasis">ไม่</span>ได้เลือก และ<span class="emphasis">ไม่</span>ได้เลือกแถว เซลล์ที่โฟกัสและเซลล์ด้านล่างจะถูกเลือก โฟกัสจะย้ายไปยังเซลล์ด้านล่างของเซลล์ที่โฟกัส</p>
				<p>ถ้าโฟกัสอยู่ที่เซลล์ที่เลือก เซลล์ด้านล่างจะถูกโฟกัส และการเลือกเซลล์จะถูกเพิ่มเติมจนถึงเซลล์นี้</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + ArrowRight</kbd> <description>
				<p>ถ้าโฟกัสอยู่ที่ส่วนหัวของคอลัมน์ ความกว้างของคอลัมน์นี้จะเพิ่มขึ้น 1 em ซึ่งจะถูกทำซ้ำถ้ายังกดแป้นอยู่</p>
				<p><span class="emphasis">ถ้าเปิดใช้งานการเลือกเซลล์:</span></p>
				<p>ถ้าโฟกัสอยู่ที่เซลล์ที่<span class="emphasis">ไม่</span>ได้เลือก เซลล์ที่โฟกัสและเซลล์ด้านขวาจะถูกเลือก โฟกัสจะย้ายไปยังเซลล์ด้านขวาของเซลล์ที่โฟกัส</p>
				<p>ถ้าโฟกัสอยู่ที่เซลล์ที่เลือก เซลล์ด้านขวาจะถูกโฟกัส และการเลือกเซลล์จะถูกเพิ่มเติมจนถึงเซลล์นี้</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + ArrowLeft</kbd> <description>
				<p>ถ้าโฟกัสอยู่ที่ส่วนหัวของคอลัมน์ ความกว้างของคอลัมน์นี้จะลดลง 1 em ซึ่งจะถูกทำซ้ำถ้ายังกดแป้นอยู่</p>
				<p><span class="emphasis">ถ้าเปิดใช้งานการเลือกเซลล์:</span></p>
				<p>ถ้าโฟกัสอยู่ที่เซลล์ที่<span class="emphasis">ไม่</span>ได้เลือก เซลล์ที่โฟกัสและเซลล์ด้านซ้ายจะถูกเลือก โฟกัสจะย้ายไปยังเซลล์ด้านซ้ายของเซลล์ที่โฟกัส</p>
				<p>ถ้าโฟกัสอยู่ที่เซลล์ที่เลือก เซลล์ด้านซ้ายจะถูกโฟกัส และการเลือกเซลล์จะถูกเพิ่มเติมจนถึงเซลล์นี้</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + ArrowRight</kbd> <description>
				<p>ถ้าโฟกัสอยู่ที่ส่วนหัวของคอลัมน์ คอลัมน์ที่เกี่ยวข้องจะย้ายไปทางขวาหนึ่งตำแหน่ง</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + ArrowLeft</kbd> <description>
				<p>ถ้าโฟกัสอยู่ที่ส่วนหัวของคอลัมน์ คอลัมน์ที่เกี่ยวข้องจะย้ายไปทางซ้ายหนึ่งตำแหน่ง</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + ArrowUp</kbd> <description>
				<p>ย้ายโฟกัสไปยังองค์ประกอบถัดไปที่โฟกัสได้ในแถวด้านบน</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + ArrowDown</kbd> <description>
				<p>ย้ายโฟกัสไปยังองค์ประกอบถัดไปที่โฟกัสได้ในแถวด้านล่าง</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + A</kbd> <description>
				<p>ถ้าโฟกัสอยู่ที่เซลล์ ตัวเลือกแถว หรือ <span class="uicontrol">เลือกทั้งหมด</span> การดำเนินการนี้จะสลับเช็คบ็อกซ์ <span class="uicontrol">เลือกทั้งหมด</span>: แถวทั้งหมดจะถูกเลือกหรือยกเลิกการเลือกตามลำดับ</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + Shift + A</kbd> <description>
				<p><span class="emphasis">ถ้าเปิดใช้งานการเลือกเซลล์:</span></p>
				<p>ถ้าโฟกัสอยู่ภายในตาราง การเลือกแถวและเซลล์ใดๆ จะถูกย้ายออก</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Alt + ArrowUp</kbd> <kbd>Alt + ArrowDown</kbd> <kbd>F4</kbd> <description>
				<p>ถ้าโฟกัสอยู่ที่เซลล์ โฟกัสจะย้ายไปยังเนื้อหาของเซลล์ (ยกเว้นข้อความแบบอ่านอย่างเดียว)</p>
				<p>ถ้าโฟกัสอยู่ที่ส่วนหัวของกลุ่มหรือโหนดที่ไม่ใช่ระดับปลายสุดของทรี การดำเนินการนี้จะสลับการขยายกลุ่ม: กลุ่มจะถูกขยายหรือย่อรวมตามลำดับ</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + F10</kbd> <description>
				<p>ถ้าโฟกัสอยู่ที่ส่วนหัวของกลุ่ม เมนูส่วนหัวของกลุ่มจะเปิดขึ้น</p>
				<p>ถ้าโฟกัสอยู่ที่ส่วนหัวของคอลัมน์ เมนูส่วนหัวของคอลัมน์จะเปิดขึ้น</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + mouse click</kbd> <description>
				<p><span class="emphasis">ถ้าเปิดใช้งานการเลือกเซลล์:</span></p>
				<p>ถ้ามีการเลือกเซลล์ การกด <kbd>Shift + click</kbd> ที่เซลล์อื่นจะเพิ่มเติมการเลือกจนถึงเซลล์ที่คลิก</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + C</kbd> <description>
				<p>คัดลอกแถวหรือเซลล์ที่เลือกไปยังคลิปบอร์ด (ถ้ามี) และมีการเปิดใช้งานฟีเจอร์</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + V</kbd> <description>
				<p>วางเนื้อหาจากคลิปบอร์ด ถ้ามีการเปิดใช้งานฟีเจอร์</p>
			</description>
		</interaction>
	</control-interactions>
</interaction-documentation>