<?xml version="1.0" encoding="UTF8"?>
<interaction-documentation library="sap.m" xmlns="http://schemas.sap.com/sapui5/extension/sap.ui.core.InteractionDocumentation/1">
	<control-interactions>
		<control name="sap.ui.table.Table"/>
		<control name="sap.ui.table.AnalyticalTable"/>
		<control name="sap.ui.table.TreeTable"/>
		<interaction> <kbd>ArrowUp</kbd> <kbd>ArrowDown</kbd> <kbd>ArrowRight</kbd> <kbd>ArrowLeft</kbd> <description>
				<p>Фокусты тиісті бағыттардағы бір бағандағы немесе жолдағы келесі ұяшыққа жылжытады.</p>
				<p><kbd>ArrowUp</kbd></p>
				<p>Фокус бірінші жолда болса, фокус баған тақырыбына жылжиды.</p>
				<p><kbd>ArrowDown</kbd></p>
				<p>Фокус баған тақырыбында болса, фокус ағымдағы айналдыру позициясына байланысты осы бағанның бірінші көрінетін жолындағы ұяшыққа жылжиды.</p>
				<p>Фокус <span class="uicontrol">Барлығын таңдау</span> құсбелгі ұяшығында болса, фокус ағымдағы айналдыру позициясына байланысты көрінетін бірінші жолдағы жол селекторына жылжиды.</p>
				<p><kbd>ArrowLeft</kbd></p>
				<p>Фокус бірінші бағандағы ұяшықта болса, фокус жол селекторына жылжиды.</p>
				<p>Фокус баған тақырыбында болса, фокус солға қарай баған тақырыбына жылжиды.</p>
				<p>Фокус бірінші бағанның баған тақырыбында болса, фокус <span class="uicontrol">Барлығын таңдау</span> құсбелгі ұяшығына жылжиды.</p>
				<p>Фокус жайылған топтың топ тақырыбында болса, топ жиылады.</p>
				<p><kbd>ArrowRight</kbd></p>
				<p>Фокус баған тақырыбында болса, фокус оңға қарай баған тақырыбына жылжиды.</p>
				<p>Фокус жол селекторында болса, фокус сол жолдағы бірінші бағанның ұяшығына жылжиды.</p>
				<p>Фокус <span class="uicontrol">Барлығын таңдау</span> құсбелгі ұяшығында болса, фокус бірінші бағанның баған тақырыбына жылжиды.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>PageUp</kbd> <description>
				<p>Фокус ұяшық деңгейінде болса, фокус сол бағанның ең жоғарғы жағындағы ұяшыққа жылжиды. Фокус әлдеқашан сол деңгейде болса, фокус бір бетке жоғары жылжиды және қажетті айналдырумен бір бағанда қалады.</p>
				<p>Фокус бірінші жолда болса, фокус баған тақырыбына жылжиды.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>PageDown</kbd> <description>
				<p>Фокус ұяшық деңгейінде болса, фокус сол бағандағы көрінетін ең соңғы ұяшыққа жылжиды. Фокус әлдеқашан сол деңгейде болса, ол бір бетке төмен жылжиды және қажетті айналдырумен бір бағанда қалады.</p>
				<p>Фокус баған тақырыбында болса, фокус бірінші жолға жылжиды.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Alt + PageUp</kbd> <description>
				<p>Фокус ұяшық деңгейінде немесе баған тақырыбында болса, фокус солға қарай бес бағанға жыжлжиды (әдепкі бет өлшемі). Сол жақтағы бағандар ағымдағы бет өлшемінен аз болса, фокус бірінші бағанға жылжиды.</p>
				<p>Фокус ұяшық деңгейінде ұяшықта болса, фокус жол селекторына жылжиды.</p>
				<p>Фокус бірінші бағанның баған тақырыбында болса, фокус <span class="uicontrol">Барлығын таңдау</span> құсбелгі ұяшығына жылжиды.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Alt + PageDown</kbd> <description>
				<p>Фокус ұяшық деңгейінде болса, фокус оңға қарай бес бағанға жылжиды (әдепкі бет өлшемі).</p>
				<p>Фокус баған тақырыбында болса және оң жақтағы бағандар ағымдағы бет өлшемінен аз болса, фокус соңғы бағанға жылжиды.</p>
				<p>Фокус жол селекторында болса, фокус сол жолдағы бірінші бағанға жылжиды.</p>
				<p>Фокус <span class="uicontrol">Барлығын таңдау</span> құсбелгі ұяшығында болса, фокус бірінші бағанның тақырыбына жылжиды.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Home</kbd> <kbd>Pos1</kbd> <description>
				<p>Фокус ұяшықта болса, фокус сол жолдағы бірінші бағанға жылжиды.</p>
				<p>Фокус бірінші бағандағы ұяшықта болса, фокус жол селекторына жылжиды.</p>
				<p>Фокус баған тақырыбында болса, фокус бірінші бағанның тақырыбына жылжиды.</p>
				<p>Фокус бірінші бағанның тақырыбында болса, фокус <span class="uicontrol">Барлығын таңдау</span> құсбелгі ұяшығына жылжиды.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>End</kbd> <description>
				<p>Фокус ұяшықта немесе баған тақырыбында болса, фокус соңғы бағанға жылжиды.</p>
				<p>Фокус жол селекторында болса, фокус сол жолдағы бірінші бағанға жылжиды.</p>
				<p>Фокус <span class="uicontrol">Барлығын таңдау</span> құсбелгі ұяшығында болса, фокус бірінші бағанның тақырыбына жылжиды.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + Home</kbd> <kbd>Pos1</kbd> <description>
				<p>Фокус ұяшықта болса, фокус баған тақырыбына жылжиды.</p>
				<p>Фокус жол селекторында болса, фокус <span class="uicontrol">Барлығын таңдау</span> құсбелгі ұяшығына жылжиды.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + End</kbd> <description>
				<p>Фокус ұяшықта немесе баған тақырыбында болса, фокус сол бағандағы соңғы жолға жылжиды.</p>
				<p>Фокус жол селекторында немесе <span class="uicontrol">Барлығын таңдау</span> құсбелгі ұяшығында болса, фокус соңғы жол селекторына жылжиды.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Enter</kbd> <kbd>Spacebar</kbd> <description>
				<p>Фокус ұяшықта болса, фокус ұяшықтағы фокустауға болатын бірінші басқару элементіне жылжиды.</p>
				<p>Фокус <span class="uicontrol">Барлығын таңдау</span> құсбелгі ұяшығында немесе жол селекторында болса, құсбелгі ұяшығының күйін ауыстырып қосады.</p>
				<p>Фокус баған тақырыбында болса, баған тақырыбының мәзірі ашылады.</p>
				<p>Фокус топ тақырыбында болса, сәйкес топ жиылады немесе жайылады.</p>
				<p><kbd>Enter</kbd></p>
				<p>Фокус топ тақырыбында болса, топ тақырыбының мәзірі ашылады.</p>
				<p><kbd>Spacebar</kbd></p>
				<p><span class="emphasis">Ұяшық таңдауы қосулы болса:</span></p>
				<p>Фокус ұяшықта болса, фокусталған ұяшық таңдалады.</p>
				<p>Фокус ұяшықты таңдау блогында болса, ұяшықтар таңдауы алып тасталады.</p>
				<p>Фокус ұяшықта болса және кесте таңдау әрекетінің белгілі бір конфигурациясына ие болса (жолды таңдау үшін жолдың өзін таңдауға немесе қолжетімді болса, таңдау құсбелгісін қоюға болады), жолдың орнына тек фокусталған ұяшық таңдалады.</p>
				<p><kbd>Shift + Spacebar</kbd></p>
				<p>Фокус ұяшықта немесе жол селекторында болса, бұл ағымдағы жолдың таңдауын ауыстырып қосады.</p>
				<p><span class="emphasis">Ұяшық таңдауы қосулы болса:</span></p>
				<p>Фокус ұяшықты таңдау блогында болса, ұяшықты таңдау блогы жол таңдауына өзгертіледі. Ұяшық таңдауы алып тасталады. </p>
				<p>Жолды таңдау режиміне байланысты мыналар орын алады:</p>
				<ul>
					<li>Блоктың барлық жолдары таңдалады (бірнеше таңдау)</li>
					<li>Ағымдағы фокусталған ұяшық бар жол ғана таңдалады (жеке таңдау)</li>
					<li>Ешбір жол таңдалмайды</li>
				</ul>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>ESC</kbd> <description>
				<p><span class="emphasis">Ұяшық таңдауы қосулы болса:</span></p>
				<p>Фокус кесте ішінде болса және ұяшықтар таңдалса, ұяшықтардың таңдауы алып тасталады.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>F2</kbd> <description>
				<p>Ұяшық пен оның мазмұны арасында фокусты ауыстырып қосады (тек оқуға арналған мәтінді қоспағанда).</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + Spacebar</kbd> <description>
				<p>Фокус <span class="uicontrol">Барлығын таңдау</span> құсбелгі ұяшығында болса және <kbd>Spacebar</kbd> басылса, сәйкес оқиға іске қосылмайды. <kbd>Shift</kbd> бұл әрекетті болдырмайды.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + Spacebar</kbd> <kbd>Shift + Enter</kbd> <description>
				<p>Фокус баған тақырыбында болса және <kbd>Spacebar</kbd> немесе <kbd>Enter</kbd> басылса, сәйкес оқиға іске қосылмайды.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + ArrowUp</kbd> <description>
				<p>Фокус ұяшықта немесе жол селекторында болса және сәйкес жол таңдалса, фокус жоғарыдағы жолға жылжиды және таңдау осы жолға дейін кеңейтіледі.</p>
				<p>Фокус ұяшықта немесе жол селекторында болса және сәйкес жол <span class="emphasis">таңдалмаса</span>, фокус жоғарыдағы жолға жылжиды және таңдау осы жол үшін алып тасталады.</p>
				<p><span class="emphasis">Ұяшық таңдауы қосулы болса:</span></p>
				<p>Фокус <span class="emphasis">таңдалмаған</span> ұяшықта болса және жол <span class="emphasis">таңдалмаса</span>, фокусталған ұяшық пен жоғарыдағы ұяшық таңдалады. Фокус фокусталған ұяшықтың үстіндегі ұяшыққа жылжиды.</p>
				<p>Фокус таңдалған ұяшықта болса, жоғарыдағы ұяшық фокусталады және ұяшық таңдауы осы ұяшыққа дейін кеңейтіледі.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + ArrowDown</kbd> <description>
				<p>Фокус ұяшықта немесе жол селекторында болса және сәйкес жол таңдалса, фокус төмендегі жолға жылжиды және таңдау осы жолға дейін кеңейтіледі.</p>
				<p>Фокус ұяшықта немесе жол селекторында болса және сәйкес жол <span class="emphasis">таңдалмаса</span>, фокус төмендегі жолға жылжиды және таңдау осы жол үшін алып тасталады.</p>
				<p><span class="emphasis">Ұяшық таңдауы қосулы болса:</span></p>
				<p>Фокус <span class="emphasis">таңдалмаған</span> ұяшықта болса және жол <span class="emphasis">таңдалмаса</span>, фокусталған ұяшық пен төмендегі ұяшық таңдалады. Фокус фокусталған ұяшықтың астындағы ұяшыққа жылжиды.</p>
				<p>Фокус таңдалған ұяшықта болса, төмендегі ұяшық фокусталады және ұяшық таңдауы осы ұяшыққа дейін кеңейтіледі.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + ArrowRight</kbd> <description>
				<p>Фокус баған тақырыбында болса, бұл бағанның ені 1 см-ге артады. Пернені басып тұрсаңыз, бұл әрекет қайталанады.</p>
				<p><span class="emphasis">Ұяшық таңдауы қосулы болса:</span></p>
				<p>Фокус <span class="emphasis">таңдалмаған</span> ұяшықта болса, фокусталған ұяшық пен оң жақтағы ұяшық таңдалады. Фокус фокусталған ұяшықтың оң жағындағы ұяшыққа жылжиды.</p>
				<p>Фокус таңдалған ұяшықта болса, оң жақтағы ұяшық фокусталады және ұяшық таңдауы осы ұяшыққа дейін кеңейтіледі.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + ArrowLeft</kbd> <description>
				<p>Фокус баған тақырыбында болса, бұл бағанның ені 1 см-ге азаяды. Пернені басып тұрсаңыз, бұл әрекет қайталанады.</p>
				<p><span class="emphasis">Ұяшық таңдауы қосулы болса:</span></p>
				<p>Фокус <span class="emphasis">таңдалмаған</span> ұяшықта болса, фокусталған ұяшық пен сол жақтағы ұяшық таңдалады. Фокус фокусталған ұяшықтың сол жағындағы ұяшыққа жылжиды.</p>
				<p>Фокус таңдалған ұяшықта болса, сол жақтағы ұяшық фокусталады және ұяшық таңдауы осы ұяшыққа дейін кеңейтіледі.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + ArrowRight</kbd> <description>
				<p>Фокус баған тақырыбында болса, сәйкес баған оңға қарай бір позицияға жылжиды.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + ArrowLeft</kbd> <description>
				<p>Фокус баған тақырыбында болса, сәйкес баған солға қарай бір позицияға жылжиды.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + ArrowUp</kbd> <description>
				<p>Фокусты жоғарыдағы жолдағы фокустауға болатын келесі элементке жылжытады.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + ArrowDown</kbd> <description>
				<p>Фокусты төмендегі жолдағы фокустауға болатын келесі элементке жылжытады.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + A</kbd> <description>
				<p>Фокус ұяшықта, жол селекторында немесе <span class="uicontrol">Барлығын таңдау</span> құсбелгі ұяшығында болса, бұл <span class="uicontrol">Барлығын таңдау</span> құсбелгі ұяшығын ауыстырып қосады: барлық жолдар сәйкесінше таңдалады немесе таңдауы алынады.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + Shift + A</kbd> <description>
				<p><span class="emphasis">Ұяшық таңдауы қосулы болса:</span></p>
				<p>Фокус кесте ішінде болса, кез келген жолдар мен ұяшықтардың таңдауы алып тасталады.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Alt + ArrowUp</kbd> <kbd>Alt + ArrowDown</kbd> <kbd>F4</kbd> <description>
				<p>Фокус ұяшықта болса, фокус оның мазмұнына (тек оқуға арналған мәтінді қоспағанда) жылжиды.</p>
				<p>Фокус топ тақырыбында немесе тармақты құрылымның соңғы емес түйінінде болса, бұл топтың жаймасын ауыстырып қосады: топ сәйкесінше жайылады немесе жиылады.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + F10</kbd> <description>
				<p>Фокус топ тақырыбында болса, топ тақырыбының мәзірі ашылады.</p>
				<p>Фокус баған тақырыбында болса, баған тақырыбының мәзірі ашылады.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + mouse click</kbd> <description>
				<p><span class="emphasis">Ұяшық таңдауы қосулы болса:</span></p>
				<p>Ұяшықтар таңдалса, басқа ұяшықта <kbd>Shift + click</kbd> таңдауды басылған ұяшыққа дейін кеңейтеді.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + C</kbd> <description>
				<p>Қолжетімді болса және функция қосулы болса, таңдалған жолдарды немесе ұяшықтарды аралық сақтағышқа көшіреді.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + V</kbd> <description>
				<p>Функция қосулы болса, аралық сақтағыштан мазмұнды қояды.</p>
			</description>
		</interaction>
	</control-interactions>
</interaction-documentation>