<?xml version="1.0" encoding="UTF8"?>
<interaction-documentation library="sap.m" xmlns="http://schemas.sap.com/sapui5/extension/sap.ui.core.InteractionDocumentation/1">
	<control-interactions>
		<control name="sap.ui.table.Table"/>
		<control name="sap.ui.table.AnalyticalTable"/>
		<control name="sap.ui.table.TreeTable"/>
		<interaction> <kbd>ArrowUp</kbd> <kbd>ArrowDown</kbd> <kbd>ArrowRight</kbd> <kbd>ArrowLeft</kbd> <description>
				<p>Премества фокуса върху следващата клетка в същата колона или ред в съответните посоки.</p>
				<p><kbd>ArrowUp</kbd></p>
				<p>Ако фокусът е върху първия ред, той се премества в заглавката на колоната.</p>
				<p><kbd>ArrowDown</kbd></p>
				<p>Ако фокусът е върху заглавката на колона, той се премества върху клетката в първия видим ред на тази колона, което зависи от текущата позиция за скролиране.</p>
				<p>Ако фокусът е върху полето за отметка <span class="uicontrol">Избор на всички</span>, той се премества върху селектора за редове в първия видим ред, което зависи от текущата позиция за скролиране.</p>
				<p><kbd>ArrowLeft</kbd></p>
				<p>Ако фокусът е върху клетка в първата колона, той се премества върху селектора за редове.</p>
				<p>Ако фокусът е върху заглавката на колона, той се премества върху заглавката на колоната вляво.</p>
				<p>Ако фокусът е върху заглавката на първата колона, той се премества върху полето за отметка <span class="uicontrol">Избор на всички</span>.</p>
				<p>Ако фокусът е върху заглавката на разгъната група, групата се свива.</p>
				<p><kbd>ArrowRight</kbd></p>
				<p>Ако фокусът е върху заглавката на колоната, той се премества върху заглавката на колоната вдясно.</p>
				<p>Ако фокусът е върху селектора за редове, той се премества в клетката на първата колона на същия ред.</p>
				<p>Ако фокусът е върху полето за отметка <span class="uicontrol">Избор на всички</span>, той се премества върху заглавката на първата колона.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>PageUp</kbd> <description>
				<p>Ако фокусът е на ниво клетка, той се премества върху най-горната клетка в същата колона. Ако фокусът е вече на това ниво, той се премества една страница нагоре и остава в същата колона с нужното скролиране.</p>
				<p>Ако фокусът е върху първия ред, той се премества в заглавката на колоната.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>PageDown</kbd> <description>
				<p>Ако фокусът е на ниво клетка, той се премества върху последната видима клетка в същата колона. Ако фокусът е вече на това ниво, той се премества една страница надолу и остава в същата колона с нужното скролиране.</p>
				<p>Ако фокусът е върху заглавката на колоната, той се премества в първия ред.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Alt + PageUp</kbd> <description>
				<p>Ако фокусът е на ниво клетка или върху заглавка на колона, той се премества пет колони наляво (размерът на страница по подразбиране). Ако има по-малко колони наляво от текущия размер на страницата, фокусът се премества върху първата колона.</p>
				<p>Ако фокусът е върху първата колона на ниво клетка, той се премества върху селектора за редове.</p>
				<p>Ако фокусът е върху заглавката на първата колона, той се премества върху <span class="uicontrol">Избор на всички</span>.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Alt + PageDown</kbd> <description>
				<p>Ако фокусът е на ниво клетка, той се премества пет колони надясно (размерът на страница по подразбиране).</p>
				<p>Ако фокусът е върху заглавката на колоната и надясно има по-малко колони от текущия размер на страницата, фокусът се премества върху последната колона.</p>
				<p>Ако фокусът е върху селектора за редове, той се премества върху първата колона на същия ред.</p>
				<p>Ако фокусът е върху <span class="uicontrol">Избор на всички</span>, той се премества върху заглавката на първата колона.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Home</kbd> <kbd>Pos1</kbd> <description>
				<p>Ако фокусът е върху клетката, той се премества върху първата колона на същия ред.</p>
				<p>Ако фокусът е върху клетката в първата колона, той се премества към селектора за редове.</p>
				<p>Ако фокусът е върху заглавката на колоната, той се премества към заглавката на първата колона.</p>
				<p>Ако фокусът е върху заглавката на първата колона, той се премества към <span class="uicontrol">Избор на всички</span>.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>End</kbd> <description>
				<p>Ако фокусът е върху клетката или заглавката на колоната, той се премества върху последната колона.</p>
				<p>Ако фокусът е върху селектора за редове, той се премества върху първата колона на същия ред.</p>
				<p>Ако фокусът е върху <span class="uicontrol">Избор на всички</span>, той се премества върху заглавката на първата колона.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + Home</kbd> <kbd>Pos1</kbd> <description>
				<p>Ако фокусът е върху клетката, той се премества върху заглавката на колоната.</p>
				<p>Ако фокусът е върху селектора за редове, той се премества към <span class="uicontrol">Избор на всички</span>.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + End</kbd> <description>
				<p>Ако фокусът е върху клетката или заглавката на колоната, той се премества върху последния ред в същата колона.</p>
				<p>Ако фокусът е върху селектора за редове или <span class="uicontrol">Избор на всички</span>, той се премества върху селектора за последния ред.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Enter</kbd> <kbd>Spacebar</kbd> <description>
				<p>Ако фокусът е върху клетката, той се премества върху първата контрола с възможност за фокусиране в клетката.</p>
				<p>Ако фокусът е върху полето за отметка <span class="uicontrol">Избор на всички</span> или селектора за редове, превключва статуса на полето.</p>
				<p>Ако фокусът е върху заглавката на колоната, менюто в заглавката се отваря.</p>
				<p>Ако фокусът е върху заглавката на групата, свързаната група се свива или разгъва.</p>
				<p><kbd>Enter</kbd></p>
				<p>Ако фокусът е върху заглавката на групата, менюто в заглавката се отваря.</p>
				<p><kbd>Spacebar</kbd></p>
				<p><span class="emphasis">Ако изборът на клетка е активиран:</span></p>
				<p>Ако фокусът е върху клетка, се избира клетката на фокус.</p>
				<p>Ако фокусът е върху блок за избор на клетки, изборът на клетките се премахва.</p>
				<p>Ако фокусът е върху клетка и таблицата има определена конфигурация за поведението при избиране (за да изберете ред, можете да изберете самия ред или да сложите отметка в полето за избор, ако е налично), се избира само фокусираната клетка вместо реда.</p>
				<p><kbd>Shift + Spacebar</kbd></p>
				<p>Ако фокусът е върху клетка или селектор за редове, това превключва избора на текущия ред.</p>
				<p><span class="emphasis">Ако изборът на клетка е активиран:</span></p>
				<p>Ако фокусът е върху блок за избор на клетки, блокът се променя в блок за избор на редове. Изборът на клетки се премахва.</p>
				<p>В зависимост от режима за избор на редове се случва следното:</p>
				<ul>
					<li>Всички редове в блока се избират (множествен избор)</li>
					<li>Избира се само редът с клетката, която е на фокус в момента (единичен избор)</li>
					<li>Не се избира нито един ред</li>
				</ul>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>ESC</kbd> <description>
				<p><span class="emphasis">Ако изборът на клетка е активиран:</span></p>
				<p>Ако фокусът е вътре в таблицата и са избрани клетки, изборът на клетките се премахва.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>F2</kbd> <description>
				<p>Превключва фокуса между клетката и съдържанието ѝ (с изключение на текстове само за четене).</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + Spacebar</kbd> <description>
				<p>Ако фокусът е върху <span class="uicontrol">Избор на всички</span> и е натиснато <kbd>Spacebar</kbd>, съответното събитие не се инициира. <kbd>Shift</kbd> предотвратява тази дейност.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + Spacebar</kbd> <kbd>Shift + Enter</kbd> <description>
				<p>Ако фокусът е върху заглавка на колона и е натиснато <kbd>Spacebar</kbd> или <kbd>Enter</kbd>, съответното събитие не се инициира.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + ArrowUp</kbd> <description>
				<p>Ако фокусът е върху клетка или върху селектора за редове и релевантният ред е избран, фокусът се премества върху горния ред, а изборът се разширява до него.</p>
				<p>Ако фокусът е върху клетка или върху селектора за редове и релевантният ред <span class="emphasis">не е</span> избран, фокусът се премества върху горния ред, а изборът се премахва за този ред.</p>
				<p><span class="emphasis">Ако изборът на клетка е активиран:</span></p>
				<p>Ако фокусът е върху клетка, която <span class="emphasis">не е</span> избрана и редът <span class="emphasis">не е</span> избран, се избират клетката на фокус и тази над нея. Фокусът се премества върху клетката над тази на фокус.</p>
				<p>Ако фокусът е върху избрана клетка, клетката отгоре става на фокус, а изборът се разширява до тази клетка.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + ArrowDown</kbd> <description>
				<p>Ако фокусът е върху клетка или върху селектора за редове и релевантният ред е избран, фокусът се премества върху долния ред, а изборът се разширява до него.</p>
				<p>Ако фокусът е върху клетка или върху селектора за редове и релевантният ред <span class="emphasis">не е</span> избран, фокусът се премества върху долния ред, а изборът се премахва за този ред.</p>
				<p><span class="emphasis">Ако изборът на клетка е активиран:</span></p>
				<p>Ако фокусът е върху клетка, която <span class="emphasis">не е</span> избрана и редът <span class="emphasis">не е</span> избран, се избират клетката на фокус и долната клетка. Фокусът се премества върху клетката под тази на фокус.</p>
				<p>Ако фокусът е върху избрана клетка, той се премества върху долната, а изборът се разширява до тази клетка.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + ArrowRight</kbd> <description>
				<p>Ако фокусът е върху заглавката на колона, ширината на тази колона се увеличава с 1 em. Това се повтаря, ако клавишът остане натиснат.</p>
				<p><span class="emphasis">Ако изборът на клетка е активиран:</span></p>
				<p>Ако фокусът е върху клетка, която <span class="emphasis">не е</span> избрана, се избират клетката на фокус и тази вдясно. Фокусът се премества върху клетката вдясно от тази на фокус.</p>
				<p>Ако фокусът е върху избрана клетка, клетката вдясно става на фокус, а изборът се разширява до тази клетка.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + ArrowLeft</kbd> <description>
				<p>Ако фокусът е върху заглавката на колона, ширината на тази колона се намалява с 1 em. Това се повтаря, ако клавишът остане натиснат.</p>
				<p><span class="emphasis">Ако изборът на клетка е активиран:</span></p>
				<p>Ако фокусът е върху клетка, която <span class="emphasis">не е</span> избрана, се избират клетката на фокус и тази вляво. Фокусът се премества върху клетката вляво от тази на фокус.</p>
				<p>Ако фокусът е върху избрана клетка, клетката вляво става на фокус, а изборът се разширява до тази клетка.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + ArrowRight</kbd> <description>
				<p>Ако фокусът е върху заглавка на колона, релевантната колона се премества с една позиция надясно.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + ArrowLeft</kbd> <description>
				<p>Ако фокусът е върху заглавка на колона, релевантната колона се премества с една позиция наляво.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + ArrowUp</kbd> <description>
				<p>Премества фокуса върху следващия елемент с възможност за фокусиране в реда отгоре.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + ArrowDown</kbd> <description>
				<p>Премества фокуса върху следващия елемент с възможност за фокусиране в реда отдолу.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + A</kbd> <description>
				<p>Ако фокусът е върху клетка, селектора за редове или <span class="uicontrol">Избор на всички</span>, това превключва полето за отметка <span class="uicontrol">Избор на всички</span>: всички редове се избират или изборът им се отменя съответно.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + Shift + A</kbd> <description>
				<p><span class="emphasis">Ако изборът на клетка е активиран:</span></p>
				<p>Ако фокусът е вътре в таблицата, изборът на редове и клетки се премахва.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Alt + ArrowUp</kbd> <kbd>Alt + ArrowDown</kbd> <kbd>F4</kbd> <description>
				<p>Ако фокусът е върху клетка, той се премества върху съдържанието ѝ (с изключение на текстове само за четене).</p>
				<p>Ако фокусът е върху заглавката на група или некраен възел на дърво, това превключва разгъването на групата: групата се разгъва или свива съответно.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + F10</kbd> <description>
				<p>Ако фокусът е върху заглавката на групата, менюто в заглавката се отваря.</p>
				<p>Ако фокусът е върху заглавката на колоната, менюто в заглавката се отваря.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + mouse click</kbd> <description>
				<p><span class="emphasis">Ако изборът на клетка е активиран:</span></p>
				<p>Ако са избрани клетки, <kbd>Shift + click</kbd> върху друга клетка разширява избора до кликнатата клетка.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + C</kbd> <description>
				<p>Копира избраните редове или клетки в клипборда, ако това е налично и функцията е активирана.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + V</kbd> <description>
				<p>Поставя съдържанието от клипборда, ако функцията е активирана.</p>
			</description>
		</interaction>
	</control-interactions>
</interaction-documentation>