<?xml version="1.0" encoding="UTF8"?>
<interaction-documentation library="sap.m" xmlns="http://schemas.sap.com/sapui5/extension/sap.ui.core.InteractionDocumentation/1">
	<control-interactions>
		<control name="sap.ui.table.Table"/>
		<control name="sap.ui.table.AnalyticalTable"/>
		<control name="sap.ui.table.TreeTable"/>
		<interaction> <kbd>ArrowUp</kbd> <kbd>ArrowDown</kbd> <kbd>ArrowRight</kbd> <kbd>ArrowLeft</kbd> <description>
				<p>نقل التركيز إلى الخلية التالية داخل العمود نفسه أو الصف في الاتجاهات المعنية.</p>
				<p><kbd>ArrowUp</kbd></p>
				<p>إذا كان التركيز على الصف الأول، ينتقل التركيز إلى مقدمة العمود.</p>
				<p><kbd>ArrowDown</kbd></p>
				<p>إذا كان التركيز على مقدمة عمود، ينتقل التركيز إلى الخلية في الصف المرئي الأول من هذا العمود، والذي يعتمد على موضع التمرير الحالي.</p>
				<p>إذا كان التركيز على خانة الاختيار <span class="uicontrol">تحديد الكل</span>، ينتقل التركيز إلى محدد الصف في الصف المرئي الأول، والذي يعتمد على موضع التمرير الحالي.</p>
				<p><kbd>ArrowLeft</kbd></p>
				<p>إذا كان التركيز على خلية في العمود الأول، ينتقل التركيز إلى محدد الصف.</p>
				<p>إذا كان التركيز على مقدمة عمود، ينتقل التركيز إلى مقدمة العمود إلى اليمين.</p>
				<p>إذا كان التركيز على مقدمة العمود الأول، ينتقل التركيز إلى خانة الاختيار <span class="uicontrol">تحديد الكل</span>.</p>
				<p>إذا كان التركيز على مقدمة المجموعة لمجموعة موسَّعة، فسيتم طي المجموعة.</p>
				<p><kbd>ArrowRight</kbd></p>
				<p>إذا كان التركيز على مقدمة عمود، ينتقل التركيز إلى مقدمة العمود إلى اليسار.</p>
				<p>إذا كان التركيز على محدد الصف، ينتقل التركيز إلى خلية العمود الأول داخل الصف نفسه.</p>
				<p>إذا كان التركيز على خانة الاختيار <span class="uicontrol">تحديد الكل</span>، ينتقل التركيز إلى مقدمة العمود الأول.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>PageUp</kbd> <description>
				<p>إذا كان التركيز على مستوى الخلية، ينتقل التركيز إلى الخلية في أعلى العمود نفسه. إذا كان التركيز موجود بالفعل على هذا المستوى، فسينقل التركيز صفحة واحدة لأعلى ويظل على العمود نفسه بالتمرير المطلوب.</p>
				<p>إذا كان التركيز على الصف الأول، ينتقل التركيز إلى مقدمة العمود.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>PageDown</kbd> <description>
				<p>إذا كان التركيز على مستوى الخلية، ينتقل التركيز إلى آخر خلية مرئية في العمود نفسه. إذا كان التركيز على هذا المستوى بالفعل، فإنه ينقل صفحة واحدة إلى أسفل ويظل على العمود نفسه بالتمرير المطلوب.</p>
				<p>وإذا كان التركيز على مقدمة العمود، ينتقل التركيز إلى الصف الأول.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Alt + PageUp</kbd> <description>
				<p>إذا كان التركيز على مستوى الخلية أو على مقدمة عمود، فسينقل التركيز خمسة أعمدة إلى اليمين (حجم الصفحة الافتراضي). وفي حالة وجود أعمدة أقل على اليمين من حجم الصفحة الحالي، ينتقل التركيز إلى العمود الأول.</p>
				<p>إذا كان التركيز على العمود الأول على مستوى الخلية، ينتقل التركيز إلى محدد الصف.</p>
				<p>إذا كان التركيز على مقدمة العمود الأول، ينتقل التركيز إلى <span class="uicontrol">تحديد الكل</span>.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Alt + PageDown</kbd> <description>
				<p>إذا كان التركيز على مستوى الخلية، فسينقل التركيز خمسة أعمدة إلى اليسار (حجم الصفحة الافتراضي).</p>
				<p>إذا كان التركيز على مقدمة العمود وكان هناك أعمدة أقل على اليسار من حجم الصفحة الحالي، ينتقل التركيز إلى العمود الأخير.</p>
				<p>إذا كان التركيز على محدِّد الصف، ينتقل التركيز إلى العمود الأول في الصف نفسه.</p>
				<p>إذا كان التركيز على <span class="uicontrol">تحديد الكل</span>، ينتقل التركيز إلى مقدمة العمود الأول.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Home</kbd> <kbd>Pos1</kbd> <description>
				<p>إذا كان التركيز على الخلية، ينتقل التركيز إلى العمود الأول في الصف نفسه.</p>
				<p>إذا كان التركيز على الخلية في العمود الأول، ينتقل التركيز إلى محدد الصف.</p>
				<p>إذا كان التركيز على مقدمة العمود، ينتقل التركيز إلى مقدمة العمود الأول.</p>
				<p>إذا كان التركيز على مقدمة العمود الأول، ينتقل التركيز إلى <span class="uicontrol">تحديد الكل</span>.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>End</kbd> <description>
				<p>إذا كان التركيز على الخلية أو مقدمة العمود، ينتقل التركيز إلى العمود الأخير.</p>
				<p>إذا كان التركيز على محدِّد الصف، ينتقل التركيز إلى العمود الأول في الصف نفسه.</p>
				<p>إذا كان التركيز على <span class="uicontrol">تحديد الكل</span>، ينتقل التركيز إلى مقدمة العمود الأول.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + Home</kbd> <kbd>Pos1</kbd> <description>
				<p>إذا كان التركيز على الخلية، ينتقل التركيز إلى مقدمة العمود.</p>
				<p>إذا كان التركيز على محدد الصف، ينتقل التركيز إلى <span class="uicontrol">تحديد الكل</span>.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + End</kbd> <description>
				<p>إذا كان التركيز على مقدمة الخلية أو العمود، ينتقل التركيز إلى الصف الأخير في العمود نفسه.</p>
				<p>إذا كان التركيز على محدِّد الصف أو <span class="uicontrol">تحديد الكل</span>، ينتقل التركيز إلى محدِّد الصف الأخير.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Enter</kbd> <kbd>Spacebar</kbd> <description>
				<p>إذا كان التركيز على الخلية، ينتقل التركيز إلى أول عنصر تحكم يمكن التركيز عليه في الخلية.</p>
				<p>إذا كان التركيز على خانة الاختيار <span class="uicontrol">تحديد الكل</span> أو محدِّد الصف، فسيتم تبديل حالة خانة الاختيار.</p>
				<p>إذا كان التركيز على مقدمة العمود، فسيتم فتح قائمة مقدمة العمود.</p>
				<p>إذا كان التركيز على مقدمة المجموعة، فسيتم طي المجموعة ذات الصلة أو توسيعها.</p>
				<p><kbd>Enter</kbd></p>
				<p>إذا كان التركيز على مقدمة المجموعة، فسيتم فتح قائمة مقدمة المجموعة.</p>
				<p><kbd>Spacebar</kbd></p>
				<p><span class="emphasis">إذا تم تمكين تحديد الخلية:</span></p>
				<p>إذا كان التركيز على خلية، فسيتم تحديد الخلية المركَّز عليها.</p>
				<p>إذا كان التركيز على مجموعة تحديد الخلايا، تتم إزالة تحديد الخلايا.</p>
				<p>إذا كان التركيز على خلية وكان الجدول يحتوي على تكوين معين لسلوك التحديد (لتحديد صف، يمكنك إما تحديد الصف نفسه أو خانة اختيار التحديد إذا كانت متوفرة)، فسيتم تحديد الخلية المركَّز عليها فقط بدلاً من الصف.</p>
				<p><kbd>Shift + Spacebar</kbd></p>
				<p>إذا كان التركيز على خلية أو محدِّد صف، فسيقوم هذا بتبديل تحديد الصف الحالي.</p>
				<p><span class="emphasis">إذا تم تمكين تحديد الخلية:</span></p>
				<p>إذا كان التركيز على مجموعة تحديد خلايا، يتم تغيير مجموعة تحديد الخلية إلى تحديد صف. وتتم إزالة تحديد الخلية.</p>
				<p>بناءً على نمط تحديد الصف، يحدث ما يلي:</p>
				<ul>
					<li>تم تحديد كل صفوف المجموعة (تحديد متعدد)</li>
					<li>يتم تحديد الصف بالخلية المركَّز عليها حاليًا فقط (تحديد فردي)</li>
					<li>لم يتم تحديد أي صف من الصفوف</li>
				</ul>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>ESC</kbd> <description>
				<p><span class="emphasis">إذا تم تمكين تحديد الخلية:</span></p>
				<p>إذا كان التركيز داخل الجدول وتم تحديد الخلايا، فسيتم إزالة تحديد الخلايا.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>F2</kbd> <description>
				<p>تبديل التركيز بين الخلية ومحتواها (باستثناء النص للقراءة فقط).</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + Spacebar</kbd> <description>
				<p>إذا كان التركيز على <span class="uicontrol">تحديد الكل</span> وتم الضغط على <kbd>Spacebar</kbd>، فلن يتم بدء تشغيل الحدث المقابل. ويمنع <kbd>Shift</kbd> هذا النشاط.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + Spacebar</kbd> <kbd>Shift + Enter</kbd> <description>
				<p>إذا كان التركيز على مقدمة عمود وتم الضغط على <kbd>Spacebar</kbd> أو <kbd>Enter</kbd>، فلن يتم بدء تشغيل الحدث المقابل.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + ArrowUp</kbd> <description>
				<p>إذا كان التركيز على محدِّد الخلية أو الصف، وتم تحديد الصف ذي الصلة، ينتقل التركيز إلى الصف أعلاه ويتم تحسين التحديد حتى هذا الصف.</p>
				<p>إذا كان التركيز على محدِد الخلية أو الصف، و<span class="emphasis">لم</span> يتم تحديد الصف ذي الصلة، ينتقل التركيز إلى الصف أعلاه ويتم إزالة التحديد لهذا الصف.</p>
				<p><span class="emphasis">إذا تم تمكين تحديد الخلية:</span></p>
				<p>إذا كان التركيز على خلية <span class="emphasis">غير</span> محددة و<span class="emphasis">لم</span> يتم تحديد الصف، فسيتم تحديد الخلية المركَّز عليها والخلية أعلاه. ينتقل التركيز إلى الخلية أعلى الخلية المركَّز عليها.</p>
				<p>إذا كان التركيز على خلية محددة، فإن الخلية أعلاه تحصل على التركيز، ويتم تحسين تحديد الخلية حتى هذه الخلية.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + ArrowDown</kbd> <description>
				<p>إذا كان التركيز على محدِّد الخلية أو الصف، وتم تحديد الصف ذي الصلة، ينتقل التركيز إلى الصف أدناه ويتم تحسين التحديد حتى هذا الصف.</p>
				<p>إذا كان التركيز على محدِد الخلية أو الصف، و<span class="emphasis">لم</span> يتم تحديد الصف ذي الصلة، ينتقل التركيز إلى الصف أدناه ويتم إزالة التحديد لهذا الصف.</p>
				<p><span class="emphasis">إذا تم تمكين تحديد الخلية:</span></p>
				<p>إذا كان التركيز على خلية <span class="emphasis">غير</span> محددة و<span class="emphasis">لم يتم</span> تحديد الصف، فسيتم تحديد الخلية المركَّز عليها والخلية أدناه. ينتقل التركيز إلى الخلية أسفل الخلية المركَّز عليها.</p>
				<p>إذا كان التركيز على خلية محددة، فإن الخلية التي تليها تحصل على التركيز، ويتم تحسين تحديد الخلية ليشمل هذه الخلية.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + ArrowRight</kbd> <description>
				<p>إذا كان التركيز على مقدمة عمود، فسيزيد عرض هذا العمود بمقدار 1 em. ويتكرر هذا إذا بقي المفتاح مضغوطاً.</p>
				<p><span class="emphasis">إذا تم تمكين تحديد الخلية:</span></p>
				<p>إذا كان التركيز على خلية <span class="emphasis">غير</span> محددة، فسيتم تحديد الخلية المركَّز عليها والخلية الموجودة على اليسار. ينتقل التركيز إلى الخلية على يسار الخلية المركَّز عليها.</p>
				<p>إذا كان التركيز على خلية محددة، فسيتم التركيز على الخلية الموجودة على اليسار، ويتم تحسين تحديد الخلية ليشمل هذه الخلية.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + ArrowLeft</kbd> <description>
				<p>إذا كان التركيز على مقدمة عمود، فسيتم تقليل عرض هذا العمود بمقدار 1 em. ويتكرر هذا إذا بقي المفتاح مضغوطًا.</p>
				<p><span class="emphasis">إذا تم تمكين تحديد الخلية:</span></p>
				<p>إذا كان التركيز على خلية <span class="emphasis">غير</span> محددة، فسيتم تحديد الخلية المركَّز عليها والخلية الموجودة على اليمين. ينتقل التركيز إلى الخلية إلى يمين الخلية المركَّز عليها.</p>
				<p>إذا كان التركيز على خلية محددة، فسيتم التركيز على الخلية الموجودة على اليمين، ويتم تحسين تحديد الخلية حتى هذه الخلية.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + ArrowRight</kbd> <description>
				<p>إذا كان التركيز على مقدمة عمود، فسينقل العمود ذي الصلة موضعًا واحدًا إلى اليسار.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + ArrowLeft</kbd> <description>
				<p>إذا كان التركيز على مقدمة عمود، فسينقل العمود ذي الصلة موضعًا واحدًا إلى اليمين.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + ArrowUp</kbd> <description>
				<p>نقل التركيز إلى العنصر التالي الذي يمكن التركيز عليه في الصف أعلاه.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + ArrowDown</kbd> <description>
				<p>نقل التركيز إلى العنصر التالي الذي يمكن التركيز عليه في الصف أدناه.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + A</kbd> <description>
				<p>إذا كان التركيز على الخلية أو محدد الصف أو <span class="uicontrol">تحديد الكل</span>، فسيقوم هذا الخيار بتبديل خانة الاختيار <span class="uicontrol">تحديد الكل</span>: يتم تحديد جميع الصفوف أو إلغاء تحديدها على التوالي.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + Shift + A</kbd> <description>
				<p><span class="emphasis">إذا تم تمكين تحديد الخلية:</span></p>
				<p>إذا كان التركيز داخل الجدول، تتم إزالة التحديد لأي صفوف وخلايا.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Alt + ArrowUp</kbd> <kbd>Alt + ArrowDown</kbd> <kbd>F4</kbd> <description>
				<p>إذا كان التركيز على خلية، ينتقل التركيز إلى محتواها (باستثناء نص للقراءة فقط).</p>
				<p>إذا كان التركيز على مقدمة المجموعة أو عقدة غير طرفية لشجرة ما، فإن هذا يعمل على تبديل توسيع المجموعة: يتم توسيع المجموعة أو طيها على التوالي.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + F10</kbd> <description>
				<p>إذا كان التركيز على مقدمة المجموعة، فسيتم فتح قائمة مقدمة المجموعة.</p>
				<p>إذا كان التركيز على مقدمة العمود، فسيتم فتح قائمة مقدمة العمود.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + mouse click</kbd> <description>
				<p><span class="emphasis">إذا تم تمكين تحديد الخلية:</span></p>
				<p>في حالة تحديد الخلايا، يقوم <kbd>Shift + click</kbd> في خلية مختلفة بتحسين التحديد حتى الخلية التي تم النقر فوقها.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + C</kbd> <description>
				<p>نسخ الصفوف أو الخلايا المحددة إلى الحافظة، إذا كانت متوفرة وتم تمكين الميزة.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + V</kbd> <description>
				<p>لصق المحتوى من الحافظة، إذا تم تمكين الميزة.</p>
			</description>
		</interaction>
	</control-interactions>
</interaction-documentation>