<?xml version="1.0" encoding="UTF8"?>
<interaction-documentation library="sap.m" xmlns="http://schemas.sap.com/sapui5/extension/sap.ui.core.InteractionDocumentation/1">
	<control-interactions>
		<control name="sap.ui.table.Table"/>
		<control name="sap.ui.table.AnalyticalTable"/>
		<control name="sap.ui.table.TreeTable"/>
		<interaction> <kbd>ArrowUp</kbd> <kbd>ArrowDown</kbd> <kbd>ArrowRight</kbd> <kbd>ArrowLeft</kbd> <description>
				<p>Déplace la zone activée vers la prochaine cellule de la même colonne ou ligne dans les sens correspondants.</p>
				<p><kbd>ArrowUp</kbd></p>
				<p>Si la zone activée se trouve sur la première ligne, elle se déplace vers l'intitulé de colonne.</p>
				<p><kbd>ArrowDown</kbd></p>
				<p>Si la zone activée se trouve sur un intitulé de colonne, elle se déplace vers la cellule de la première ligne visible de cette colonne, en fonction de la position de défilement actuelle.</p>
				<p>Si la zone activée se trouve sur la case à cocher <span class="uicontrol">Sélectionner tout</span>, elle se déplace vers le sélecteur de ligne de la première ligne visible, en fonction de la position de défilement actuelle.</p>
				<p><kbd>ArrowLeft</kbd></p>
				<p>Si la zone activée se trouve sur une cellule de la première colonne, elle se déplace vers le sélecteur de ligne.</p>
				<p>Si la zone activée se trouve sur un intitulé de colonne, elle se déplace vers l'intitulé de colonne sur la gauche.</p>
				<p>Si la zone activée se trouve sur l'intitulé de colonne de la première colonne, elle se déplace vers la case à cocher <span class="uicontrol">Sélectionner tout</span>.</p>
				<p>Si la zone activée se trouve sur l'en-tête de groupe d'un groupe développé, le groupe est réduit.</p>
				<p><kbd>ArrowRight</kbd></p>
				<p>Si la zone activée se trouve sur l'intitulé de colonne, elle se déplace vers l'intitulé de colonne sur la droite.</p>
				<p>Si la zone activée se trouve sur le sélecteur de ligne, elle se déplace vers la cellule de la première colonne sur la même ligne.</p>
				<p>Si la zone activée se trouve sur la case à cocher <span class="uicontrol">Sélectionner tout</span>, elle se déplace vers l'intitulé de colonne de la première colonne.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>PageUp</kbd> <description>
				<p>Si la zone activée se trouve au niveau d'une cellule, elle se déplace vers la cellule située tout en haut de la même colonne. Si la zone activée se trouve déjà à ce niveau, elle se déplace d'une page vers le haut et reste sur la même colonne avec le défilement requis.</p>
				<p>Si la zone activée se trouve sur la première ligne, elle se déplace vers l'intitulé de colonne.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>PageDown</kbd> <description>
				<p>Si la zone activée se trouve au niveau d'une cellule, elle se déplace vers la dernière cellule visible de la même colonne. Si la zone activée se trouve déjà à ce niveau, elle se déplace d'une page vers le bas et reste sur la même colonne avec le défilement requis.</p>
				<p>Si la zone activée se trouve sur l'intitulé de colonne, elle se déplace vers la première ligne.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Alt + PageUp</kbd> <description>
				<p>Si la zone activée se trouve au niveau d'une cellule ou sur un intitulé de colonne, elle se déplace de cinq colonnes vers la gauche (taille de page standard). Si le nombre de colonnes à gauche est inférieur à la taille de la page actuelle, la zone activée se déplace vers la première colonne.</p>
				<p>Si la zone activée se trouve sur la première colonne au niveau d'une cellule, elle se déplace vers le sélecteur de ligne.</p>
				<p>Si la zone activée se trouve sur l'intitulé de colonne de la première colonne, elle se déplace vers la case à cocher <span class="uicontrol">Sélectionner tout</span>.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Alt + PageDown</kbd> <description>
				<p>Si la zone activée se trouve au niveau d'une cellule, elle se déplace de cinq colonnes vers la droite (taille de page standard).</p>
				<p>Si la zone activée se trouve sur l'intitulé de colonne et si le nombre de colonnes à droite est inférieur à la taille de la page actuelle, la zone activée se déplace vers la dernière colonne.</p>
				<p>Si la zone activée se trouve sur le sélecteur de ligne, elle se déplace vers la première colonne sur la même ligne.</p>
				<p>Si la zone activée se trouve sur la case à cocher <span class="uicontrol">Sélectionner tout</span>, elle se déplace vers l'intitulé de la première colonne.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Home</kbd> <kbd>Pos1</kbd> <description>
				<p>Si la zone activée se trouve sur la cellule, elle se déplace vers la première colonne sur la même ligne.</p>
				<p>Si la zone activée se trouve sur la cellule de la première colonne, elle se déplace vers le sélecteur de ligne.</p>
				<p>Si la zone activée se trouve sur l'intitulé de colonne, elle se déplace vers l'intitulé de la première colonne.</p>
				<p>Si la zone activée se trouve sur l'intitulé de colonne, elle se déplace vers la case à cocher <span class="uicontrol">Sélectionner tout</span>.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>End</kbd> <description>
				<p>Si la zone activée se trouve sur la cellule ou l'intitulé de colonne, elle se déplace vers la dernière colonne.</p>
				<p>Si la zone activée se trouve sur le sélecteur de ligne, elle se déplace vers la première colonne sur la même ligne.</p>
				<p>Si la zone activée se trouve sur la case à cocher <span class="uicontrol">Sélectionner tout</span>, elle se déplace vers l'intitulé de la première colonne.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + Home</kbd> <kbd>Pos1</kbd> <description>
				<p>Si la zone activée se trouve sur la cellule, elle se déplace vers l'intitulé de colonne.</p>
				<p>Si la zone activée se trouve sur le sélecteur de ligne, elle se déplace vers la case à cocher <span class="uicontrol">Sélectionner tout</span>.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + End</kbd> <description>
				<p>Si la zone activée se trouve sur la cellule ou l'intitulé de colonne, elle se déplace vers la dernière ligne dans la même colonne.</p>
				<p>Si la zone activée se trouve sur le sélecteur de ligne ou la case à cocher <span class="uicontrol">Sélectionner tout</span>, elle se déplace vers le dernier sélecteur de ligne.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Enter</kbd> <kbd>Spacebar</kbd> <description>
				<p>Si la zone activée se trouve sur la cellule, elle se déplace vers la première commande activable dans la cellule.</p>
				<p>Si la zone activée se trouve sur la case à cocher <span class="uicontrol">Sélectionner tout</span> ou un sélecteur de ligne, cela active/désactive le statut de la case à cocher.</p>
				<p>Si la zone activée se trouve sur l'intitulé de colonne, le menu de l'intitulé de colonne est ouvert.</p>
				<p>Si la zone activée se trouve sur l'en-tête de groupe, le groupe associé est réduit ou développé.</p>
				<p><kbd>Enter</kbd></p>
				<p>Si la zone activée se trouve sur l'en-tête de groupe, le menu de l'en-tête de groupe est ouvert.</p>
				<p><kbd>Spacebar</kbd></p>
				<p><span class="emphasis">Si la sélection de cellule est activée&#x00a0;:</span></p>
				<p>Si la zone activée se trouve sur une cellule, la cellule activée est sélectionnée.</p>
				<p>Si la zone activée se trouve sur un bloc de sélection de cellule, la sélection des cellules est supprimée.</p>
				<p>Si la zone activée se trouve sur une cellule et si la table a une certaine configuration du comportement de sélection (pour sélectionner une ligne, vous pouvez sélectionner la ligne elle-même ou la case à cocher de sélection si elle est disponible), seule la cellule activée est sélectionnée à la place de la ligne.</p>
				<p><kbd>Shift + Spacebar</kbd></p>
				<p>Si la zone activée se trouve sur une cellule ou le sélecteur de ligne, cela active/désactive la sélection de la ligne actuelle.</p>
				<p><span class="emphasis">Si la sélection de cellule est activée&#x00a0;:</span></p>
				<p>Si la zone activée se trouve sur un bloc de sélection de cellule, le bloc de sélection de cellule est modifié en sélection de ligne. La sélection de cellule est supprimée.</p>
				<p>Selon le mode de sélection de ligne, les situations suivantes se produisent&#x00a0;:</p>
				<ul>
					<li>Toutes les lignes du bloc sont sélectionnées (sélection multiple).</li>
					<li>Seule la ligne contenant la cellule actuellement activée est sélectionnée (sélection simple).</li>
					<li>Aucune ligne n'est sélectionnée.</li>
				</ul>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>ESC</kbd> <description>
				<p><span class="emphasis">Si la sélection de cellule est activée&#x00a0;:</span></p>
				<p>Si la zone activée se trouve à l'intérieur de la table et si des cellules sont sélectionnées, la sélection des cellules est supprimée.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>F2</kbd> <description>
				<p>Bascule la zone activée entre la cellule et son contenu (sauf s'il s'agit d'un texte en lecture seule).</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + Spacebar</kbd> <description>
				<p>Si la zone activée se trouve sur la case à cocher <span class="uicontrol">Sélectionner tout</span> et si la touche <kbd>Spacebar</kbd> est actionnée, l'événement correspondant n'est pas déclenché. La touche <kbd>Shift</kbd> bloque cette activité.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + Spacebar</kbd> <kbd>Shift + Enter</kbd> <description>
				<p>Si la zone activée se trouve sur un intitulé de colonne et si la touche <kbd>Spacebar</kbd> ou <kbd>Enter</kbd> est actionnée, l'événement correspondant n'est pas déclenché.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + ArrowUp</kbd> <description>
				<p>Si la zone activée se trouve sur une cellule ou un sélecteur de ligne et si la ligne correspondante est sélectionnée, la zone activée se déplace vers la ligne située au-dessus et la sélection est étendue jusqu'à cette ligne.</p>
				<p>Si la zone activée se trouve sur une cellule ou le sélecteur de ligne et si la ligne correspondante n'est <span class="emphasis">pas</span> sélectionnée, la zone activée se déplace vers la ligne située au-dessus et la sélection est supprimée pour cette ligne.</p>
				<p><span class="emphasis">Si la sélection de cellule est activée&#x00a0;:</span></p>
				<p>Si la zone activée se trouve sur une cellule qui n'est <span class="emphasis">pas</span> sélectionnée et si la ligne n'est <span class="emphasis">pas</span> sélectionnée, la cellule activée et la cellule située au-dessus sont sélectionnées. La zone activée se déplace vers la cellule située au-dessus de la cellule activée.</p>
				<p>Si la zone activée se trouve sur une cellule sélectionnée, la cellule située au-dessus est activée et la sélection de cellule est étendue jusqu'à cette cellule.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + ArrowDown</kbd> <description>
				<p>Si la zone activée se trouve sur une cellule ou le sélecteur de ligne et si la ligne correspondante est sélectionnée, la zone activée se déplace vers la ligne située en dessous et la sélection est étendue jusqu'à cette ligne.</p>
				<p>Si la zone activée se trouve sur une cellule ou le sélecteur de ligne et si la ligne correspondante n'est <span class="emphasis">pas</span> sélectionnée, la zone activée se déplace vers la ligne située en dessous et la sélection est supprimée pour cette ligne.</p>
				<p><span class="emphasis">Si la sélection de cellule est activée&#x00a0;:</span></p>
				<p>Si la zone activée se trouve sur une cellule qui n'est <span class="emphasis">pas</span> sélectionnée et si la ligne n'est <span class="emphasis">pas</span> sélectionnée, la cellule activée et la cellule située en dessous sont sélectionnées. La zone activée se déplace vers la cellule située en dessous de la cellule activée.</p>
				<p>Si la zone activée se trouve sur une cellule sélectionnée, la cellule située en dessous est activée et la sélection de cellule est étendue jusqu'à cette cellule.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + ArrowRight</kbd> <description>
				<p>Si la zone activée se trouve sur un intitulé de colonne, la largeur de cette colonne augmente de 1&#x00a0;em. Cette action est répétée si vous maintenez la touche enfoncée.</p>
				<p><span class="emphasis">Si la sélection de cellule est activée&#x00a0;:</span></p>
				<p>Si la zone activée se trouve sur une cellule qui n'est <span class="emphasis">pas</span> sélectionnée, la cellule activée et la cellule de droite sont sélectionnées. La zone activée se déplace vers la cellule à droite de la cellule activée.</p>
				<p>Si la zone activée se trouve sur une cellule sélectionnée, la cellule de droite est activée et la sélection de cellule est étendue jusqu'à cette cellule.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + ArrowLeft</kbd> <description>
				<p>Si la zone activée se trouve sur un intitulé de colonne, la largeur de cette colonne diminue de 1&#x00a0;em. Cette action est répétée si vous maintenez la touche enfoncée.</p>
				<p><span class="emphasis">Si la sélection de cellule est activée&#x00a0;:</span></p>
				<p>Si la zone activée se trouve sur une cellule qui n'est <span class="emphasis">pas</span> sélectionnée, la cellule activée et la cellule de gauche sont sélectionnées. La zone activée se déplace vers la cellule à gauche de la cellule activée.</p>
				<p>Si la zone activée se trouve sur une cellule sélectionnée, la cellule de gauche est activée et la sélection de cellule est étendue jusqu'à cette cellule.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + ArrowRight</kbd> <description>
				<p>Si la zone activée se trouve sur un intitulé de colonne, la colonne en question se déplace d'une position vers la droite.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + ArrowLeft</kbd> <description>
				<p>Si la zone activée se trouve sur un intitulé de colonne, la colonne en question se déplace d'une position vers la gauche.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + ArrowUp</kbd> <description>
				<p>Déplace la zone activée vers le prochain élément activable dans la ligne située au-dessus.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + ArrowDown</kbd> <description>
				<p>Déplace la zone activée vers le prochain élément activable dans la ligne située en dessous.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + A</kbd> <description>
				<p>Si la zone activée se trouve sur une cellule, le sélecteur de cellule ou la case à cocher <span class="uicontrol">Sélectionner tout</span>, cela active/désactive la case à cocher <span class="uicontrol">Sélectionner tout</span>&#x00a0;: toutes les lignes sont respectivement sélectionnées ou désélectionnées.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + Shift + A</kbd> <description>
				<p><span class="emphasis">Si la sélection de cellule est activée&#x00a0;:</span></p>
				<p>Si la zone activée se trouve à l'intérieur de la table, la sélection de toutes les lignes et cellules est supprimée.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Alt + ArrowUp</kbd> <kbd>Alt + ArrowDown</kbd> <kbd>F4</kbd> <description>
				<p>Si la zone activée se trouve sur une cellule, elle se déplace vers son contenu (sauf s'il s'agit d'un texte en lecture seule).</p>
				<p>Si la zone activée se trouve sur l'en-tête de groupe ou sur un nœud qui n'est pas le nœud final d'une arborescence, cela active/désactive le développement du groupe&#x00a0;: le groupe est respectivement développé ou réduit.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + F10</kbd> <description>
				<p>Si la zone activée se trouve sur l'en-tête de groupe, le menu de l'en-tête de groupe est ouvert.</p>
				<p>Si la zone activée se trouve sur l'intitulé de colonne, le menu de l'intitulé de colonne est ouvert.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + mouse click</kbd> <description>
				<p><span class="emphasis">Si la sélection de cellule est activée&#x00a0;:</span></p>
				<p>Si des cellules sont sélectionnées, <kbd>Shift + click</kbd> sur une autre cellule étend la sélection jusqu'à la cellule sur laquelle vous avez cliqué.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + C</kbd> <description>
				<p>Copie les lignes ou cellules sélectionnées vers le presse-papiers, si cette option est disponible et si la fonctionnalité est activée.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + V</kbd> <description>
				<p>Colle le contenu à partir du presse-papiers, si la fonctionnalité est activée.</p>
			</description>
		</interaction>
	</control-interactions>
</interaction-documentation>