<?xml version="1.0" encoding="UTF8"?>
<interaction-documentation library="sap.m" xmlns="http://schemas.sap.com/sapui5/extension/sap.ui.core.InteractionDocumentation/1">
	<control-interactions>
		<control name="sap.ui.table.Table"/>
		<control name="sap.ui.table.AnalyticalTable"/>
		<control name="sap.ui.table.TreeTable"/>
		<interaction> <kbd>ArrowUp</kbd> <kbd>ArrowDown</kbd> <kbd>ArrowRight</kbd> <kbd>ArrowLeft</kbd> <description>
				<p>Помера фокус на следећу ћелију у истој колони или реду у одговарајућим смеровима.</p>
				<p><kbd>ArrowUp</kbd></p>
				<p>Ако је фокус на првом реду, фокус се помера на заглавље колоне.</p>
				<p><kbd>ArrowDown</kbd></p>
				<p>Ако је фокус на заглављу колоне, фокус се помера на ћелију у првом видљивом реду ове колоне, што зависи од тренутне позиције померања.</p>
				<p>Ако је фокус на квадратићу за потврду <span class="uicontrol">Одабери све</span>, фокус се помера на селектор реда у првом видљивом реду, што зависи од тренутне позиције померања.</p>
				<p><kbd>ArrowLeft</kbd></p>
				<p>Ако је фокус на ћелији у првој колони, фокус се помера на селектор реда.</p>
				<p>Ако је фокус на заглављу колоне, фокус се помера на заглавље колоне с леве стране.</p>
				<p>Ако је фокус на заглављу колоне прве колоне, фокус се помера на квадратић за потврду <span class="uicontrol">Одабери све</span>.</p>
				<p>Ако је фокус на заглављу групе проширене групе, група се сажима.</p>
				<p><kbd>ArrowRight</kbd></p>
				<p>Ако је фокус на заглављу колоне, фокус се помера на заглавље колоне с десне стране.</p>
				<p>Ако је фокус на селектору реда, фокус се помера на ћелију прве колоне у истом реду.</p>
				<p>Ако је фокус на квадратићу за потврду <span class="uicontrol">Одабери све</span>, фокус се помера на заглавље колоне прве колоне.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>PageUp</kbd> <description>
				<p>Ако је фокус на нивоу ћелије, фокус се помера на ћелију на самом врху исте колоне. Ако је фокус већ на том нивоу, фокус се помера једну страницу навише и остаје на истој колони уз обавезно померање.</p>
				<p>Ако је фокус на првом реду, фокус се помера на заглавље колоне.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>PageDown</kbd> <description>
				<p>Ако је фокус на нивоу ћелије, фокус се помера на последњу видљиву ћелију у истој колони. Ако је фокус већ на том нивоу, он се помера једну страницу наниже и остаје на истој колони уз обавезно померање.</p>
				<p>Ако је фокус на заглављу колоне, фокус се помера на први ред.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Alt + PageUp</kbd> <description>
				<p>Ако је фокус на нивоу ћелије или на заглављу колоне, фокус се помера пет колона улево (стандардна величина странице). Ако је с леве стране мање колона у односу на тренутну величину странице, фокус се помера на прву колону.</p>
				<p>Ако је фокус на првој колони на нивоу ћелије, фокус се помера на селектор реда.</p>
				<p>Ако је фокус на заглављу колоне прве колоне, фокус се помера на <span class="uicontrol">Одабери све</span>.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Alt + PageDown</kbd> <description>
				<p>Ако је фокус на нивоу ћелије, фокус се помера пет колона надесно (стандардна величина странице).</p>
				<p>Ако је фокус на заглављу колоне и с десне стране је мање колона у односу на тренутну величину странице, фокус се помера на последњу колону.</p>
				<p>Ако је фокус на селектору реда, фокус се помера на прву колону у истом реду.</p>
				<p>Ако је фокус на <span class="uicontrol">Одабери све</span>, фокус се помера на заглавље прве колоне.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Home</kbd> <kbd>Pos1</kbd> <description>
				<p>Ако је фокус на ћелији, фокус се помера на прву колону у истом реду.</p>
				<p>Ако је фокус на ћелији у првој колони, фокус се помера на селектор реда.</p>
				<p>Ако је фокус на заглављу колоне, фокус се помера на заглавље прве колоне.</p>
				<p>Ако је фокус на заглављу прве колоне, фокус се помера на <span class="uicontrol">Одабери све</span>.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>End</kbd> <description>
				<p>Ако је фокус на заглављу реда или колоне, фокус се помера на последњу колону.</p>
				<p>Ако је фокус на селектору реда, фокус се помера на прву колону у истом реду.</p>
				<p>Ако је фокус на <span class="uicontrol">Одабери све</span>, фокус се помера на заглавље прве колоне.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + Home</kbd> <kbd>Pos1</kbd> <description>
				<p>Ако је фокус на ћелији, фокус се помера на заглавље колоне.</p>
				<p>Ако је фокус на селектору реда, фокус се помера на <span class="uicontrol">Одабери све</span>.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + End</kbd> <description>
				<p>Ако је фокус на заглављу реда или колоне, фокус се помера на последњи ред у истој колони.</p>
				<p>Ако је фокус на селектору реда или на <span class="uicontrol">Одабери све</span>, фокус се помера на последњи селектор реда.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Enter</kbd> <kbd>Spacebar</kbd> <description>
				<p>Ако је фокус на ћелији, фокус се помера на прву контролу на коју се може фокусирати у ћелији.</p>
				<p>Ако је фокус на квадратићу за потврду <span class="uicontrol">Одабери све</span> или селектору реда, ово пребацује статус квадратића за потврду.</p>
				<p>Ако је фокус на заглављу колоне, отвара се мени заглавља колоне.</p>
				<p>Ако је фокус на заглављу групе, повезана група се сажима или проширује.</p>
				<p><kbd>Enter</kbd></p>
				<p>Ако је фокус на заглављу групе, отвара се мени заглавља групе.</p>
				<p><kbd>Spacebar</kbd></p>
				<p><span class="emphasis">Ако је одабир ћелије активиран:</span></p>
				<p>Ако је фокус на ћелији, бира се ћелија у фокусу.</p>
				<p>Ако је фокус на блоку одабира ћелија, одабир ћелија се уклања.</p>
				<p>Ако је фокус на ћелији и табела има одређену конфигурацију понашања одабира (да бисте одабрали ред, можете одабрати сам ред или квадратић за потврду одабира ако је доступан), уместо реда бира се само ћелија у фокусу.</p>
				<p><kbd>Shift + Spacebar</kbd></p>
				<p>Ако је фокус на селектору ћелије или реда, ово пребацује одабир тренутног реда.</p>
				<p><span class="emphasis">Ако је одабир ћелије активиран:</span></p>
				<p>Ако је фокус на блоку одабира ћелија, блок одабира ћелија се мења у одабир реда. Одабир ћелија се уклања.</p>
				<p>У зависности од начина одабира реда дешава се следеће:</p>
				<ul>
					<li>Одабрани су сви редови блока (вишеструки одабир)</li>
					<li>Одабран је само ред с ћелијом која је тренутно у фокусу (појединачни одабир)</li>
					<li>Није одабран ниједан ред</li>
				</ul>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>ESC</kbd> <description>
				<p><span class="emphasis">Ако је одабир ћелије активиран:</span></p>
				<p>Ако је фокус унутар табеле и ћелије су одабране, одабир ћелија се уклања.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>F2</kbd> <description>
				<p>Пребацује фокус између ћелије и њеног садржаја (са изузетком текста који је само за читање).</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + Spacebar</kbd> <description>
				<p>Ако је фокус на <span class="uicontrol">Одабери све</span> и притисне се <kbd>Spacebar</kbd>, одговарајући догађај се не покреће. <kbd>Shift</kbd> спречава ову активност.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + Spacebar</kbd> <kbd>Shift + Enter</kbd> <description>
				<p>Ако је фокус на заглављу колоне и <kbd>Spacebar</kbd> или се притисне <kbd>Enter</kbd>, одговарајући догађај се не покреће.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + ArrowUp</kbd> <description>
				<p>Ако је фокус на селектору ћелије или реда и одабран је релевантни ред, фокус се помера на ред изнад, а одабир се проширује до овог реда.</p>
				<p>Ако је фокус на селектору ћелије или реда, а релевантни ред <span class="emphasis">није</span> одабран, фокус се помера на ред изнад, а одабир се уклања из овог реда.</p>
				<p><span class="emphasis">Ако је одабир ћелије активиран:</span></p>
				<p>Ако је фокус на ћелији која <span class="emphasis">није</span> одабрана и реду који <span class="emphasis">није</span> одабран, бирају се ћелија у фокусу и ћелија изнад. Фокус се помера на ћелију изнад ћелије која је у фокусу.</p>
				<p>Ако је фокус на одабраној ћелији, ћелија изнад се ставља у фокус, а одабир ћелија се проширује до ове ћелије.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + ArrowDown</kbd> <description>
				<p>Ако је фокус на селектору ћелије или реда и одабран је релевантни ред, фокус се помера на ред испод, а одабир се проширује до овог реда.</p>
				<p>Ако је фокус на селектору ћелије или реда, а релевантни ред <span class="emphasis">није</span> одабран, фокус се помера на ред испод, а одабир се уклања из овог реда.</p>
				<p><span class="emphasis">Ако је одабир ћелије активиран:</span></p>
				<p>Ако је фокус на ћелији која <span class="emphasis">није</span> одабрана и реду који <span class="emphasis">није</span> одабран, бирају се ћелија у фокусу и ћелија испод. Фокус се помера на ћелију испод ћелије која је у фокусу.</p>
				<p>Ако је фокус на одабраној ћелији, ћелија испод се ставља у фокус, а одабир ћелија се проширује до ове ћелије.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + ArrowRight</kbd> <description>
				<p>Ако је фокус на заглављу колоне, ширина ове колоне се повећава за 1 ем. То се понавља ако тастер остане притиснут.</p>
				<p><span class="emphasis">Ако је одабир ћелије активиран:</span></p>
				<p>Ако је фокус на ћелији која <span class="emphasis">није</span> одабрана, бирају се ћелија у фокусу и ћелија с десне стране. Фокус се помера на ћелију с десне стране ћелије која је у фокусу.</p>
				<p>Ако је фокус на одабраној ћелији, ћелија с десне стране се ставља у фокус, а одабир ћелија се проширује до ове ћелије.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + ArrowLeft</kbd> <description>
				<p>Ако је фокус на заглављу колоне, ширина ове колоне се смањује за 1 ем. То се понавља ако тастер остане притиснут.</p>
				<p><span class="emphasis">Ако је одабир ћелије активиран:</span></p>
				<p>Ако је фокус на ћелији која <span class="emphasis">није</span> одабрана, бирају се ћелија у фокусу и ћелија с леве стране. Фокус се помера на ћелију с леве стране ћелије која је у фокусу.</p>
				<p>Ако је фокус на одабраној ћелији, ћелија с леве стране се ставља у фокус, а одабир ћелија се проширује до ове ћелије.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + ArrowRight</kbd> <description>
				<p>Ако је фокус на заглављу колоне, релевантна колона се помера за једну позицију надесно.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + ArrowLeft</kbd> <description>
				<p>Ако је фокус на заглављу колоне, релевантна колона се помера за једну позицију налево.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + ArrowUp</kbd> <description>
				<p>Помера фокус на следећи елемент на који се може фокусирати у реду изнад.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + ArrowDown</kbd> <description>
				<p>Помера фокус на следећи елемент на који се може фокусирати у реду испод.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + A</kbd> <description>
				<p>Ако је фокус на ћелији, селектору реда или на <span class="uicontrol">Одабери све</span>, ово пребацује квадратић за потврду <span class="uicontrol">Одабери све</span>: Бирају се сви редови, односно поништава одабир свих редова.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + Shift + A</kbd> <description>
				<p><span class="emphasis">Ако је одабир ћелије активиран:</span></p>
				<p>Ако је фокус унутар табеле, одабир било којих редова и колона се уклања.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Alt + ArrowUp</kbd> <kbd>Alt + ArrowDown</kbd> <kbd>F4</kbd> <description>
				<p>Ако је фокус на ћелији, фокус се помера на њен садржај ( уз изузетак текста само за читање).</p>
				<p>Ако је фокус на заглављу групе или чвору који није крајњи чвор стабла, ово пребацује проширење групе: Група се проширује или сажима сходно томе.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + F10</kbd> <description>
				<p>Ако је фокус на заглављу групе, отвара се мени заглавља групе.</p>
				<p>Ако је фокус на заглављу колоне, отвара се мени заглавља колоне.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + mouse click</kbd> <description>
				<p><span class="emphasis">Ако је одабир ћелије активиран:</span></p>
				<p>Ако су ћелије одабране, <kbd>Shift + click</kbd> на другој ћелији проширује одабир до ћелије на коју је кликнуто.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + C</kbd> <description>
				<p>Копира одабране редове или ћелије у прелазну меморију, ако је доступно и ако је функција активирана.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + V</kbd> <description>
				<p>Лепи садржај из прелазне меморије, ако је функција активирана.</p>
			</description>
		</interaction>
	</control-interactions>
</interaction-documentation>