<?xml version="1.0" encoding="UTF8"?>
<interaction-documentation library="sap.m" xmlns="http://schemas.sap.com/sapui5/extension/sap.ui.core.InteractionDocumentation/1">
	<control-interactions>
		<control name="sap.ui.table.Table"/>
		<control name="sap.ui.table.AnalyticalTable"/>
		<control name="sap.ui.table.TreeTable"/>
		<interaction> <kbd>ArrowUp</kbd> <kbd>ArrowDown</kbd> <kbd>ArrowRight</kbd> <kbd>ArrowLeft</kbd> <description>
				<p>फ़ोकस को समान स्तंभ या पंक्ति में अगले सेल पर संबंधित दिशाओं में ले जाता है.</p>
				<p><kbd>ArrowUp</kbd></p>
				<p>यदि यह फ़ोकस पहली पंक्ति पर है, तो स्तंभ शीर्षलेख पर फ़ोकस ले जाया जाता है.</p>
				<p><kbd>ArrowDown</kbd></p>
				<p>यदि यह फ़ोकस किसी स्तंभ शीर्षलेख पर है, तो इस स्तंभ की पहली दृश्यमान पंक्ति में सेल पर फ़ोकस ले जाया जाता है, जो वर्तमान स्क्रॉल स्थिति पर निर्भर करता है.</p>
				<p>यदि यह फ़ोकस <span class="uicontrol">सभी का चयन करें</span> चेकबॉक्स पर है, तो पहली दृश्यमान पंक्ति में पंक्ति चयनकर्ता पर फ़ोकस ले जाया जाता है, जो वर्तमान स्क्रॉल स्थिति पर निर्भर करता है.</p>
				<p><kbd>ArrowLeft</kbd></p>
				<p>यदि यह फ़ोकस पहले स्तंभ में किसी सेल पर है, तो पंक्ति चयनकर्ता पर फ़ोकस ले जाया जाता है.</p>
				<p>यदि यह फ़ोकस किसी स्तंभ शीर्षलेख पर है, तो बाईं ओर मौजूद स्तंभ शीर्षलेख पर फ़ोकस ले जाया जाता है.</p>
				<p>यदि यह फ़ोकस पहले स्तंभ के स्तंभ शीर्षलेख पर है, तो <span class="uicontrol">सभी का चयन करें</span> चेकबॉक्स पर फ़ोकस ले जाया जाता है.</p>
				<p>यदि यह फ़ोकस किसी विस्तारित समूह के समूह शीर्षलेख पर है, तो समूह संकुचित हो जाता है.</p>
				<p><kbd>ArrowRight</kbd></p>
				<p>यदि यह फ़ोकस किसी स्तंभ शीर्षलेख पर है, तो दाईं ओर मौजूद स्तंभ शीर्षलेख पर फ़ोकस ले जाया जाता है.</p>
				<p>यदि यह फ़ोकस किसी पंक्ति चयनकर्ता पर है, तो समान पंक्ति के अंतर्गत पहले स्तंभ के सेल पर फ़ोकस ले जाया जाता है.</p>
				<p>यदि यह फ़ोकस <span class="uicontrol">सभी का चयन करें</span> चेकबॉक्स पर है, तो पहले स्तंभ के स्तंभ शीर्षलेख पर फ़ोकस ले जाया जाता है.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>PageUp</kbd> <description>
				<p>यदि यह फ़ोकस किसी सेल स्तर पर है, तो समान स्तंभ के सबसे ऊपर मौजूद सेल पर फ़ोकस ले जाया जाता है. यदि फ़ोकस पहले से ही उस स्तर पर है, तो फ़ोकस एक पृष्ठ ऊपर ले जाया जाता है और आवश्यक स्क्रॉलिंग के साथ समान स्तंभ पर बना रहता है.</p>
				<p>यदि यह फ़ोकस पहली पंक्ति पर है, तो स्तंभ शीर्षलेख पर फ़ोकस ले जाया जाता है.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>PageDown</kbd> <description>
				<p>यदि यह फ़ोकस किसी सेल स्तर पर है, तो समान स्तंभ में अंतिम दृश्यमान सेल पर फ़ोकस ले जाया जाता है. यदि फ़ोकस पहले से ही उस स्तर पर है, तो यह एक पृष्ठ नीचे ले जाया जाता है और आवश्यक स्क्रॉलिंग के साथ समान स्तंभ पर बना रहता है.</p>
				<p>यदि यह फ़ोकस किसी स्तंभ शीर्षलेख पर है, तो पहली पंक्ति पर फ़ोकस ले जाया जाता है.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Alt + PageUp</kbd> <description>
				<p>यदि यह फ़ोकस किसी सेल स्तर या स्तंभ शीर्षलेख पर है, तो फ़ोकस पांच स्तंभ बाईं ओर ले जाया जाता है (डिफ़ॉल्ट पृष्ठ आकार). यदि वर्तमान पृष्ठ आकार की तुलना में बाईं ओर कम स्तंभ हैं, तो पहले स्तंभ पर फ़ोकस ले जाया जाता है.</p>
				<p>यदि यह फ़ोकस किसी सेल स्तर पर पहले स्तंभ पर है, तो पंक्ति चयनकर्ता पर फ़ोकस ले जाया जाता है.</p>
				<p>यदि यह फ़ोकस पहले स्तंभ के स्तंभ शीर्षलेख पर है, तो <span class="uicontrol">सभी का चयन करें</span> पर फ़ोकस ले जाया जाता है.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Alt + PageDown</kbd> <description>
				<p>यदि यह फ़ोकस किसी सेल स्तर पर है, तो फ़ोकस पांच स्तंभ दाईं ओर ले जाया जाता है (डिफ़ॉल्ट पृष्ठ आकार).</p>
				<p>यदि यह फ़ोकस किसी स्तंभ शीर्षलेख पर है और दाईं ओर वर्तमान पृष्ठ आकार की तुलना में कम स्तंभ हैं, तो अंतिम स्तंभ पर फ़ोकस ले जाया जाता है.</p>
				<p>यदि यह फ़ोकस किसी पंक्ति चयनकर्ता पर है, तो समान पंक्ति के पहले स्तंभ पर फ़ोकस ले जाया जाता है.</p>
				<p>यदि यह फ़ोकस <span class="uicontrol">सभी का चयन करें</span> पर है, तो पहले स्तंभ के शीर्षलेख पर फ़ोकस ले जाया जाता है.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Home</kbd> <kbd>Pos1</kbd> <description>
				<p>यदि यह फ़ोकस किसी सेल पर है, तो समान पंक्ति के पहले स्तंभ पर फ़ोकस ले जाया जाता है.</p>
				<p>यदि यह फ़ोकस पहले स्तंभ में सेल पर है, तो पंक्ति चयनकर्ता पर फ़ोकस ले जाया जाता है.</p>
				<p>यदि यह फ़ोकस किसी स्तंभ शीर्षलेख पर है, तो पहले स्तंभ के शीर्षलेख पर फ़ोकस ले जाया जाता है.</p>
				<p>यदि यह फ़ोकस पहले स्तंभ शीर्षलेख पर है, तो <span class="uicontrol">सभी का चयन करें</span> पर फ़ोकस ले जाया जाता है.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>End</kbd> <description>
				<p>यदि यह फ़ोकस किसी सेल या स्तंभ शीर्षलेख पर है, तो अंतिम स्तंभ पर फ़ोकस ले जाया जाता है.</p>
				<p>यदि यह फ़ोकस किसी पंक्ति चयनकर्ता पर है, तो समान पंक्ति के पहले स्तंभ पर फ़ोकस ले जाया जाता है.</p>
				<p>यदि यह फ़ोकस <span class="uicontrol">सभी का चयन करें</span> पर है, तो पहले स्तंभ के शीर्षलेख पर फ़ोकस ले जाया जाता है.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + Home</kbd> <kbd>Pos1</kbd> <description>
				<p>यदि यह फ़ोकस किसी सेल पर है, तो स्तंभ शीर्षलेख पर फ़ोकस ले जाया जाता है.</p>
				<p>यदि यह फ़ोकस किसी पंक्ति चयनकर्ता पर है, तो <span class="uicontrol">सभी का चयन करें</span> पर फ़ोकस ले जाया जाता है.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + End</kbd> <description>
				<p>यदि यह फ़ोकस किसी सेल या स्तंभ शीर्षलेख पर है, तो समान स्तंभ की अंतिम पंक्ति पर फ़ोकस ले जाया जाता है.</p>
				<p>यदि यह फ़ोकस किसी पंक्ति चयनकर्ता या <span class="uicontrol">सभी का चयन करें</span> पर है, तो अंतिम पंक्ति चयनकर्ता पर फ़ोकस ले जाया जाता है.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Enter</kbd> <kbd>Spacebar</kbd> <description>
				<p>यदि यह फ़ोकस किसी सेल पर है, तो सेल में पहले फ़ोकस करने योग्य नियंत्रण पर फ़ोकस ले जाया जाता है.</p>
				<p>यदि यह फ़ोकस <span class="uicontrol">सभी का चयन करें</span> चेकबॉक्स या पंक्ति चयनकर्ता पर है, तो चेकबॉक्स स्थिति को टॉगल करता है.</p>
				<p>यदि यह फ़ोकस किसी स्तंभ शीर्षलेख पर है, तो स्तंभ शीर्षलेख मेनू खुल जाता है.</p>
				<p>यदि यह फ़ोकस किसी समूह शीर्षलेख पर है, तो संबंधित समूह संकुचित या विस्तारित हो जाता है.</p>
				<p><kbd>Enter</kbd></p>
				<p>यदि यह फ़ोकस किसी समूह शीर्षलेख पर है, तो समूह शीर्षलेख मेनू खुल जाता है.</p>
				<p><kbd>Spacebar</kbd></p>
				<p><span class="emphasis">यदि सेल चयन सक्षम है:</span></p>
				<p>यदि यह फ़ोकस किसी सेल पर है, तो फ़ोकस किया गया सेल चयनित होता है.</p>
				<p>यदि यह फ़ोकस किसी सेल चयन ब्लॉक पर है, तो सेल का चयन निकाल दिया जाता है.</p>
				<p>यदि यह फ़ोकस किसी सेल पर है और तालिका में चयन व्यवहार की कोई निश्चित कॉन्फ़िगरेशन है (यदि यह उपलब्ध हो तो पंक्ति का चयन करने के लिए, आप या तो पंक्ति का चयन कर सकते हैं या चयन चेकबॉक्स का चयन कर सकते हैं), तो पंक्ति के बजाय केवल फ़ोकस किया गया सेल ही चयनित होता है.</p>
				<p><kbd>Shift + Spacebar</kbd></p>
				<p>यदि यह फ़ोकस किसी सेल या पंक्ति चयनकर्ता पर है, तो यह वर्तमान पंक्ति के चयन को टॉगल करता है.</p>
				<p><span class="emphasis">यदि सेल चयन सक्षम है:</span></p>
				<p>यदि यह फ़ोकस किसी सेल चयन ब्लॉक पर है, तो पंक्ति चयन में सेल चयन ब्लॉक बदल जाता है. सेल चयन निकाल दिया गया है.</p>
				<p>पंक्ति चयन मोड के आधार पर, निम्न होता है:</p>
				<ul>
					<li>ब्लॉक की सभी पंक्तियां चयनित हैं (एकाधिक चयन)</li>
					<li>वर्तमान में केवल फ़ोकस किए गए सेल वाली पंक्ति का चयन किया जाता है (एकल चयन)</li>
					<li>कोई भी पंक्ति चयनित नहीं है</li>
				</ul>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>ESC</kbd> <description>
				<p><span class="emphasis">यदि सेल चयन सक्षम है:</span></p>
				<p>यदि यह फ़ोकस तालिका के अंदर है और सेल चयनित हैं, तो सेल का चयन निकाल दिया जाता है.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>F2</kbd> <description>
				<p>सेल और इसकी सामग्री (केवल-पठन योग्य टेक्स्ट के अपवाद के साथ) के बीच फ़ोकस को टॉगल करता है.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + Spacebar</kbd> <description>
				<p>यदि यह फ़ोकस <span class="uicontrol">सभी का चयन करें</span> पर है और <kbd>Spacebar</kbd> को दबाया जाता है, तो संबंधित ईवेंट ट्रिगर नहीं होता है. <kbd>Shift</kbd> इस गतिविधि को रोकता है.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + Spacebar</kbd> <kbd>Shift + Enter</kbd> <description>
				<p>यदि यह फ़ोकस किसी स्तंभ शीर्षलेख पर है और <kbd>Spacebar</kbd> या <kbd>Enter</kbd> को दबाया जाता है, तो संबंधित ईवेंट ट्रिगर नहीं होता है.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + ArrowUp</kbd> <description>
				<p>यदि यह फ़ोकस किसी सेल या पंक्ति चयनकर्ता पर है, और संबंधित पंक्ति चयनित है, तो फ़ोकस ऊपर की पंक्ति पर चला जाता है, और चयन इस पंक्ति तक एन्हांस हो जाता है.</p>
				<p>यदि यह फ़ोकस सेल या पंक्ति चयनकर्ता पर है और संबंधित पंक्ति चयनित <span class="emphasis">नहीं</span> है, तो यह फ़ोकस ऊपर की पंक्ति पर ले जाया जाता है और इस पंक्ति के लिए चयन को निकाल दिया जाता है.</p>
				<p><span class="emphasis">यदि सेल चयन सक्षम है:</span></p>
				<p>यदि यह फ़ोकस किसी ऐसे सेल पर है जो चयनित <span class="emphasis">नहीं</span> है और पंक्ति चयनित <span class="emphasis">नहीं</span> है, तो फ़ोकस किया गया सेल और उसके ऊपर का सेल चयनित हो जाता है. फ़ोकस किए गए सेल के ऊपर वाले सेल पर फ़ोकस ले जाया जाता है.</p>
				<p>यदि यह फ़ोकस चयनित सेल पर है, तो ऊपर वाले सेल पर फ़ोकस हो जाता है और इस सेल तक सेल चयन एन्हांस किया जाता है.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + ArrowDown</kbd> <description>
				<p>यदि यह फ़ोकस किसी सेल या पंक्ति चयनकर्ता पर है, और संबंधित पंक्ति चयनित है, तो फ़ोकस नीचे की पंक्ति पर चला जाता है, और चयन इस पंक्ति तक एन्हांस हो जाता है.</p>
				<p>यदि यह फ़ोकस सेल या पंक्ति चयनकर्ता पर है और संबंधित पंक्ति चयनित <span class="emphasis">नहीं</span> है, तो यह फ़ोकस नीचे की पंक्ति पर ले जाया जाता है और इस पंक्ति के लिए चयन को निकाल दिया जाता है.</p>
				<p><span class="emphasis">यदि सेल चयन सक्षम है:</span></p>
				<p>यदि यह फ़ोकस किसी ऐसे सेल पर है जो चयनित <span class="emphasis">नहीं</span> है और पंक्ति चयनित <span class="emphasis">नहीं</span> है, तो फ़ोकस किया गया सेल और उसके नीचे का सेल चयनित हो जाता है. फ़ोकस किए गए सेल के नीचे वाले सेल पर फ़ोकस ले जाया जाता है.</p>
				<p>यदि यह फ़ोकस चयनित सेल पर है, तो नीचे वाले सेल पर फ़ोकस हो जाता है और इस सेल तक सेल चयन एन्हांस किया जाता है.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + ArrowRight</kbd> <description>
				<p>यदि यह फ़ोकस किसी स्तंभ शीर्षलेख पर है, तो इस स्तंभ की चौड़ाई 1 सेमी बढ़ जाती है. यदि कुंजी दबी हुई रहती है तो यह प्रक्रिया दोहराई जाती है.</p>
				<p><span class="emphasis">यदि सेल चयन सक्षम है:</span></p>
				<p>यदि यह फ़ोकस किसी ऐसे सेल पर है जो चयनित <span class="emphasis">नहीं</span> है, तो फ़ोकस किया गया सेल और दाईं ओर का सेल चयनित हो जाता है. फ़ोकस किए गए सेल के दाईं ओर मौजूद सेल पर फ़ोकस ले जाया जाता है.</p>
				<p>यदि यह फ़ोकस चयनित सेल पर है, तो दाईं ओर के सेल पर फ़ोकस हो जाता है और इस सेल तक सेल चयन एन्हांस किया जाता है.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + ArrowLeft</kbd> <description>
				<p>यदि यह फ़ोकस किसी स्तंभ शीर्षलेख पर है, तो इस स्तंभ की चौड़ाई 1 em से कम हो जाती है. यह दोहराया जाता है यदि कुंजी को दबाया जाता है.</p>
				<p><span class="emphasis">यदि सेल चयन सक्षम है:</span></p>
				<p>यदि यह फ़ोकस किसी ऐसे सेल पर है जो चयनित <span class="emphasis">नहीं</span> है, तो फ़ोकस किया गया सेल और बाईं ओर का सेल चयनित हो जाता है. फ़ोकस किए गए सेल के बाईं ओर मौजूद सेल पर फ़ोकस ले जाया जाता है.</p>
				<p>यदि यह फ़ोकस चयनित सेल पर है, तो बाईं ओर के सेल पर फ़ोकस हो जाता है और इस सेल तक सेल चयन एन्हांस किया जाता है.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + ArrowRight</kbd> <description>
				<p>यदि यह फ़ोकस किसी स्तंभ शीर्षलेख पर है, तो संबंधित स्तंभ को दाईं ओर के पहले स्थान की ओर ले जाया जाता है.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + ArrowLeft</kbd> <description>
				<p>यदि यह फ़ोकस किसी स्तंभ शीर्षलेख पर है, तो संबंधित स्तंभ को बाईं ओर के पहले स्थान की ओर ले जाया जाता है.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + ArrowUp</kbd> <description>
				<p>फ़ोकस को ऊपर की पंक्ति में अगले फ़ोकस करने योग्य तत्व पर ले जाया जाता है.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + ArrowDown</kbd> <description>
				<p>फ़ोकस को नीचे की पंक्ति में अगले फ़ोकस करने योग्य तत्व पर ले जाया जाता है.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + A</kbd> <description>
				<p>यदि यह फ़ोकस किसी सेल, पंक्ति चयनकर्ता या <span class="uicontrol">सभी का चयन करें</span> पर है, तो यह <span class="uicontrol">सभी का चयन करें</span> चेकबॉक्स को टॉगल करता है: सभी पंक्तियां क्रमशः चयनित या अचयनित हो जाती हैं.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + Shift + A</kbd> <description>
				<p><span class="emphasis">यदि सेल चयन सक्षम है:</span></p>
				<p>यदि यह फ़ोकस तालिका के अंदर है, तो किसी भी पंक्ति और सेल के लिए चयन को निकाल दिया जाता है.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Alt + ArrowUp</kbd> <kbd>Alt + ArrowDown</kbd> <kbd>F4</kbd> <description>
				<p>यदि यह फ़ोकस किसी सेल पर है, तो उसकी सामग्री पर फ़ोकस ले जाया जाता है (केवल-पठन योग्य टेक्स्ट के अपवाद के साथ).</p>
				<p>यदि यह फ़ोकस किसी समूह शीर्षलेख या ट्री के गैर-लीफ़ नोड पर है, तो यह समूह के विस्तार को टॉगल करता है: समूह क्रमशः विस्तारित या संकुचित हो जाता है.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + F10</kbd> <description>
				<p>यदि यह फ़ोकस किसी समूह शीर्षलेख पर है, तो समूह शीर्षलेख मेनू खुल जाता है.</p>
				<p>यदि यह फ़ोकस किसी स्तंभ शीर्षलेख पर है, तो स्तंभ शीर्षलेख मेनू खुल जाता है.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + mouse click</kbd> <description>
				<p><span class="emphasis">यदि सेल चयन सक्षम है:</span></p>
				<p>यदि सेल चयनित हैं, तो किसी भिन्न सेल पर <kbd>Shift + click</kbd> क्लिक किए गए सेल तक चयन को एन्हांस करता है.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + C</kbd> <description>
				<p>यदि उपलब्ध हो और सुविधा सक्षम हो, तो चयनित पंक्तियों या सेल की क्लिपबोर्ड पर प्रति बनाता है.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + V</kbd> <description>
				<p>यदि सुविधा सक्षम है, तो क्लिपबोर्ड से सामग्री चिपकाता है.</p>
			</description>
		</interaction>
	</control-interactions>
</interaction-documentation>