<?xml version="1.0" encoding="UTF8"?>
<interaction-documentation library="sap.m" xmlns="http://schemas.sap.com/sapui5/extension/sap.ui.core.InteractionDocumentation/1">
	<control-interactions>
		<control name="sap.ui.table.Table"/>
		<control name="sap.ui.table.AnalyticalTable"/>
		<control name="sap.ui.table.TreeTable"/>
		<interaction> <kbd>ArrowUp</kbd> <kbd>ArrowDown</kbd> <kbd>ArrowRight</kbd> <kbd>ArrowLeft</kbd> <description>
				<p>Přesouvá fokus na další buňku ve stejném sloupci nebo řádku v příslušném směru.</p>
				<p><kbd>ArrowUp</kbd></p>
				<p>Je-li fokus na první řádce, přesune se na hlavičku sloupce.</p>
				<p><kbd>ArrowDown</kbd></p>
				<p>Je-li fokus na hlavičce sloupce, přesune se na buňku v první viditelné řádce tohoto sloupce, která závisí na aktuální pozici posunu.</p>
				<p>Je-li fokus na poli <span class="uicontrol">Vybrat vše</span>, přesune se na selektor řádek v první viditelné řádce tohoto sloupce, která závisí na aktuální pozici posunu.</p>
				<p><kbd>ArrowLeft</kbd></p>
				<p>Je-li fokus na buňce v prvním sloupci, přesune se na selektor řádek.</p>
				<p>Je-li fokus na hlavičce sloupce, přesune se na hlavičku sloupce vlevo.</p>
				<p>Je-li fokus na hlavičce prvního sloupce, přesune se na pole <span class="uicontrol">Vybrat vše</span>.</p>
				<p>Je-li fokus na hlavičce skupiny nebo na rozbalené skupině, skupina se sbalí.</p>
				<p><kbd>ArrowRight</kbd></p>
				<p>Je-li fokus na hlavičce sloupce, přesune se na hlavičku sloupce vpravo.</p>
				<p>Je-li fokus na selektoru řádek, přesune se na buňku prvního sloupce na stejné řádce.</p>
				<p>Je-li fokus na poli <span class="uicontrol">Vybrat vše</span>, přesune se na hlavičku prvního sloupce.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>PageUp</kbd> <description>
				<p>Je-li fokus na úrovni buňky, přesune se na první buňku v tomto sloupci. Je-li fokus již na této úrovni, přesune se o stránku nahoru a zůstane ve stejném sloupci s požadovaným posunem.</p>
				<p>Je-li fokus na první řádce, přesune se na hlavičku sloupce.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>PageDown</kbd> <description>
				<p>Je-li fokus na úrovni buňky, přesune se na poslední viditelnou buňku ve stejném sloupci. Je-li fokus již na této úrovni, přesune se o stránku dolů a zůstane ve stejném sloupci s požadovaným posunem.</p>
				<p>Je-li fokus na hlavičce sloupce, přesune se na první řádku.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Alt + PageUp</kbd> <description>
				<p>Je-li fokus na úrovni buňky nebo na hlavičce sloupce, přesune se pět sloupců vlevo (standardní velikost stránky). Pokud je vlevo méně sloupců než aktuální velikost stránky, fokus se přesune do prvního sloupce.</p>
				<p>Je-li fokus na prvním sloupci na úrovni buňky, přesune se na selektor řádek.</p>
				<p>Je-li fokus na hlavičce prvního sloupce, přesune se na <span class="uicontrol">Vybrat vše</span>.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Alt + PageDown</kbd> <description>
				<p>Je-li fokus na úrovni buňky, přesune se pět sloupců vpravo (standardní velikost stránky).</p>
				<p>If focus is on the column header, and there are fewer columns on the right than the current page size, the focus moves to the last column.</p>
				<p>Je-li fokus na selektoru řádek, přesune se na první sloupec ve stejné řádce.</p>
				<p>Je-li fokus na <span class="uicontrol">Vybrat vše</span>, přesune se na hlavičku prvního sloupce.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Home</kbd> <kbd>Pos1</kbd> <description>
				<p>Je-li fokus na buňce, přesune se na první sloupec ve stejné řádce.</p>
				<p>Je-li fokus na buňce v prvním sloupci, přesune se na selektor řádek.</p>
				<p>Je-li fokus na hlavičce sloupce, přesune se na hlavičku prvního sloupce.</p>
				<p>Je-li fokus na hlavičce prvního sloupce, přesune se na <span class="uicontrol">Vybrat vše</span>.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>End</kbd> <description>
				<p>Je-li fokus na buňce nebo hlavičce sloupce, přesune se na poslední sloupec.</p>
				<p>Je-li fokus na selektoru řádek, přesune se na první sloupec ve stejné řádce.</p>
				<p>Je-li fokus na <span class="uicontrol">Vybrat vše</span>, přesune se na hlavičku prvního sloupce.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + Home</kbd> <kbd>Pos1</kbd> <description>
				<p>Je-li fokus na buňce, přesune se na hlavičku sloupce.</p>
				<p>Je-li fokus na selektoru řádek, přesune se na <span class="uicontrol">Vybrat vše</span>.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + End</kbd> <description>
				<p>Je-li fokus na buňce nebo hlavičce sloupce, přesune se na poslední řádku ve stejném sloupci.</p>
				<p>Je-li fokus na selektoru řádek nebo na <span class="uicontrol">Vybrat vše</span>, přesune se na selektor poslední řádky.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Enter</kbd> <kbd>Return</kbd> <kbd>Spacebar</kbd> <kbd>screen tap gesture</kbd> <description>
				<p>Je-li fokus na buňce v prvním sloupci, přesune se na první zaměřitelný ovladač v buňce.</p>
				<p>Je-li fokus na poli <span class="uicontrol">Vybrat vše</span> nebo na selektoru řádek, přepne stav zaškrtávacího pole.</p>
				<p>Je-li fokus na hlavičce sloupce, otevře se menu hlavičky sloupce.</p>
				<p>Je-li fokus na hlavičce skupiny, příslušná skupina se sbalí nebo rozbalí.</p>
				<p><kbd>Enter</kbd></p>
				<p>Je-li fokus na hlavičce skupiny, otevře se menu hlavičky skupiny.</p>
				<p><kbd>Spacebar</kbd></p>
				<p><span class="emphasis">Když je aktivován výběr buňky:</span></p>
				<p>Je-li fokus na buňce, je vybrána zaměřená buňka.</p>
				<p>Je-li fokus na bloku výběru buněk, výběr buněk se odebere.</p>
				<p>If focus is on a cell, and the table has a certain configuration of the selection behavior (to select a row, you can either select the row itself or the selection checkbox if it is available), only the focused cell is selected instead of the row.</p>
				<p><kbd>Shift + Spacebar</kbd></p>
				<p>Je-li fokus na buňce nebo na selektoru řádek, přepne se tímto výběr aktuální řádky.</p>
				<p><span class="emphasis">Když je aktivován výběr buňky:</span></p>
				<p>Je-li fokus na bloku výběru buněk, výběr buněk se změní na výběr řádek. Výběr buněk se odebere.</p>
				<p>V závislosti na režimu výběru řádek se stane toto:</p>
				<ul>
					<li>Vyberou se všechny řádky bloku (vícenásobný výběr)</li>
					<li>Vybere se jen řádka s aktuálně zaměřenou buňkou (jednotlivý výběr)</li>
					<li>Nevybere se žádná řádka</li>
				</ul>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>ESC</kbd> <description>
				<p><span class="emphasis">Když je aktivován výběr buňky:</span></p>
				<p>If focus is inside of the table, and cells are selected, the selection of the cells is removed.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>F2</kbd> <description>
				<p>Přepíná fokus mezi buňkou a jejím obsahem (s výjimkou textu pouze ke čtení).</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift</kbd> <description>
				<p>If focus is on <span class="uicontrol">Select All</span>, and <kbd>Spacebar</kbd> is pressed, the corresponding event is not triggered. <kbd>Shift</kbd> prevents this activity.</p>
				<p>If focus is on a column header, and <kbd>Spacebar</kbd> or <kbd>Enter</kbd> is pressed, the corresponding event is not triggered.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + ArrowUp</kbd> <description>
				<p>If focus is on cell or row selector, and the relevant row is selected, the focus moves to the row above, and the selection is enhanced up to this row.</p>
				<p>If focus is on cell or row selector, and the relevant row is <span class="emphasis">not</span> selected, the focus moves to the row above, and the selection is removed for this row.</p>
				<p><span class="emphasis">Když je aktivován výběr buňky:</span></p>
				<p>If focus is on a cell that is <span class="emphasis">not</span> selected, and the row is <span class="emphasis">not</span> selected, the focused cell and the cell above are selected. The focus moves to the cell above the focused cell.</p>
				<p>Je-li fokus na vybrané buňce, buňka nad ní získá fokus a výběr buňky je rozšířen až po tuto buňku.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + ArrowDown</kbd> <description>
				<p>If focus is on cell or row selector, and the relevant row is selected, the focus moves to the row below, and the selection is enhanced up to this row.</p>
				<p>If focus is on cell or row selector, and the relevant row is <span class="emphasis">not</span> selected, the focus moves to the row below, and the selection is removed for this row.</p>
				<p><span class="emphasis">Když je aktivován výběr buňky:</span></p>
				<p>If focus is on a cell that is <span class="emphasis">not</span> selected, and the row is <span class="emphasis">not</span> selected, the focused cell and the cell below are selected. the focus moves to the cell below the focused cell.</p>
				<p>Je-li fokus na vybrané buňce, buňka pod ní získá fokus a výběr buňky je rozšířen až po tuto buňku.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + ArrowRight</kbd> <description>
				<p>Je-li fokus na hlavičce sloupce, zvětší se šířka tohoto sloupce o 1 em. To se opakuje, když klávesa zůstane stisknutá.</p>
				<p><span class="emphasis">Když je aktivován výběr buňky:</span></p>
				<p>Je-li fokus na buňce, která <span class="emphasis">není</span> vybrána, vybere se zaměřená buňka a buňka vpravo. Fokus se přemístí na buňku vpravo od zaměřené buňky.</p>
				<p>Je-li fokus na vybrané buňce, buňka vpravo získá fokus a výběr buňky je rozšířen až po tuto buňku.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + ArrowLeft</kbd> <description>
				<p>Je-li fokus na hlavičce sloupce, zmenší se šířka tohoto sloupce o 1 em. To se opakuje, když klávesa zůstane stisknutá.</p>
				<p><span class="emphasis">Když je aktivován výběr buňky:</span></p>
				<p>Je-li fokus na buňce, která <span class="emphasis">není</span> vybrána, vybere se zaměřená buňka a buňka vlevo. Fokus se přemístí na buňku vlevo od zaměřené buňky.</p>
				<p>Je-li fokus na vybrané buňce, buňka vlevo získá fokus a výběr buňky je rozšířen až po tuto buňku.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + ArrowRight</kbd> <description>
				<p>Je-li fokus na hlavičce sloupce, relevantní sloupec se přesune o jednu pozici vpravo.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + ArrowLeft</kbd> <description>
				<p>Je-li fokus na hlavičce sloupce, relevantní sloupec se přesune o jednu pozici vlevo.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + ArrowUp</kbd> <description>
				<p>Přesune fokus na další zaměřitelný prvek v řádce výše.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + ArrowDown</kbd> <description>
				<p>Přesune fokus na další zaměřitelný prvek v řádce níže.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + A</kbd> <description>
				<p>Je-li fokus na buňce, selektoru řádek nebo na <span class="uicontrol">Vybrat vše</span>, přepíná se tímto zaškrtávací pole <span class="uicontrol">Vybrat vše</span>: Vyberou se všechny řádky nebo se výběr všech řádek zruší..</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + Shift + A</kbd> <description>
				<p><span class="emphasis">Když je aktivován výběr buňky:</span></p>
				<p>Je-li fokus v tabulce, výběr se pro všechny řádky a buňky odebere.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Alt + ArrowUp</kbd> <kbd>Alt + ArrowDown</kbd> <kbd>F4</kbd> <description>
				<p>Je-li fokus na buňce, přesune se na její obsah (s výjimkou textu pouze ke čtení).</p>
				<p>Je-li fokus na hlavičce skupiny nebo na nelistovém uzlu stromu, přepne se tímto rozbalení skupiny: skupina se rozbalí nebo sbalí.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + F10</kbd> <description>
				<p>Je-li fokus na hlavičce skupiny, otevře se menu hlavičky skupiny.</p>
				<p>Je-li fokus na hlavičce sloupce, otevře se menu hlavičky sloupce.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + mouse click</kbd> <description>
				<p><span class="emphasis">Když je aktivován výběr buňky:</span></p>
				<p>Jsou-li buňky vybrány, <kbd>Shift + click</kbd> na jinou buňku rozšíří výběr až po buňku, na niž se klikne.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + C</kbd> <description>
				<p>Copies the selected rows or cells to the clipboard if available, and the feature is enabled.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + V</kbd> <description>
				<p>Pastes the content from the clipboard if the feature is enabled.</p>
			</description>
		</interaction>
	</control-interactions>
</interaction-documentation>