<?xml version="1.0" encoding="UTF8"?>
<interaction-documentation library="sap.m" xmlns="http://schemas.sap.com/sapui5/extension/sap.ui.core.InteractionDocumentation/1">
	<control-interactions>
		<control name="sap.ui.table.Table"/>
		<control name="sap.ui.table.AnalyticalTable"/>
		<control name="sap.ui.table.TreeTable"/>
		<interaction> <kbd>ArrowUp</kbd> <kbd>ArrowDown</kbd> <kbd>ArrowRight</kbd> <kbd>ArrowLeft</kbd> <description>
				<p>Pomera fokus na sledeću ćeliju u istoj koloni ili redu u odgovarajućim smerovima.</p>
				<p><kbd>ArrowUp</kbd></p>
				<p>Ako je fokus na prvom redu, fokus se pomera na zaglavlje kolone.</p>
				<p><kbd>ArrowDown</kbd></p>
				<p>Ako je fokus na zaglavlju kolone, fokus se pomera na ćeliju u prvom vidljivom redu ove kolone, što zavisi od trenutne pozicije pomeranja.</p>
				<p>Ako je fokus na kvadratiću za potvrdu <span class="uicontrol">Odaberi sve</span>, fokus se pomera na selektor reda u prvom vidljivom redu, što zavisi od trenutne pozicije pomeranja.</p>
				<p><kbd>ArrowLeft</kbd></p>
				<p>Ako je fokus na ćeliji u prvoj koloni, fokus se pomera na selektor reda.</p>
				<p>Ako je fokus na zaglavlju kolone, fokus se pomera na zaglavlje kolone s leve strane.</p>
				<p>Ako je fokus na zaglavlju kolone prve kolone, fokus se pomera na kvadratić za potvrdu <span class="uicontrol">Odaberi sve</span>.</p>
				<p>Ako je fokus na zaglavlju grupe proširene grupe, grupa se sažima.</p>
				<p><kbd>ArrowRight</kbd></p>
				<p>Ako je fokus na zaglavlju kolone, fokus se pomera na zaglavlje kolone s desne strane.</p>
				<p>Ako je fokus na selektoru reda, fokus se pomera na ćeliju prve kolone u istom redu.</p>
				<p>Ako je fokus na kvadratiću za potvrdu <span class="uicontrol">Odaberi sve</span>, fokus se pomera na zaglavlje kolone prve kolone.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>PageUp</kbd> <description>
				<p>Ako je fokus na nivou ćelije, fokus se pomera na ćeliju na samom vrhu iste kolone. Ako je fokus već na tom nivou, fokus se pomera jednu stranicu naviše i ostaje na istoj koloni uz obavezno pomeranje.</p>
				<p>Ako je fokus na prvom redu, fokus se pomera na zaglavlje kolone.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>PageDown</kbd> <description>
				<p>Ako je fokus na nivou ćelije, fokus se pomera na poslednju vidljivu ćeliju u istoj koloni. Ako je fokus već na tom nivou, on se pomera jednu stranicu naniže i ostaje na istoj koloni uz obavezno pomeranje.</p>
				<p>Ako je fokus na zaglavlju kolone, fokus se pomera na prvi red.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Alt + PageUp</kbd> <description>
				<p>Ako je fokus na nivou ćelije ili na zaglavlju kolone, fokus se pomera pet kolona ulevo (standardna veličina stranice). Ako je s leve strane manje kolona u odnosu na trenutnu veličinu stranice, fokus se pomera na prvu kolonu.</p>
				<p>Ako je fokus na prvoj koloni na nivou ćelije, fokus se pomera na selektor reda.</p>
				<p>Ako je fokus na zaglavlju kolone prve kolone, fokus se pomera na <span class="uicontrol">Odaberi sve</span>.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Alt + PageDown</kbd> <description>
				<p>Ako je fokus na nivou ćelije, fokus se pomera pet kolona nadesno (standardna veličina stranice).</p>
				<p>Ako je fokus na zaglavlju kolone i s desne strane je manje kolona u odnosu na trenutnu veličinu stranice, fokus se pomera na poslednju kolonu.</p>
				<p>Ako je fokus na selektoru reda, fokus se pomera na prvu kolonu u istom redu.</p>
				<p>Ako je fokus na <span class="uicontrol">Odaberi sve</span>, fokus se pomera na zaglavlje prve kolone.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Home</kbd> <kbd>Pos1</kbd> <description>
				<p>Ako je fokus na ćeliji, fokus se pomera na prvu kolonu u istom redu.</p>
				<p>Ako je fokus na ćeliji u prvoj koloni, fokus se pomera na selektor reda.</p>
				<p>Ako je fokus na zaglavlju kolone, fokus se pomera na zaglavlje prve kolone.</p>
				<p>Ako je fokus na zaglavlju prve kolone, fokus se pomera na <span class="uicontrol">Odaberi sve</span>.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>End</kbd> <description>
				<p>Ako je fokus na zaglavlju reda ili kolone, fokus se pomera na poslednju kolonu.</p>
				<p>Ako je fokus na selektoru reda, fokus se pomera na prvu kolonu u istom redu.</p>
				<p>Ako je fokus na <span class="uicontrol">Odaberi sve</span>, fokus se pomera na zaglavlje prve kolone.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + Home</kbd> <kbd>Pos1</kbd> <description>
				<p>Ako je fokus na ćeliji, fokus se pomera na zaglavlje kolone.</p>
				<p>Ako je fokus na selektoru reda, fokus se pomera na <span class="uicontrol">Odaberi sve</span>.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + End</kbd> <description>
				<p>Ako je fokus na zaglavlju reda ili kolone, fokus se pomera na poslednji red u istoj koloni.</p>
				<p>Ako je fokus na selektoru reda ili na <span class="uicontrol">Odaberi sve</span>, fokus se pomera na poslednji selektor reda.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Enter</kbd> <kbd>Spacebar</kbd> <description>
				<p>Ako je fokus na ćeliji, fokus se pomera na prvu kontrolu na koju se može fokusirati u ćeliji.</p>
				<p>Ako je fokus na kvadratiću za potvrdu <span class="uicontrol">Odaberi sve</span> ili selektoru reda, ovo prebacuje status kvadratića za potvrdu.</p>
				<p>Ako je fokus na zaglavlju kolone, otvara se meni zaglavlja kolone.</p>
				<p>Ako je fokus na zaglavlju grupe, povezana grupa se sažima ili proširuje.</p>
				<p><kbd>Enter</kbd></p>
				<p>Ako je fokus na zaglavlju grupe, otvara se meni zaglavlja grupe.</p>
				<p><kbd>Spacebar</kbd></p>
				<p><span class="emphasis">Ako je odabir ćelije aktiviran:</span></p>
				<p>Ako je fokus na ćeliji, bira se ćelija u fokusu.</p>
				<p>Ako je fokus na bloku odabira ćelija, odabir ćelija se uklanja.</p>
				<p>Ako je fokus na ćeliji i tabela ima određenu konfiguraciju ponašanja odabira (da biste odabrali red, možete odabrati sam red ili kvadratić za potvrdu odabira ako je dostupan), umesto reda bira se samo ćelija u fokusu.</p>
				<p><kbd>Shift + Spacebar</kbd></p>
				<p>Ako je fokus na selektoru ćelije ili reda, ovo prebacuje odabir trenutnog reda.</p>
				<p><span class="emphasis">Ako je odabir ćelije aktiviran:</span></p>
				<p>Ako je fokus na bloku odabira ćelija, blok odabira ćelija se menja u odabir reda. Odabir ćelija se uklanja.</p>
				<p>U zavisnosti od načina odabira reda dešava se sledeće:</p>
				<ul>
					<li>Odabrani su svi redovi bloka (višestruki odabir)</li>
					<li>Odabran je samo red s ćelijom koja je trenutno u fokusu (pojedinačni odabir)</li>
					<li>Nije odabran nijedan red</li>
				</ul>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>ESC</kbd> <description>
				<p><span class="emphasis">Ako je odabir ćelije aktiviran:</span></p>
				<p>Ako je fokus unutar tabele i ćelije su odabrane, odabir ćelija se uklanja.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>F2</kbd> <description>
				<p>Prebacuje fokus između ćelije i njenog sadržaja (sa izuzetkom teksta koji je samo za čitanje).</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + Spacebar</kbd> <description>
				<p>Ako je fokus na <span class="uicontrol">Odaberi sve</span> i pritisne se <kbd>Spacebar</kbd>, odgovarajući događaj se ne pokreće. <kbd>Shift</kbd> sprečava ovu aktivnost.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + Spacebar</kbd> <kbd>Shift + Enter</kbd> <description>
				<p>Ako je fokus na zaglavlju kolone i <kbd>Spacebar</kbd> ili se pritisne <kbd>Enter</kbd>, odgovarajući događaj se ne pokreće.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + ArrowUp</kbd> <description>
				<p>Ako je fokus na selektoru ćelije ili reda i odabran je relevantni red, fokus se pomera na red iznad, a odabir se proširuje do ovog reda.</p>
				<p>Ako je fokus na selektoru ćelije ili reda, a relevantni red <span class="emphasis">nije</span> odabran, fokus se pomera na red iznad, a odabir se uklanja iz ovog reda.</p>
				<p><span class="emphasis">Ako je odabir ćelije aktiviran:</span></p>
				<p>Ako je fokus na ćeliji koja <span class="emphasis">nije</span> odabrana i redu koji <span class="emphasis">nije</span> odabran, biraju se ćelija u fokusu i ćelija iznad. Fokus se pomera na ćeliju iznad ćelije koja je u fokusu.</p>
				<p>Ako je fokus na odabranoj ćeliji, ćelija iznad se stavlja u fokus, a odabir ćelija se proširuje do ove ćelije.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + ArrowDown</kbd> <description>
				<p>Ako je fokus na selektoru ćelije ili reda i odabran je relevantni red, fokus se pomera na red ispod, a odabir se proširuje do ovog reda.</p>
				<p>Ako je fokus na selektoru ćelije ili reda, a relevantni red <span class="emphasis">nije</span> odabran, fokus se pomera na red ispod, a odabir se uklanja iz ovog reda.</p>
				<p><span class="emphasis">Ako je odabir ćelije aktiviran:</span></p>
				<p>Ako je fokus na ćeliji koja <span class="emphasis">nije</span> odabrana i redu koji <span class="emphasis">nije</span> odabran, biraju se ćelija u fokusu i ćelija ispod. Fokus se pomera na ćeliju ispod ćelije koja je u fokusu.</p>
				<p>Ako je fokus na odabranoj ćeliji, ćelija ispod se stavlja u fokus, a odabir ćelija se proširuje do ove ćelije.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + ArrowRight</kbd> <description>
				<p>Ako je fokus na zaglavlju kolone, širina ove kolone se povećava za 1 em. To se ponavlja ako taster ostane pritisnut.</p>
				<p><span class="emphasis">Ako je odabir ćelije aktiviran:</span></p>
				<p>Ako je fokus na ćeliji koja <span class="emphasis">nije</span> odabrana, biraju se ćelija u fokusu i ćelija s desne strane. Fokus se pomera na ćeliju s desne strane ćelije koja je u fokusu.</p>
				<p>Ako je fokus na odabranoj ćeliji, ćelija s desne strane se stavlja u fokus, a odabir ćelija se proširuje do ove ćelije.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + ArrowLeft</kbd> <description>
				<p>Ako je fokus na zaglavlju kolone, širina ove kolone se smanjuje za 1 em. To se ponavlja ako taster ostane pritisnut.</p>
				<p><span class="emphasis">Ako je odabir ćelije aktiviran:</span></p>
				<p>Ako je fokus na ćeliji koja <span class="emphasis">nije</span> odabrana, biraju se ćelija u fokusu i ćelija s leve strane. Fokus se pomera na ćeliju s leve strane ćelije koja je u fokusu.</p>
				<p>Ako je fokus na odabranoj ćeliji, ćelija s leve strane se stavlja u fokus, a odabir ćelija se proširuje do ove ćelije.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + ArrowRight</kbd> <description>
				<p>Ako je fokus na zaglavlju kolone, relevantna kolona se pomera za jednu poziciju nadesno.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + ArrowLeft</kbd> <description>
				<p>Ako je fokus na zaglavlju kolone, relevantna kolona se pomera za jednu poziciju nalevo.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + ArrowUp</kbd> <description>
				<p>Pomera fokus na sledeći element na koji se može fokusirati u redu iznad.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + ArrowDown</kbd> <description>
				<p>Pomera fokus na sledeći element na koji se može fokusirati u redu ispod.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + A</kbd> <description>
				<p>Ako je fokus na ćeliji, selektoru reda ili na <span class="uicontrol">Odaberi sve</span>, ovo prebacuje kvadratić za potvrdu <span class="uicontrol">Odaberi sve</span>: Biraju se svi redovi, odnosno poništava odabir svih redova.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + Shift + A</kbd> <description>
				<p><span class="emphasis">Ako je odabir ćelije aktiviran:</span></p>
				<p>Ako je fokus unutar tabele, odabir bilo kojih redova i kolona se uklanja.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Alt + ArrowUp</kbd> <kbd>Alt + ArrowDown</kbd> <kbd>F4</kbd> <description>
				<p>Ako je fokus na ćeliji, fokus se pomera na njen sadržaj ( uz izuzetak teksta samo za čitanje).</p>
				<p>Ako je fokus na zaglavlju grupe ili čvoru koji nije krajnji čvor stabla, ovo prebacuje proširenje grupe: Grupa se proširuje ili sažima shodno tome.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + F10</kbd> <description>
				<p>Ako je fokus na zaglavlju grupe, otvara se meni zaglavlja grupe.</p>
				<p>Ako je fokus na zaglavlju kolone, otvara se meni zaglavlja kolone.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + mouse click</kbd> <description>
				<p><span class="emphasis">Ako je odabir ćelije aktiviran:</span></p>
				<p>Ako su ćelije odabrane, <kbd>Shift + click</kbd> na drugoj ćeliji proširuje odabir do ćelije na koju je kliknuto.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + C</kbd> <description>
				<p>Kopira odabrane redove ili ćelije u prelaznu memoriju, ako je dostupno i ako je funkcija aktivirana.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + V</kbd> <description>
				<p>Lepi sadržaj iz prelazne memorije, ako je funkcija aktivirana.</p>
			</description>
		</interaction>
	</control-interactions>
</interaction-documentation>