<?xml version="1.0" encoding="UTF8"?>
<interaction-documentation library="sap.m" xmlns="http://schemas.sap.com/sapui5/extension/sap.ui.core.InteractionDocumentation/1">
	<control-interactions>
		<control name="sap.ui.table.Table"/>
		<control name="sap.ui.table.AnalyticalTable"/>
		<control name="sap.ui.table.TreeTable"/>
		<interaction> <kbd>ArrowUp</kbd> <kbd>ArrowDown</kbd> <kbd>ArrowRight</kbd> <kbd>ArrowLeft</kbd> <description>
				<p>Перемещает фокус на следующую ячейку в том же столбце или строке в соответствующем направлении.</p>
				<p><kbd>ArrowUp</kbd></p>
				<p>Если фокус находится на первой строке, фокус перемещается на заголовок столбца.</p>
				<p><kbd>ArrowDown</kbd></p>
				<p>Если фокус находится на заголовке столбца, фокус перемещается на ячейку в первой видимой строке этого столбца, которая зависит от текущего положения прокрутки.</p>
				<p>Если фокус находится на флажке <span class="uicontrol">Выбрать все</span>, фокус перемещается на селектор строки в первой видимой строке, которая зависит от текущего положения прокрутки.</p>
				<p><kbd>ArrowLeft</kbd></p>
				<p>Если фокус находится на ячейке в первом столбце, фокус перемещается на селектор строки.</p>
				<p>Если фокус находится на заголовке столбца, фокус перемещается на заголовок столбца слева.</p>
				<p>Если фокус находится на заголовке первого столбца, фокус перемещается на флажок <span class="uicontrol">Выбрать все</span>.</p>
				<p>Если фокус находится на заголовке развернутой группы, группа сворачивается.</p>
				<p><kbd>ArrowRight</kbd></p>
				<p>Если фокус находится на заголовке столбца, фокус перемещается на заголовок столбца справа.</p>
				<p>Если фокус находится на селекторе строки, фокус перемещается на ячейку первого столбца в этой же строке.</p>
				<p>Если фокус находится на флажке <span class="uicontrol">Выбрать все</span>, фокус перемещается на заголовок первого столбца.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>PageUp</kbd> <description>
				<p>Если фокус находится на уровне ячейки, фокус перемещается на ячейку в самом верху этого же столбца. Если фокус уже на этом уровне, фокус перемещается на страницу выше и остается в том же столбце с соответствующей прокруткой.</p>
				<p>Если фокус находится на первой строке, фокус перемещается на заголовок столбца.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>PageDown</kbd> <description>
				<p>Если фокус находится на уровне ячейки, фокус перемещается на последнюю видимую ячейку в этом же столбце. Если фокус уже на этом уровне, фокус перемещается на страницу ниже и остается в том же столбце с соответствующей прокруткой.</p>
				<p>Если фокус находится на заголовке столбца, фокус перемещается на первую строку.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Alt + PageUp</kbd> <description>
				<p>Если фокус находится на уровне ячейки или на заголовке столбца, фокус перемещается на пять столбцов влево (размер страницы по умолчанию). Если слева меньше столбцов, чем размер текущей страницы, фокус перемещается на первый столбец.</p>
				<p>Если фокус находится на первом столбце на уровне ячейки, фокус перемещается на селектор строки.</p>
				<p>Если фокус находится на заголовке первого столбца, фокус перемещается на <span class="uicontrol">Выбрать все</span>.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Alt + PageDown</kbd> <description>
				<p>Если фокус находится на уровне ячейки, фокус перемещается на пять столбцов вправо (размер страницы по умолчанию).</p>
				<p>Если фокус находится на заголовке столбца и справа меньше столбцов, чем размер текущей страницы, фокус перемещается на последний столбец.</p>
				<p>Если фокус находится на селекторе строки, фокус перемещается на первый столбец в этой же строке.</p>
				<p>Если фокус находится на <span class="uicontrol">Выбрать все</span>, фокус перемещается на заголовок первого столбца.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Home</kbd> <kbd>Pos1</kbd> <description>
				<p>Если фокус находится на ячейке, фокус перемещается на первый столбец в этой же строке.</p>
				<p>Если фокус находится на ячейке в первом столбце, фокус перемещается на селектор строки.</p>
				<p>Если фокус находится на заголовке столбца, фокус перемещается на заголовок первого столбца.</p>
				<p>Если фокус находится на заголовке первого столбца, фокус перемещается на <span class="uicontrol">Выбрать все</span>.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>End</kbd> <description>
				<p>Если фокус находится на ячейке или заголовке столбца, фокус перемещается на последний столбец.</p>
				<p>Если фокус находится на селекторе строки, фокус перемещается на первый столбец в этой же строке.</p>
				<p>Если фокус находится на <span class="uicontrol">Выбрать все</span>, фокус перемещается на заголовок первого столбца.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + Home</kbd> <kbd>Pos1</kbd> <description>
				<p>Если фокус находится на ячейке, фокус перемещается на заголовок столбца.</p>
				<p>Если фокус находится на селекторе строки, фокус перемещается на <span class="uicontrol">Выбрать все</span>.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + End</kbd> <description>
				<p>Если фокус находится на ячейке или заголовке столбца, фокус перемещается на последнюю строку в том же столбце.</p>
				<p>Если фокус находится на селекторе строки или на <span class="uicontrol">Выбрать все</span>, фокус перемещается на селектор последней строки.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Enter</kbd> <kbd>Spacebar</kbd> <description>
				<p>Если фокус находится на ячейке, фокус перемещается на первый фокусируемый элемент управления в ячейке.</p>
				<p>Если фокус находится на флажке <span class="uicontrol">Выбрать все</span> или на селекторе строки, состояние флажка переключается.</p>
				<p>Если фокус находится на заголовке столбца, открывается меню заголовка столбца.</p>
				<p>Если фокус находится на заголовке группы, группа сворачивается или разворачивается.</p>
				<p><kbd>Enter</kbd></p>
				<p>Если фокус находится на заголовке группы, открывается меню заголовка группы.</p>
				<p><kbd>Spacebar</kbd></p>
				<p><span class="emphasis">Если активирован выбор ячейки:</span></p>
				<p>Если фокус находится на ячейке, ячейка фокуса выбрана.</p>
				<p>Если фокус находится на блоке выбора ячеек, выбор ячеек удаляется.</p>
				<p>Если фокус находится на ячейке и для таблицы настроено определенное поведение выбора (чтобы выбрать строку, можно выбрать саму строку или флажок выбора, если он доступен), выбирается только ячейка фокуса вместо строки.</p>
				<p><kbd>Shift + Spacebar</kbd></p>
				<p>Если фокус находится на ячейке или селекторе строки, переключается выбор текущей строки.</p>
				<p><span class="emphasis">Если активирован выбор ячейки:</span></p>
				<p>Если фокус находится на блоке выбора ячеек, блок выбора ячеек меняется на выбор строк. Выбор ячеек удаляется.</p>
				<p>В зависимости от режима выбора строк происходит следующее:</p>
				<ul>
					<li>Выбираются все строки блока (множественный выбор)</li>
					<li>Выбирается только строка с текущей ячейкой фокуса (одиночный выбор)</li>
					<li>Ни одна из строк не выбирается</li>
				</ul>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>ESC</kbd> <description>
				<p><span class="emphasis">Если активирован выбор ячейки:</span></p>
				<p>Если фокус находится на таблице и ячейки выбраны, выбор ячеек удаляется.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>F2</kbd> <description>
				<p>Переключает фокус между ячейкой и ее содержимым (кроме текста только для чтения).</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + Spacebar</kbd> <description>
				<p>Если фокус находится на <span class="uicontrol">Выбрать все</span> и нажата клавиша <kbd>Spacebar</kbd>, соответствующее событие не инициируется. <kbd>Shift</kbd> препятствует этому действию.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + Spacebar</kbd> <kbd>Shift + Enter</kbd> <description>
				<p>Если фокус находится на заголовке столбца и нажата клавиша <kbd>Spacebar</kbd> или <kbd>Enter</kbd>, соответствующее событие не инициируется.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + ArrowUp</kbd> <description>
				<p>Если фокус находится на ячейке или селекторе строки и соответствующая строка выбрана, фокус перемещается на строку выше, и выбор расширяется до этой строки.</p>
				<p>Если фокус находится на ячейке или селекторе строки и соответствующая строка <span class="emphasis">не</span> выбрана, фокус перемещается на строку выше, и выбор удаляется для этой строки.</p>
				<p><span class="emphasis">Если активирован выбор ячейки:</span></p>
				<p>Если фокус находится на ячейке, которая <span class="emphasis">не</span> выбрана, и строка <span class="emphasis">не</span> выбрана, выбираются ячейка фокуса и ячейка выше. Фокус перемещается на ячейку выше от ячейки фокуса.</p>
				<p>Если фокус находится на выбранной ячейке, ячейка выше получает фокус, и выбор ячеек расширяется до этой ячейки.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + ArrowDown</kbd> <description>
				<p>Если фокус находится на ячейке или селекторе строки и соответствующая строка выбрана, фокус перемещается на строку ниже, и выбор расширяется до этой строки.</p>
				<p>Если фокус находится на ячейке или селекторе строки и соответствующая строка <span class="emphasis">не</span> выбрана, фокус перемещается на строку ниже, и выбор удаляется для этой строки.</p>
				<p><span class="emphasis">Если активирован выбор ячейки:</span></p>
				<p>Если фокус находится на ячейке, которая <span class="emphasis">не</span> выбрана, и строка <span class="emphasis">не</span> выбрана, выбираются ячейка фокуса и ячейка ниже. Фокус перемещается на ячейку ниже от ячейки фокуса.</p>
				<p>Если фокус находится на выбранной ячейке, ячейка ниже получает фокус, и выбор ячеек расширяется до этой ячейки.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + ArrowRight</kbd> <description>
				<p>Если фокус находится на заголовке столбца, ширина столбца увеличивается на 1 единицу. При нажатой клавише увеличение растет.</p>
				<p><span class="emphasis">Если активирован выбор ячейки:</span></p>
				<p>Если фокус находится на ячейке, которая <span class="emphasis">не</span> выбрана, выбираются ячейка фокуса и ячейка справа. Фокус перемещается на ячейку справа от ячейки фокуса.</p>
				<p>Если фокус находится на выбранной ячейке, ячейка справа получает фокус, и выбор ячеек расширяется до этой ячейки.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + ArrowLeft</kbd> <description>
				<p>Если фокус находится на заголовке столбца, ширина столбца уменьшается на 1 единицу. При нажатой клавише уменьшение растет.</p>
				<p><span class="emphasis">Если активирован выбор ячейки:</span></p>
				<p>Если фокус находится на ячейке, которая <span class="emphasis">не</span> выбрана, выбираются ячейка фокуса и ячейка слева. Фокус перемещается на ячейку слева от ячейки фокуса.</p>
				<p>Если фокус находится на выбранной ячейке, ячейка слева получает фокус, и выбор ячеек расширяется до этой ячейки.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + ArrowRight</kbd> <description>
				<p>Если фокус находится на заголовке столбца, соответствующий столбец перемещается на одну позицию вправо.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + ArrowLeft</kbd> <description>
				<p>Если фокус находится на заголовке столбца, соответствующий столбец перемещается на одну позицию влево.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + ArrowUp</kbd> <description>
				<p>Перемещает фокус на следующий фокусируемый элемент в строке выше.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + ArrowDown</kbd> <description>
				<p>Перемещает фокус на следующий фокусируемый элемент в строке ниже.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + A</kbd> <description>
				<p>Если фокус находится на ячейке, селекторе строки или флажке <span class="uicontrol">Выбрать все</span>, флажок <span class="uicontrol">Выбрать все</span> переключается: все строки становятся выбранными или не выбранными соответственно.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + Shift + A</kbd> <description>
				<p><span class="emphasis">Если активирован выбор ячейки:</span></p>
				<p>Если фокус находится в таблице, выбор строк и ячеек удаляется.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Alt + ArrowUp</kbd> <kbd>Alt + ArrowDown</kbd> <kbd>F4</kbd> <description>
				<p>Если фокус находится на ячейке, фокус перемещается на ее содержимое (кроме текста только для чтения).</p>
				<p>Если фокус находится на заголовке группы или не конечном узле дерева, переключается состояние развертывания группы. Группа разворачивается или сворачивается соответственно.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + F10</kbd> <description>
				<p>Если фокус находится на заголовке группы, открывается меню заголовка группы.</p>
				<p>Если фокус находится на заголовке столбца, открывается меню заголовка столбца.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + mouse click</kbd> <description>
				<p><span class="emphasis">Если активирован выбор ячейки:</span></p>
				<p>Если ячейки выбраны, <kbd>Shift + click</kbd> в другой ячейке расширяет выбор до ячейки щелчка.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + C</kbd> <description>
				<p>Копирует выбранные строки или ячейки в буфер обмена, если он доступен и функция активирована.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + V</kbd> <description>
				<p>Вставляет содержимое из буфера обмена, если функция активирована.</p>
			</description>
		</interaction>
	</control-interactions>
</interaction-documentation>