<?xml version="1.0" encoding="UTF8"?>
<interaction-documentation library="sap.m" xmlns="http://schemas.sap.com/sapui5/extension/sap.ui.core.InteractionDocumentation/1">
	<control-interactions>
		<control name="sap.ui.table.Table"/>
		<control name="sap.ui.table.AnalyticalTable"/>
		<control name="sap.ui.table.TreeTable"/>
		<interaction> <kbd>ArrowUp</kbd> <kbd>ArrowDown</kbd> <kbd>ArrowRight</kbd> <kbd>ArrowLeft</kbd> <description>
				<p>Го преместува фокусот на следната ќелија во рамките на истата колона или ред, во соодветните насоки.</p>
				<p><kbd>ArrowUp</kbd></p>
				<p>Ако фокусот е на првиот ред, фокусот се преместува на заглавието на колоната.</p>
				<p><kbd>ArrowDown</kbd></p>
				<p>Ако фокусот е на заглавието на колоната, фокусот се преместува на ќелија во првиот видлив ред од оваа колона, што зависи од моменталната позиција на поместувањето.</p>
				<p>Ако фокусот е на полето за означување <span class="uicontrol">Избери ги сите</span>, фокусот се преместува на избирачот на ред во првиот видлив ред, што зависи од моменталната позиција на поместувањето.</p>
				<p><kbd>ArrowLeft</kbd></p>
				<p>Ако фокусот е на ќелијата во првата колона, фокусот се преместува на избирачот на ред.</p>
				<p>Ако фокусот е на заглавие на колона, фокусот се преместува на заглавието на колоната на левата страна.</p>
				<p>Ако фокусот е на заглавието на колоната од првата колона, фокусот се преместува на полето за означување <span class="uicontrol">Избери ги сите</span>.</p>
				<p>Ако фокусот е на заглавието на групата на проширена група, групата се сокрива.</p>
				<p><kbd>ArrowRight</kbd></p>
				<p>Ако фокусот е на заглавие на колона, фокусот се преместува на заглавието на колоната на десната страна.</p>
				<p>Ако фокусот е на избирачот на ред, фокусот се преместува на ќелијата од првата колона во рамките на истиот ред.</p>
				<p>Ако фокусот е на полето за означување <span class="uicontrol">Избери ги сите </span>, фокусот се преместува на заглавието на колоната од првата колона.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>PageUp</kbd> <description>
				<p>Ако фокусот е на ниво на ќелија, фокусот се преместува на самиот врв од истата колона. Ако фокусот веќе се наоѓа на тоа ниво, фокусот се преместува една страница погоре и останува на истата колона, со задолжително поместување.</p>
				<p>Ако фокусот е на првиот ред, фокусот се преместува на заглавието на колоната.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>PageDown</kbd> <description>
				<p>Ако фокусот е на ниво на ќелија, фокусот се преместува на последната видлива ќелија во истата колона. Ако фокусот е веќе на тоа ниво, фокусот се преместува една страница подолу и останува на истата колона, со задолжително поместување.</p>
				<p>Ако фокусот е на заглавието на колоната, фокусот се преместува на првиот ред.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Alt + PageUp</kbd> <description>
				<p>Ако фокусот е на ниво на ќелија или на заглавие на колона, фокусот се преместува пет колони налево (стандардна големина на страница). Ако има помалку колони на левата страна во однос на моменталната големина на страница, фокусот се преместува до првата колона.</p>
				<p>Ако фокусот е на првата колона на ниво на ќелијата, фокусот се преместува на избирачот на ред.</p>
				<p>Ако фокусот е на заглавието на колоната од првата колона, фокусот се преместува на <span class="uicontrol">Избери ги сите</span>.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Alt + PageDown</kbd> <description>
				<p>Ако фокусот е на ниво на ќелија, фокусот се преместува пет колони надесно (стандардна големина на страница).</p>
				<p>Ако фокусот е на заглавието на колоната, а има помалку колони од десната страна од моменталната големина на страница, фокусот се преместува на последната колона.</p>
				<p>Ако фокусот е на избирачот на ред, фокусот се преместува на првата колона во истиот ред.</p>
				<p>Ако фокусот е на <span class="uicontrol">Избери ги сите</span>, фокусот се преместува на заглавието на првата колона.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Home</kbd> <kbd>Pos1</kbd> <description>
				<p>Ако фокусот е на ќелијата, фокусот се преместува на првата колона во истиот ред.</p>
				<p>Ако фокусот е на ќелијата во првата колона, фокусот се преместува на избирачот на ред.</p>
				<p>Ако фокусот е на заглавието на колоната, фокусот се преместува на заглавието на првата колона. </p>
				<p>Ако фокусот е на заглавието на првата колона, фокусот се преместува на <span class="uicontrol">Избери ги сите</span>.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>End</kbd> <description>
				<p>Ако фокусот е на ќелијата или на заглавието на колоната, фокусот се преместува на последната колона. </p>
				<p>Ако фокусот е на избирачот на ред, фокусот се преместува на првата колона во истиот ред.</p>
				<p>Ако фокусот е на <span class="uicontrol">Избери ги сите</span>, фокусот се преместува на заглавието на првата колона.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + Home</kbd> <kbd>Pos1</kbd> <description>
				<p>Ако фокусот е на ќелијата, фокусот се преместува на заглавието на колоната.</p>
				<p>Ако фокусот е на избирачот на ред, фокусот се преместува на <span class="uicontrol">Избери ги сите</span>.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + End</kbd> <description>
				<p>Ако фокусот е на ќелијата или на заглавието на колоната, фокусот се преместува на последниот ред на истата колона. </p>
				<p>Ако фокусот е на избирачот на ред или на <span class="uicontrol">Избери ги сите</span>, фокусот се преместува на избирачот на последниот ред.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Enter</kbd> <kbd>Spacebar</kbd> <description>
				<p>Ако фокусот е на ќелијата, фокусот се преместува на првата контрола што може да се контролира во ќелијата.</p>
				<p>Ако фокусот е на полето за означување <span class="uicontrol">Избери ги сите</span> или избирач на ред, се префрла на статус на полето за означување.</p>
				<p>Ако фокусот е на заглавието на колоната, се отвора менито на заглавието на колоната.</p>
				<p>Ако фокусот е на заглавието на група, поврзаната група се сокрива или се проширува.</p>
				<p><kbd>Enter</kbd></p>
				<p>Ако фокусот е на заглавието на група, се отвора менито на заглавието на колоната.</p>
				<p><kbd>Spacebar</kbd></p>
				<p><span class="emphasis">Ако е овозможен избор на ќелија:</span> </p>
				<p>Ако фокусот е на ќелија, се избира фокусираната ќелија.</p>
				<p>Ако фокусот е на блокирање на избирање ќелија, изборот на ќелиите се отстранува.</p>
				<p>Ако фокусот е на ќелија и табелата има одредена конфигурација за начин на избирање (за да изберете ред, треба или да го изберете самиот ред или полето за означување избор, ако е достапно), ќе биде избрана само фокусираната ќелија наместо редот.</p>
				<p><kbd>Shift + Spacebar</kbd></p>
				<p>Ако фокусот е на избирач на ќелија или на ред, се префрла изборот на тековниот ред.</p>
				<p><span class="emphasis">Ако е овозможен избор на ќелија:</span> </p>
				<p>Ако фокусот е на блокирање избор на ќелија, блокирањето изборна ќелија се менува во избор на ред. Изборот на ќелија е остранет.</p>
				<p>Во зависност од режимот на избор на ред, се случува следново:</p>
				<ul>
					<li>Се избираат сите редови за блокирање (повеќекратен избор)</li>
					<li>Се избира само редот со моментално фокусирана ќелија (еднократен избор)</li>
					<li>Не е избран ниту еден ред</li>
				</ul>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>ESC</kbd> <description>
				<p><span class="emphasis">Ако е овозможен избор на ќелија:</span> </p>
				<p>Aко фокусот е внатре во табелата и ако се избрани ќелии, изборот на ќелиите се отстранува.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>F2</kbd> <description>
				<p>Се префрла фокусот помеѓу ќелијата и нејзината содржина (со исклучок на текст што е само за читање).</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + Spacebar</kbd> <description>
				<p>Ако фокусот е на <span class="uicontrol">Избери ги сите</span> и ако е притиснато <kbd>Spacebar</kbd>, соодветниот настан не се активира. <kbd>Shift</kbd> ја спречува оваа активност.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + Spacebar</kbd> <kbd>Shift + Enter</kbd> <description>
				<p>Ако фокусот е на заглавие на колона и <kbd>Spacebar</kbd> или е притиснато <kbd>Enter</kbd>, соодветниот настан не се активира. </p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + ArrowUp</kbd> <description>
				<p>Ако фокусот е на избирач на ќелија или на ред и релевантниот ред е избран, фокусот се преместува на редот погоре и изборот се проширува до овој ред. </p>
				<p>Ако фокусот е на ќелија или избирач на ред, а релевантниот ред <span class="emphasis">не</span> е избран, фокусот се преместува на редот погоре и изборот е отстранет за овој ред. </p>
				<p><span class="emphasis">Ако е овозможен избор на ќелија:</span> </p>
				<p>Ако фокусот е на ќелија што <span class="emphasis">не</span> е избрана и редот <span class="emphasis">не</span> е избран, се избираат фокусираната ќелија и ќелијата погоре. Фокусот се преместува на ќелијата над фокусираната ќелија.</p>
				<p>Ако фокусот е на избраната ќелија, ќелијата погоре добива фокус и изборот на ќелијата е проширен до оваа ќелија.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + ArrowDown</kbd> <description>
				<p>Ако фокусот е на избирач на ќелија или на ред и е избран релевантен ред, фокусот се преместува на редот подолу и изборот се проширува до овој ред. </p>
				<p>Ако фокусот е на избирач на ред или на ќелија и <span class="emphasis">не</span> е избран релевантен ред, фокусот се преместува на редот подолу и изборот е отстранет за овој ред. </p>
				<p><span class="emphasis">Ако е овозможен избор на ќелија:</span> </p>
				<p>Ако фокусот е на ќелија што <span class="emphasis">не</span> е избрана и редот <span class="emphasis">не</span> е избран, избрани се фокусираната ќелија и ќелијата подолу. Фокусот се преместува на ќелијата под фокусираната ќелија.</p>
				<p>Ако фокусот е на избраната ќелија, ќелијата подолу добива фокус и изборот на ќелијата е проширен до оваа ќелија.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + ArrowRight</kbd> <description>
				<p>Ако фокусот е на заглавието на колоната, ширината на оваа колона се зголемува за 1 em. Ова се повторува ако копчето се држи притиснато.</p>
				<p><span class="emphasis">Ако е овозможен избор на ќелија:</span> </p>
				<p>Ако фокусот е на ќелија што <span class="emphasis">не</span> е избрана, избрани се фокусираната ќелија и ќелијата на десната страна. Фокусот се преместува на ќелијата од десната страна на фокусираната ќелија.</p>
				<p>Ако фокусот е на избрана ќелија, ќелијата надесно го добива фокусот, а изборот на ќелијата се проширува до оваа ќелија.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + ArrowLeft</kbd> <description>
				<p>Ако фокусот е на заглавие на колона, ширината на оваа колона е намалена за 1 ем. Ова се повторува ако копчето се држи притиснато.</p>
				<p><span class="emphasis">Ако е овозможен избор на ќелија:</span> </p>
				<p>Ако фокусот е на ќелија што <span class="emphasis">не</span> е избрана, избрани се фокусираната ќелија и ќелијата на левата страна. Фокусот се преместува на ќелијата на левата страна од фокусираната ќелија.</p>
				<p>Ако фокусот е на избраната ќелија, ќелијата на левата страна добива фокус, а изборот на ќелија се проширува до оваа ќелија.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + ArrowRight</kbd> <description>
				<p>Ако фокусот е на заглавие на колона, релевантната колона се преместува една позиција надесно.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + ArrowLeft</kbd> <description>
				<p>Ако фокусот е на заглавие на колона, релевантната колона се преместува една позиција налево.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + ArrowUp</kbd> <description>
				<p>Фокусот се преместува на следниот елемент што може да се фокусира во редот погоре. </p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + ArrowDown</kbd> <description>
				<p>Фокусот се преместува на следниот елемент што може да се фокусира во редот подолу.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + A</kbd> <description>
				<p>Ако фокусот е на ќелија, избирач на ред или на <span class="uicontrol">Избери ги сите</span>, ова го префрла полето за означување на <span class="uicontrol">Избери ги сите</span>: Се избираат сите редови, односно се поништува изборот на сите редови.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + Shift + A</kbd> <description>
				<p><span class="emphasis">Ако е овозможен избор на ќелија:</span> </p>
				<p>Ако фокусот е внатре во табелата, изборот за сите редови и ќелии е отстранет.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Alt + ArrowUp</kbd> <kbd>Alt + ArrowDown</kbd> <kbd>F4</kbd> <description>
				<p>Ако фокусот е на ќелија, фокусот се преместува на нејзината содржина (со исклучок на текстот што е само за читање).</p>
				<p>Ако фокусот е на заглавие на група или јазол што не е краен јазол на дрво, се префрла на проширување на групата. Групата соодветно се проширува или се сокрива.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + F10</kbd> <description>
				<p>Ако фокусот е на заглавието на група, се отвора менито на заглавието на колоната.</p>
				<p>Ако фокусот е на заглавието на колоната, се отвора менито на заглавието на колоната.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + mouse click</kbd> <description>
				<p><span class="emphasis">Ако е овозможен избор на ќелија:</span> </p>
				<p>Ако се избрани ќелии, <kbd>Shift + click</kbd> на различна ќелија, се проширува изборот до ќелијата што е кликната. </p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + C</kbd> <description>
				<p>Ги копира избраните редови или ќелии во складот, ако е достапно, и карактеристиката е овозможена. </p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + V</kbd> <description>
				<p>Ја залепува содржината од складот, ако е овозможена карактеристиката. </p>
			</description>
		</interaction>
	</control-interactions>
</interaction-documentation>