<?xml version="1.0" encoding="UTF8"?>
<interaction-documentation library="sap.m" xmlns="http://schemas.sap.com/sapui5/extension/sap.ui.core.InteractionDocumentation/1">
	<control-interactions>
		<control name="sap.m.Page">
			<defaultLabel>Globale genveje</defaultLabel>
		</control>
	</control-interactions>
	<control-interactions>
		<control name="sap.m.Table"/>
		<interaction> <kbd>ArrowUp</kbd> <kbd>ArrowDown</kbd> <kbd>ArrowRight</kbd> <kbd>ArrowLeft</kbd> <description>
				<p>Flytter fokus til den næste celle i den samme kolonne eller række i de respektive retninger.</p>
				<p><kbd>ArrowUp</kbd></p>
				<p>Hvis fokus er på den første række, flyttes fokus til kolonneoverskriftsrækken.</p>
				<p>Hvis fokus er på en celle i den første række, flyttes fokus til den relaterede kolonneoverskrift.</p>
				<p><kbd>ArrowDown</kbd></p>
				<p>Hvis fokus er på afkrydsningsfeltet <span class="uicontrol">Vælg alt</span> eller <span class="uicontrol">Ryd alt</span>, flyttes fokus til rækkevælgeren i den første synlige række.</p>
				<p>Hvis fokus er på den første kolonneoverskriftsrække, flyttes fokus til den første række.</p>
				<p>Hvis fokus er på en række, flyttes fokus til rækken nedenunder.</p>
				<p>Hvis fokus er på en celle, flyttes fokus til cellen nedenunder.</p>
				<p><kbd>ArrowLeft</kbd></p>
				<p>Hvis fokus er på den første celle, flyttes fokus til rækken. Dette skifter fra cellebaseret navigation til rækkebaseret navigation.</p>
				<p>Hvis fokus er på en celle, flyttes fokus til cellen til venstre.</p>
				<p><kbd>ArrowRight</kbd></p>
				<p>Hvis fokus er på en række, flyttes fokus til den første celle i den p.t. fokuserede række. Dette skifter fra rækkebaseret navigation til cellebaseret navigation.</p>
				<p>Hvis fokus er på en celle, flyttes fokus til cellen til højre.</p>
				<p><span class="emphasis">Bemærk:</span> Hvis fokus er på den sidste kolonne, og popin-adfærden er aktiveret for denne kolonne, behandles popin-området som en yderligere kolonne til højre, og fokus flyttes til denne kolonne.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Alt + ArrowUp</kbd> <description>
				<p>Hvis fokus er på en række, flyttes fokus til den første kolonneoverskriftsrække.</p>
				<p>Hvis fokus er på kolonneoverskriftsrækken, og knappen <span class="uicontrol">Flere</span> er tilgængelig, flyttes fokus til knappen <span class="uicontrol">Flere</span>.</p>
				<p>Hvis fokus er på kolonneoverskriftsrækken, og knappen <span class="uicontrol">Flere</span> så <span class="emphasis">ikke</span> er tilgængelig, flyttes fokus til den sidste fokuserede række.</p>
				<p>Hvis fokus er på knappen <span class="uicontrol">Flere</span>, flyttes fokus til den sidste fokuserede række.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Alt + ArrowDown</kbd> <description>
				<p>Hvis fokus er på en række, og knappen <span class="uicontrol">Flere</span> er tilgængelig, flyttes fokus til knappen <span class="uicontrol">Flere</span>.</p>
				<p>Hvis fokus er på en række, og knappen <span class="uicontrol">Flere</span> så <span class="emphasis">ikke</span> er tilgængelig, flyttes fokus til kolonneoverskriftsrækken.</p>
				<p>Hvis fokus er på knappen <span class="uicontrol">Flere</span>, flyttes fokus til kolonneoverskriftsrækken.</p>
				<p>Hvis fokus er på kolonneoverskriftsrækken, flyttes fokus til den sidste fokuserede række.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + ArrowRight</kbd> <description>
				<p>Hvis fokus er på kolonneoverskriften, forøges bredden på denne kolonne med 1 em. Dette gentages, så længe tasten holdes nede.</p>
				<p><span class="emphasis">Hvis cellevalg er aktiveret:</span></p>
				<p>Hvis fokus er på en celle, der <span class="emphasis">ikke</span> er valgt, vælges den fokuserede celle og cellen til højre. Fokus flyttes til cellen til højre for den fokuserede celle.</p>
				<p>Hvis fokus er på en valgt celle, får cellen til højre fokus, og cellevalget udvides op til denne celle.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + ArrowLeft</kbd> <description>
				<p>Hvis fokus er på kolonneoverskriften, reduceres bredden på denne kolonne med 1 em. Dette gentages, så længe tasten holdes nede.</p>
				<p><span class="emphasis">Hvis cellevalg er aktiveret:</span></p>
				<p>Hvis fokus er på en celle, der <span class="emphasis">ikke</span> er valgt, vælges den fokuserede celle og cellen til venstre. Fokus flyttes til cellen til venstre for den fokuserede celle.</p>
				<p>Hvis fokus er på en valgt celle, får cellen til venstre fokus, og cellevalget udvides op til denne celle.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + ArrowUp</kbd> <description>
				<p>Hvis fokus er på en celle eller på rækkevælgeren, og den relevante række er valgt, flyttes fokus til rækken ovenover, og valget udvides op til denne række.</p>
				<p>Hvis fokus er på en celle eller rækkevælgeren, og den relevante række <span class="emphasis">ikke</span> er valgt, flyttes fokus til rækken ovenover, og valget fjernes for denne række.</p>
				<p><span class="emphasis">Hvis cellevalg er aktiveret:</span></p>
				<p>Hvis fokus er på en celle, der <span class="emphasis">ikke</span> er valgt, og rækken <span class="emphasis">ikke</span>er valgt, vælges den fokuserede celle og cellen ovenover. Fokus flyttes til cellen over den fokuserede celle.</p>
				<p>Hvis fokus er på en valgt celle, flyttes fokus til cellen ovenover, og cellevalget udvides op til denne celle.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + ArrowDown</kbd> <description>
				<p>Hvis fokus er på en celle eller på rækkevælgeren, og den relevante række er valgt, flyttes fokus til rækken nedenunder, og valget udvides op til denne række.</p>
				<p>Hvis fokus er på en celle eller rækkevælgeren, og den relevante række <span class="emphasis">ikke</span> er valgt, flyttes fokus til rækken nedenunder, og valget fjernes for denne række.</p>
				<p><span class="emphasis">Hvis cellevalg er aktiveret:</span></p>
				<p>Hvis fokus er på en celle, der <span class="emphasis">ikke</span> er valgt, og rækken <span class="emphasis">ikke</span> er valgt, vælges den fokuserede celle og cellen nedenunder. Fokus flyttes til cellen under den fokuserede celle. </p>
				<p>Hvis fokus er på en valgt celle, flyttes fokus til cellen nedenunder, og cellevalget udvides op til denne celle.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + ArrowUp</kbd> <description>
				<p>Hvis fokus er på en redigerbar celle (for eksempel et inputfelt), flyttes fokus til cellen ovenover.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + ArrowDown</kbd> <description>
				<p>Hvis fokus er på en redigerbar celle (for eksempel et inputfelt), flyttes fokus til cellen nedenunder.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Spacebar</kbd> <description>
				<p><span class="emphasis">Hvis cellevalg er aktiveret:</span></p>
				<p>Hvis fokus er på en celle, vælges den fokuserede celle.</p>
				<p>Hvis fokus er på en cellevalgblok, fjernes valget af cellerne.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + Spacebar</kbd> <description>
				<p><span class="emphasis">Hvis cellevalg er aktiveret:</span></p>
				<p>Hvis fokus er på en cellevalgblok, ændres cellevalgblokken til et rækkevalg. Cellevalget fjernes.</p>
				<p>Afhængigt af rækkevalgtilstanden sker der følgende:</p>
				<ul>
					<li>Alle rækker i blokken vælges (multivalg)</li>
					<li>Kun rækken med den p.t. fokuserede celle vælges (enkeltvalg)</li>
					<li>Ingen af rækkerne vælges</li>
				</ul>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + Shift + A</kbd> <description>
				<p><span class="emphasis">Hvis cellevalg er aktiveret:</span></p>
				<p>Hvis fokus er inde i tabellen, fjernes valget for alle rækker og celler.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Escape</kbd> <description>
				<p><span class="emphasis">Hvis cellevalg er aktiveret:</span></p>
				<p>Hvis fokus er inde i tabellen, og celler er valgt, fjernes valget af cellerne.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>F2</kbd> <description>
				<p>Skifter fokus mellem cellen og dens indhold, hvis cellen har interaktive elementer som for eksempel et inputfelt eller en knap (med undtagelse af skrivebeskyttet tekst).</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>F7</kbd> <description>
				<p>Hvis fokus er inde i en celle i redigeringstilstand, flyttes fokus til rækken.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Shift + MouseClick</kbd> <description>
				<p><span class="emphasis">Hvis cellevalg er aktiveret</span>:</p>
				<p>Hvis celler er valgt, udvides valget op til den klikkede celle ved at trykke på <kbd>Shift</kbd> og klikke på en anden celle.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + C</kbd> <description>
				<p>Kopierer de valgte rækker eller celler til udklipsholderen, hvis den er tilgængelig, og hvis funktionen er aktiveret.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>Ctrl + V</kbd> <description>
				<p>Indsætter indholdet fra udklipsholderen, hvis funktionen er aktiveret.</p>
			</description>
		</interaction>
	</control-interactions>
	<control-interactions>
		<control name="sap.m.VariantManagement"/>
		<interaction> <kbd>F4</kbd> <kbd>Spacebar</kbd> <kbd>Alt + ArrowUp</kbd> <kbd>Alt + ArrowDown</kbd> <description>
				<p>Åbner variantstyringen.</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction> <kbd>PageUp</kbd> <description>
				<p>Lukker fejl-popoveren i variantstyringen</p>
			</description>
		</interaction>
	</control-interactions>
	<control-interactions>
		<control name="sap.m.p13n.SelectionPanel"/>
		<interaction> <kbd>ArrowUp</kbd> <kbd>ArrowDown</kbd> <kbd>Home</kbd> <kbd>End</kbd> <description>
				<p><kbd>ArrowUp</kbd></p>
				<p>Flytter elementet én position op, hvis det er muligt.</p>
				<p><kbd>ArrowDown</kbd></p>
				<p>Flytter elementet én position ned, hvis det er muligt.</p>
				<p><kbd>Home</kbd></p>
				<p>Flytter elementet til toppen, hvis det er muligt.</p>
				<p><kbd>End</kbd></p>
				<p>Flytter elementet til bunden, hvis det er muligt.</p>
			</description>
		</interaction>
	</control-interactions>
	<control-interactions>
		<control name="sap.m.p13n.SortPanel"/>
		<interaction> <kbd>ArrowUp</kbd> <kbd>ArrowDown</kbd> <description>
				<p><kbd>ArrowUp</kbd></p>
				<p>Flytter elementet én position op, hvis det er muligt.</p>
				<p><kbd>ArrowDown</kbd></p>
				<p>Flytter elementet én position ned, hvis det er muligt.</p>
			</description>
		</interaction>
	</control-interactions>
	<control-interactions>
		<control name="sap.m.p13n.GroupPanel"/>
		<interaction> <kbd>ArrowUp</kbd> <kbd>ArrowDown</kbd> <description>
				<p><kbd>ArrowUp</kbd></p>
				<p>Flytter elementet én position op, hvis det er muligt.</p>
				<p><kbd>ArrowDown</kbd></p>
				<p>Flytter elementet én position ned, hvis det er muligt.</p>
			</description>
		</interaction>
	</control-interactions>
</interaction-documentation>